msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Content Egg Pro\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-01 18:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-01 18:46+0800\n"
"Last-Translator: 狗窝吧-www.gouwo8.com <420218831@qq.com>\n"
"Language-Team: 狗窝吧-www.gouwo8.com <420218831@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: content-egg.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: application/Autoupdate.php:87
#, php-format
msgid "New version of %s plugin."
msgstr "%s插件的新版本。"

#: application/Autoupdate.php:88
#, php-format
msgid ""
"Please <a target=\"_blank\" href=\"%s\">find here</a> the releases notes."
msgstr "请<a target=\"_blank\" href=\"%s\">在此处查找</a>发行说明。"

#: application/PriceAlert.php:92
msgid "All fields are required."
msgstr "所有字段是必需的。"

#: application/PriceAlert.php:95
msgid "Please indicate that you have read and agree to the Privacy Policy."
msgstr "请注明您已阅读并同意隐私政策。"

#: application/PriceAlert.php:98
msgid "Your email address is invalid."
msgstr "您的电子邮件地址无效."

#: application/PriceAlert.php:101
msgid "The price has already been reached."
msgstr "价格已经达到。"

#: application/PriceAlert.php:109
msgid "You already tracking this product."
msgstr "您已经跟踪此产品。"

#: application/PriceAlert.php:127
msgid ""
"We are now tracking this product for you. Please verify your email address "
"to be notified of price drops."
msgstr "我们正在为您跟踪此产品。请验证您的电子邮件地址，以通知价格下降。"

#: application/PriceAlert.php:129
msgid "Internal Error. Please notify the administrator."
msgstr "内部错误。请通知管理员。"

#: application/PriceAlert.php:135
#, php-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr "欢迎来到 %s"

#: application/PriceAlert.php:164
msgid "Hello,"
msgstr "你好,"

#: application/PriceAlert.php:165
#, php-format
msgid "You have successfully set a price drop alert for %s."
msgstr "您已成功为%s设置了降价警报。"

#: application/PriceAlert.php:166
msgid ""
"We will not send you any price alerts until you verified your email address."
msgstr "在您验证您的电子邮件地址之前，我们不会向您发送任何价格提醒。"

#: application/PriceAlert.php:167
#, php-format
msgid ""
"Please open this link to validate your email address:<br> <a href=\"%s\">%s</"
"a>"
msgstr "请打开此链接以验证您的电子邮件地址：<br><a href=\"%s\">%s</a>"

#: application/PriceAlert.php:168 application/PriceAlert.php:409
#, php-format
msgid ""
"If you don't want to receive any price alerts from us in the future, <a href="
"\"%s\">please click here</a>."
msgstr "如果您不想在将来收到任何价格提醒,<a href=\"%s\">请点击这里.</a>."

#: application/PriceAlert.php:181
msgid "Thank You,"
msgstr "谢谢！"

#: application/PriceAlert.php:181
#, php-format
msgid "The %s Team"
msgstr "%1$s团队"

#: application/PriceAlert.php:237
msgid ""
"Your email has been verified. We will let you know by email when the Price "
"Drops."
msgstr "您的电子邮件已验证。价格下降时，我们将通过电子邮件通知您。"

#: application/PriceAlert.php:237 application/PriceAlert.php:272
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: application/PriceAlert.php:254
msgid "You are now unsubscribed from our Price Alerts via email."
msgstr "您现在可以通过电子邮件取消订阅我们的价格提醒。"

#: application/PriceAlert.php:254
msgid "Unsubscribed!"
msgstr "退订."

#: application/PriceAlert.php:272
msgid "Your subscription has been deleted from our database."
msgstr "您的订阅已从我们的数据库中删除。"

#: application/PriceAlert.php:288
msgid "  Ok  "
msgstr " 确定 "

#: application/PriceAlert.php:362
#, php-format
msgid "Price alert: \"%s\""
msgstr "价格警报：\"%s\""

#: application/PriceAlert.php:396
msgid "Good news!"
msgstr "好消息！"

#: application/PriceAlert.php:397
msgid "The price target you set for the item has been reached."
msgstr "您为该项目设定的价格目标已经达到。"

#: application/PriceAlert.php:398
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Save %s (%s%%) on %s</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">保存 %s %s% （%）打开 %s</a>"

#: application/PriceAlert.php:400
#, php-format
msgid "Desired Price: %s"
msgstr "所需价格：%s"

#: application/PriceAlert.php:401
#, php-format
msgid "Current Price: <strong>%s</strong>"
msgstr "当前价格： <strong>%s</strong>"

#: application/PriceAlert.php:402
msgid "as of"
msgstr "作为"

#: application/PriceAlert.php:403
#, php-format
msgid "Price dropped from %s to %s"
msgstr "价格从 %s 下降到 %s"

#: application/PriceAlert.php:405
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">More info...</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">更多信息...</a>"

#: application/PriceAlert.php:408
#, php-format
msgid ""
"This present alert has now expired. You may <a href=\"%s\">create a new "
"alert</a> for this item."
msgstr "此当前警报现已过期。您可以为此项目<a href=\"%s\">创建新警报.</a>"

#: application/PriceMoversWidget.php:40
msgid "Products with the biggest price drops."
msgstr "价格下降幅度最大的产品。"

#: application/PriceMoversWidget.php:45
msgid "CE: Price Movers"
msgstr "CE：价格上涨者"

#: application/PriceMoversWidget.php:62
msgid "Price Drops"
msgstr "价格下降"

#: application/PriceMoversWidget.php:63 application/ProductSearchWidget.php:45
#: application/admin/views/_metabox_results.php:29
#: application/components/ParserModuleConfig.php:65
#: application/models/ProductModel.php:62
#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:52
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:59
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:104
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:66
#: application/modules/Youtube/views/search_panel.php:11
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: application/PriceMoversWidget.php:70
msgid "Number of products to show"
msgstr "显示商品数量"

#: application/PriceMoversWidget.php:75
msgid "Drop type"
msgstr "掉落类型"

#: application/PriceMoversWidget.php:77
msgid "Biggest absolute"
msgstr "最大绝对值"

#: application/PriceMoversWidget.php:78
msgid "Biggest relative"
msgstr "最相关"

#: application/PriceMoversWidget.php:85
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: application/PriceMoversWidget.php:87
msgid "Price drops"
msgstr "价格下跌"

#: application/PriceMoversWidget.php:88
msgid "Price increases"
msgstr "价格上涨"

#: application/PriceMoversWidget.php:94
msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

#: application/PriceMoversWidget.php:96
msgid "1 day ago"
msgstr "1天前"

#: application/PriceMoversWidget.php:97 application/PriceMoversWidget.php:98
#: application/PriceMoversWidget.php:99 application/PriceMoversWidget.php:100
#: application/PriceMoversWidget.php:101 application/PriceMoversWidget.php:102
#: application/PriceMoversWidget.php:103 application/PriceMoversWidget.php:104
#: application/admin/GeneralConfig.php:79
#: application/helpers/TemplateHelper.php:779
#, php-format
msgid "%d days ago"
msgstr "%d 天前"

#: application/PriceMoversWidget.php:110
#: application/components/ParserModuleConfig.php:57
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: application/ProductSearchWidget.php:25
msgid "A search form for affiliate products."
msgstr "会员产品的搜索表单。"

#: application/ProductSearchWidget.php:30
msgid "CE: Product Search"
msgstr "CE：产品搜索"

#: application/ProductSearchWidget.php:81
msgid "Product Search..."
msgstr "产品搜索："

#: application/WooIntegrator.php:544 application/admin/GeneralConfig.php:45
#: application/templates/blocks/grid_row.php:43
#: application/templates/blocks/item_row.php:37
#: application/templates/blocks/list_row.php:34
#: application/templates/data_list.php:28
#: application/templates/data_price_tracker_alert.php:43
#: templates/block_offers_logo.php:55 templates/block_price_comparison.php:44
#, php-format
msgid "Last updated on %s"
msgstr "最后更新于%s"

#: application/WooIntegrator.php:563 application/admin/GeneralConfig.php:76
#, php-format
msgid "Price per unit: %s"
msgstr "单位价格：%s"

#: application/admin/AdminNotice.php:25
msgid "Task for autoblogging is saved."
msgstr "自动博客任务已保存。"

#: application/admin/AdminNotice.php:25 application/admin/AutoblogTable.php:56
msgid "Run now"
msgstr "现在运行"

#: application/admin/AdminNotice.php:26
msgid "While saving task error was occurred."
msgstr "保存任务时发生错误。"

#: application/admin/AdminNotice.php:27
msgid "Error while handling file with keywords."
msgstr "处理带有关键字的文件时出错。"

#: application/admin/AdminNotice.php:28
msgid "Tasks for autoblogging are saved."
msgstr "自动博客的任务已保存。"

#: application/admin/AdminNotice.php:29
msgid "License can't be deactivated. Write to support of plugin."
msgstr "无法停用许可证。编写以支持插件。"

#: application/admin/AdminNotice.php:30
msgid "The license has been deactivated."
msgstr "许可证已被停用。"

#: application/admin/AdminNotice.php:30
msgid ""
"You must deactivate and delete Content Egg from your current domain to use "
"plugin on a new domain."
msgstr "您必须从当前域中停用和删除 Content Egg 才能在新域上使用插件。"

#: application/admin/AeIntegrationConfig.php:33
msgid "Affiliate Egg integration"
msgstr "AffiliateEgg整合"

#: application/admin/AeIntegrationConfig.php:51
msgid "Activate modules"
msgstr "激活模块"

#: application/admin/AutoblogController.php:77
#: application/admin/views/autoblog_index.php:38
msgid "Autoblogging"
msgstr "自动博客"

#: application/admin/AutoblogController.php:78
#: application/admin/views/autoblog_edit.php:10
#: application/admin/views/autoblog_index.php:39
msgid "Add autoblogging"
msgstr "添加自动博客"

#: application/admin/AutoblogController.php:79
msgid "Add autoblogging - bulk mode"
msgstr "添加自动博客-批量模式"

#: application/admin/AutoblogController.php:213
msgid "Autoblogging is not found"
msgstr "找不到自动博客"

#: application/admin/AutoblogTable.php:49 application/admin/ProductTable.php:53
msgid "(no title)"
msgstr "(无标题)"

#: application/admin/AutoblogTable.php:55
#: application/admin/AutoblogTable.php:60 application/admin/ProductTable.php:60
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: application/admin/AutoblogTable.php:57
msgid "Duplicate "
msgstr "重复"

#: application/admin/AutoblogTable.php:58 application/admin/MyListTable.php:142
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: application/admin/AutoblogTable.php:67
#: application/admin/GeneralConfig.php:169
#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:26
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: application/admin/AutoblogTable.php:69
#: application/admin/GeneralConfig.php:170
#: application/admin/GeneralConfig.php:255
#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:27
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:171
msgid "Disabled"
msgstr "残"

#: application/admin/AutoblogTable.php:83
msgid "active:"
msgstr "启用："

#: application/admin/AutoblogTable.php:83
msgid "total:"
msgstr "总："

#: application/admin/EggMetabox.php:57
msgid "Upgrade to PRO Version"
msgstr "升级到专业版"

#: application/admin/EggMetabox.php:61
msgid "user guide"
msgstr "用户指南"

#: application/admin/EggMetabox.php:94
msgid "Configure and activate modules of Content Egg plugin"
msgstr "配置和激活Content Egg插件模块"

#: application/admin/EnvatoConfig.php:29
msgid ""
"This Email will be used for license on your plugin. After activation, you "
"will get email with login data for <a target=\"_blank\" href=\"http://www."
"keywordrush.com/en/panel\">user panel</a>, where you can control your "
"licenses."
msgstr ""
"该电子邮件将用于您插件的许可。激活后，您将收到带有<a target=\"_blank\" href="
"\"http://www.keywordrush.com/en/panel\">用户面板</a>的登录数据的电子邮件，您"
"可以在其中控制许可证。"

#: application/admin/EnvatoConfig.php:36 application/admin/EnvatoConfig.php:54
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:31
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:45
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:59
#, php-format
msgid "The field  \"%s\" can not be empty"
msgstr "字段“%s”不能为空"

#: application/admin/EnvatoConfig.php:40 application/admin/EnvatoConfig.php:58
#: application/admin/GeneralConfig.php:372
#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:59
#, php-format
msgid "Field \"%s\" filled with wrong data."
msgstr "字段“%s”填充了错误的数据。"

#: application/admin/EnvatoConfig.php:47
msgid ""
"Set your purchase code for plugin. If you get plugin in bundle with theme, "
"set Purchase code of theme. <a target=\"_blank\" href=\"https://help.market."
"envato.com/hc/en-us/articles/202822600-Where-Is-My-Purchase-Code-\">Where to "
"find?</a>"
msgstr ""
"设置插件的购买代码。 如果您将插件与主题捆绑在一起，请设置主题的购买代码。 <a "
"target=\"_blank\" href=\"https://help.market.envato.com/hc/en-us/"
"articles/202822600-Where-Is-My-Purchase-Code-\">在哪里找到？</a>"

#: application/admin/EnvatoConfig.php:62
msgid "Plugin cannot be activated!"
msgstr "插件无法激活！"

#: application/admin/EnvatoConfig.php:68
msgid "I'd like to be contacted with the latest project news and offers."
msgstr "我希望获得最新的项目新闻和报价。"

#: application/admin/EnvatoConfig.php:74
msgid "Error."
msgstr "错误."

#: application/admin/GeneralConfig.php:37 application/admin/PluginAdmin.php:108
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: application/admin/GeneralConfig.php:43
#: application/helpers/TemplateHelper.php:888
msgid "in stock"
msgstr "有库存"

#: application/admin/GeneralConfig.php:44
#: application/helpers/TemplateHelper.php:890
msgid "out of stock"
msgstr "缺货"

#: application/admin/GeneralConfig.php:46
#: templates/block_price_comparison.php:77
#: templates/block_price_comparison_card.php:55
#: templates/block_text_links.php:39
#, php-format
msgid "Last Amazon price update was: %s"
msgstr "亚马逊的最后价格更新是: %s"

#: application/admin/GeneralConfig.php:47
#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:98
#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:78
#: application/templates/blocks/item_row.php:59
#: application/templates/blocks/list_row.php:56
#: application/templates/data_price_tracker_alert.php:48
#: templates/block_offers_logo.php:76 templates/wdgt_price_movers_grid.php:72
#: templates/wdgt_price_movers_list.php:48
#, php-format
msgid "as of %s"
msgstr "通过：%s"

#: application/admin/GeneralConfig.php:48
#: application/templates/blocks/item_after_price_row.php:12
#: application/templates/blocks/list_row.php:43
#: templates/block_offers_logo.php:64 templates/block_price_comparison.php:51
#, php-format
msgid "%d new from %s"
msgstr "%s%d新来的"

#: application/admin/GeneralConfig.php:49
#: application/templates/blocks/item_after_price_row.php:15
#: application/templates/blocks/list_row.php:48
#: templates/block_offers_logo.php:69 templates/block_price_comparison.php:56
#, php-format
msgid "%d used from %s"
msgstr "%s使用的%d"

#: application/admin/GeneralConfig.php:50
#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:80
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:156
#: application/modules/SkimlinksCoupons/views/search_panel.php:8
#: application/templates/blocks/item_after_price_row.php:18
#: application/templates/blocks/item_after_price_row.php:55
msgid "Free shipping"
msgstr "免费送货"

#: application/admin/GeneralConfig.php:51
#: application/templates/data_coupon.php:26
#: application/templates/data_coupon.php:33
#: templates/wdgt_price_movers_grid.php:60
#: templates/wdgt_price_movers_list.php:62
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#: application/admin/GeneralConfig.php:52
#: application/templates/blocks/item_row.php:42
#, php-format
msgid "Plus %s Cash Back"
msgstr "加上%s现金返还"

#: application/admin/GeneralConfig.php:53
#: application/admin/views/_metabox_results.php:33
#: application/helpers/TemplateHelper.php:370
#: application/models/ProductModel.php:64
#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:65
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:84
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:90
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:91
#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:68
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:155
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:103
#: application/templates/data_price_tracker_alert.php:39
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: application/admin/GeneralConfig.php:54
#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:119
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:116
#: application/templates/blocks/item_features.php:30
#: application/templates/blocks/item_features.php:40
#: application/templates/blocks/item_features.php:52
#: application/templates/blocks/item_features.php:64
#: application/templates/blocks/item_features.php:76
#: application/templates/blocks/item_features.php:89
#: application/templates/blocks/item_features.php:98
msgid "Features"
msgstr "特色"

#: application/admin/GeneralConfig.php:55
#: application/templates/blocks/item_features.php:11
msgid "Specifications"
msgstr "规格"

#: application/admin/GeneralConfig.php:56
#: application/templates/blocks/price_history.php:19
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: application/admin/GeneralConfig.php:57
#: application/templates/blocks/price_history.php:22
msgid "Current Price"
msgstr "显示当前价格"

#: application/admin/GeneralConfig.php:58
#: application/templates/blocks/price_history.php:34
msgid "Highest Price"
msgstr "最高价格"

#: application/admin/GeneralConfig.php:59
#: application/templates/blocks/price_history.php:40
msgid "Lowest Price"
msgstr "最低价格"

#: application/admin/GeneralConfig.php:60
#: application/templates/blocks/price_history.php:46
#, php-format
msgid "Since %s"
msgstr "自从%s"

#: application/admin/GeneralConfig.php:61
#: application/templates/blocks/price_history.php:49
msgid "Last price changes"
msgstr "上次价格变动"

#: application/admin/GeneralConfig.php:62
#: application/templates/data_coupon.php:38
#, php-format
msgid "Start date: %s"
msgstr "开始日期： %s"

#: application/admin/GeneralConfig.php:63
#: application/templates/data_coupon.php:41
#, php-format
msgid "End date: %s"
msgstr "结束日期: %s"

#: application/admin/GeneralConfig.php:64 templates/block_price_alert.php:20
msgid "Set Alert for"
msgstr "当前价格"

#: application/admin/GeneralConfig.php:65 templates/block_price_history.php:20
msgid "Price History for"
msgstr "助推器：优惠价格历史记录"

#: application/admin/GeneralConfig.php:66 templates/block_price_alert.php:25
msgid "Create Your Free Price Drop Alert!"
msgstr "创建您的免费价格下降警报！"

#: application/admin/GeneralConfig.php:67
#: application/templates/blocks/price_alert_inline.php:25
msgid "Wait For A Price Drop"
msgstr "等待价格下降"

#: application/admin/GeneralConfig.php:68
#: application/templates/blocks/price_alert_inline.php:33
#: application/templates/blocks/price_alert_inline.php:34
msgid "Your Email"
msgstr "你的邮件"

#: application/admin/GeneralConfig.php:69
#: application/templates/blocks/price_alert_inline.php:37
#: application/templates/blocks/price_alert_inline.php:43
msgid "Desired Price"
msgstr "所需价格"

#: application/admin/GeneralConfig.php:70
#: application/templates/blocks/price_alert_inline.php:48
msgid "SET ALERT"
msgstr "设置警报"

#: application/admin/GeneralConfig.php:71
#: application/templates/blocks/price_alert_inline.php:63
msgid "You will receive a notification when the price drops."
msgstr "商品降价时你将收到通知。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:72
#: application/templates/blocks/price_alert_inline.php:59
#, php-format
msgid "I agree to the %s."
msgstr "我同意%s。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:73
#: application/templates/blocks/price_alert_inline.php:58
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: application/admin/GeneralConfig.php:74
msgid "Sorry. No products found."
msgstr "对不起。未找到产品。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:75
#, php-format
msgid "Search Results for \"%s\""
msgstr "搜索结果 \"%s\""

#: application/admin/GeneralConfig.php:77
#: application/helpers/TemplateHelper.php:775
msgid "today"
msgstr "今天"

#: application/admin/GeneralConfig.php:78
#: application/helpers/TemplateHelper.php:781
#, php-format
msgid "%d day ago"
msgstr "%d 天前"

#: application/admin/GeneralConfig.php:148
msgid "Website language"
msgstr "网站语言"

#: application/admin/GeneralConfig.php:149
msgid "The frontend language."
msgstr "前端语言。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:153
#: application/admin/GeneralConfig.php:161
#: application/admin/GeneralConfig.php:173
#: application/admin/GeneralConfig.php:186
#: application/admin/GeneralConfig.php:288
#: application/admin/GeneralConfig.php:476
#: application/admin/GeneralConfig.php:488
msgid "General settings"
msgstr "常用设置"

#: application/admin/GeneralConfig.php:157
msgid "What post types do you want to use for Content Egg?"
msgstr "您要为Content Egg使用哪种帖子类型？"

#: application/admin/GeneralConfig.php:164
msgid "Cashback Tracker integration"
msgstr "Cashback Tracker集成"

#: application/admin/GeneralConfig.php:165
#, php-format
msgid "Integration with %s plugin."
msgstr "与%s插件集成。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:166
msgid "Convert all affiliate links to trackable cashback links if possible."
msgstr "如果可能，将所有联盟链接转换为可追踪的现金返还链接。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:176
msgid "External featured images"
msgstr "外部特色图片"

#: application/admin/GeneralConfig.php:177
msgid "Featured images from URL"
msgstr "来自URL的精选图片"

#: application/admin/GeneralConfig.php:181
msgid "Disabled - internal image is used"
msgstr "禁用-使用内部图像"

#: application/admin/GeneralConfig.php:182
msgid "Enabled - internal image has priority"
msgstr "启用-内部图片优先"

#: application/admin/GeneralConfig.php:183
msgid "Enabled - external image has priority"
msgstr "启用-外部映像具有优先级"

#: application/admin/GeneralConfig.php:190
#, php-format
msgid ""
"<a target=\"_blank\" href=\"%s\">Qualify</a> your affiliate links to Google."
msgstr "将您的附属链接<a target=\"_blank\" href=\"%s\">限定为 Google。</a>"

#: application/admin/GeneralConfig.php:201
#: application/admin/GeneralConfig.php:419
#: application/admin/GeneralConfig.php:429
#: application/admin/GeneralConfig.php:439
#: application/admin/GeneralConfig.php:449
#: application/admin/GeneralConfig.php:461
#: application/admin/GeneralConfig.php:520
#: application/admin/GeneralConfig.php:529
#: application/admin/GeneralConfig.php:542
msgid "Frontend"
msgstr "前端"

#: application/admin/GeneralConfig.php:204
msgid "Modules for synchronization"
msgstr "同步模块"

#: application/admin/GeneralConfig.php:205
msgid "Select modules for automatic synchronization with WooCommerce."
msgstr "选择用于与WooCommerce自动同步的模块。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:209
#: application/admin/GeneralConfig.php:222
#: application/admin/GeneralConfig.php:229
#: application/admin/GeneralConfig.php:241
#: application/admin/GeneralConfig.php:248
#: application/admin/GeneralConfig.php:260
#: application/admin/GeneralConfig.php:270
#: application/admin/GeneralConfig.php:280
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: application/admin/GeneralConfig.php:212
msgid "Automatic synchronization"
msgstr "自动同步"

#: application/admin/GeneralConfig.php:213
msgid "How to choose product for automatic synchronization with WooCommerce."
msgstr "如何选择要与WooCommerce自动同步的产品。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:216
#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:415
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:153
msgid "Minimum price"
msgstr "最低价格"

#: application/admin/GeneralConfig.php:217
#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:416
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:143
msgid "Maximum price"
msgstr "最高价格"

#: application/admin/GeneralConfig.php:218
#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:417
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: application/admin/GeneralConfig.php:219
msgid "Manually only"
msgstr "仅手动"

#: application/admin/GeneralConfig.php:225
msgid "Import product attributes"
msgstr "进口产品属性"

#: application/admin/GeneralConfig.php:226
msgid "Import attributes automatically for synchronized product."
msgstr "自动为同步产品导入属性。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:232
msgid "Global attributes filter"
msgstr "全局属性过滤器"

#: application/admin/GeneralConfig.php:233
msgid ""
"How to create wocommerce attributes when synchronizing. Please, read "
"documentation about them in our docs."
msgstr "同步时如何创建woocommerce属性。请在我们的文档中阅读有关它们的文档。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:236
msgid "Default filter"
msgstr "默认过滤器"

#: application/admin/GeneralConfig.php:237
msgid "Whitelist attribute names"
msgstr "白名单属性名称"

#: application/admin/GeneralConfig.php:238
msgid "Blacklist attribute names"
msgstr "黑名单属性名称"

#: application/admin/GeneralConfig.php:244
msgid "Attributes list"
msgstr "属性列表"

#: application/admin/GeneralConfig.php:245
msgid ""
"Black / white list of woocommerce global (filterable) attributes. Enter a "
"comma separated list."
msgstr "woocommerce全局（可过滤）属性的黑色/白色列表，输入一个逗号分隔的列表。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:251
msgid "Update date"
msgstr "更新日期"

#: application/admin/GeneralConfig.php:252
msgid "Show price update date for WooCommerce products."
msgstr "显示WooCommerce产品的价格更新日期。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:256
msgid "Amazon only"
msgstr "仅限亚马逊"

#: application/admin/GeneralConfig.php:257
msgid "All modules"
msgstr "所有模块"

#: application/admin/GeneralConfig.php:263
msgid "Price per unit"
msgstr "单价"

#: application/admin/GeneralConfig.php:264
msgid "Show price per unit"
msgstr "显示单位价格"

#: application/admin/GeneralConfig.php:266
msgid "This option is available for Amazon and Ebay modules only."
msgstr "此选项仅适用于亚马逊和易趣模块。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:273
msgid "Buy button text"
msgstr "购买按钮文字"

#: application/admin/GeneralConfig.php:274
msgid "Overwrite the button text for external products."
msgstr "覆盖外部产品的按钮文本。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:274
#: application/admin/GeneralConfig.php:433
msgid "You can use tags: %MERCHANT%, %DOMAIN%, %PRICE%, %STOCK_STATUS%."
msgstr ""
"您可以使用标签：％MERCHANT％，％DOMAIN％，％PRICE％，％STOCK_STATUS％。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:283
msgid "Filter bots"
msgstr "过滤机器人"

#: application/admin/GeneralConfig.php:284
msgid "Bots can't activate parsers."
msgstr "机器人无法激活解析器。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:285
msgid ""
"Updating price and keyword updating is made with page opening. If we "
"determine update by useragent, and page is opened by one of known bots, no "
"parsers will work in this case."
msgstr ""
"打开页面即可进行价格更新和关键字更新。如果我们确定是通过useragent更新，并且页"
"面是由已知的漫游器之一打开的，则在这种情况下，解析器将无法正常工作。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:291
#: application/admin/GeneralConfig.php:301
msgid "Price history"
msgstr "价格历史"

#: application/admin/GeneralConfig.php:292
msgid "How long save price history. 0 - deactivate price history."
msgstr "保存价格历史记录需要多长时间。0-禁用价格历史记录。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:301
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:220
#, php-format
msgid "The field \"%s\" can't be more than %d."
msgstr "字段“%s”不能超过%d。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:304
#: application/admin/GeneralConfig.php:325
#: application/admin/GeneralConfig.php:339
#: application/admin/GeneralConfig.php:349
#: application/admin/GeneralConfig.php:360
#: application/admin/GeneralConfig.php:375
#: application/admin/GeneralConfig.php:384
#: application/admin/GeneralConfig.php:395
#: application/admin/GeneralConfig.php:405
msgid "Price alerts"
msgstr "价格提醒"

#: application/admin/GeneralConfig.php:307
msgid "Price drops period"
msgstr "降价期"

#: application/admin/GeneralConfig.php:308
msgid "Used for Price Movers widget."
msgstr "用于价格移动小部件。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:311
msgid "The last 1 day"
msgstr "最近1天"

#: application/admin/GeneralConfig.php:312
#: application/admin/GeneralConfig.php:313
#: application/admin/GeneralConfig.php:314
#: application/admin/GeneralConfig.php:315
#: application/admin/GeneralConfig.php:316
#: application/admin/GeneralConfig.php:317
#: application/admin/GeneralConfig.php:318
#: application/admin/GeneralConfig.php:319
#: application/admin/GeneralConfig.php:320
#: application/admin/GeneralConfig.php:321
#: application/admin/GeneralConfig.php:322
#, php-format
msgid "The last %d days"
msgstr "The last %d days"

#: application/admin/GeneralConfig.php:329
msgid "Allow visitors to subscribe for price drop alert on email."
msgstr "允许访问者通过电子邮件订阅降价警报。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:330
#, php-format
msgid "Active subscriptions now: <b>%d</b>"
msgstr "现在有效的订阅：<b>%d </b>"

#: application/admin/GeneralConfig.php:331
#, php-format
msgid "Messages are sent for last %d days: <b>%d</b>"
msgstr "邮件已发送过去%d天：<b>%d</b>"

#: application/admin/GeneralConfig.php:332
#, php-format
msgid "Export: [ <a href=\"%s\">All</a> | <a href=\"%s\">Active</a> ]"
msgstr "导出：[<a href=\"%s\">全部</a> |<a href=\"%s\">有效</a>]"

#: application/admin/GeneralConfig.php:334
msgid "\"Price history\" option must be enabled."
msgstr "必须启用“价格历史记录”选项。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:335
msgid ""
"Recommendation: Go to Settings - Privacy and select Privacy Policy page."
msgstr "建议：转到“设置-隐私”，然后选择“隐私策略”页面。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:342
msgid "Price alert mode"
msgstr "价格提醒"

#: application/admin/GeneralConfig.php:345
msgid "Separate alerts for each product"
msgstr "每个产品的单独警报"

#: application/admin/GeneralConfig.php:346
msgid "General alert for all products in a post"
msgstr "帖子中所有产品的一般警报"

#: application/admin/GeneralConfig.php:352
msgid "From Name"
msgstr "您的姓名"

#: application/admin/GeneralConfig.php:353
msgid ""
"This name will appear in the From Name column of emails sent from CE plugin."
msgstr "此名称将显示在从CE插件发送的电子邮件的“从名称”列中。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:363
msgid "From Email"
msgstr "邮箱"

#: application/admin/GeneralConfig.php:364
msgid "Customize the From Email address."
msgstr "自定义发件人电子邮件地址。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:364
msgid ""
"To avoid your email being marked as spam, it is recommended your \"from\" "
"match your website."
msgstr "为避免您的电子邮件被标记为垃圾邮件，建议您的“发件人”与您的网站匹配。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:378
msgid "Activation email template"
msgstr "激活邮件模板"

#: application/admin/GeneralConfig.php:379
#: application/admin/GeneralConfig.php:392
#, php-format
msgid "Use the following tags: %s."
msgstr "使用以下标签：%s。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:380
#, php-format
msgid "%s is required tag."
msgstr "%s 是必需的标记。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:381
#, php-format
msgid "Use like %s."
msgstr "像%s一样使用。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:391
msgid "Price alert email template"
msgstr "价格提醒电子邮件模板"

#: application/admin/GeneralConfig.php:402
msgid "Email signature"
msgstr "电子邮件签名"

#: application/admin/GeneralConfig.php:412
msgid "Button color"
msgstr "按钮颜色"

#: application/admin/GeneralConfig.php:413
msgid "Button color for default templates."
msgstr "默认模板的按钮颜色。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:422
msgid "Price color"
msgstr "价格颜色"

#: application/admin/GeneralConfig.php:423
msgid "Price color for default templates."
msgstr "默认模板的价格颜色。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:432
msgid "Buy now button text"
msgstr "立即购买按钮文字"

#: application/admin/GeneralConfig.php:433
#: application/admin/GeneralConfig.php:443
#, php-format
msgid "It will be used instead of \"%s\"."
msgstr "将使用它代替“%s”。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:433
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: application/admin/GeneralConfig.php:442
msgid "Coupon button text"
msgstr "优惠券按钮文字"

#: application/admin/GeneralConfig.php:443
#: application/helpers/TemplateHelper.php:757
msgid "Shop Sale"
msgstr "选择商店销售标签的设计。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:452
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:200
msgid "Stock status"
msgstr "库存状态"

#: application/admin/GeneralConfig.php:455
msgid "Show stock status"
msgstr "显示库存状态"

#: application/admin/GeneralConfig.php:456
msgid "Hide stock status"
msgstr "库存状态"

#: application/admin/GeneralConfig.php:457
msgid "Show OutOfStock status only"
msgstr "仅显示出库存状态"

#: application/admin/GeneralConfig.php:458
msgid "Show InStock status only"
msgstr "仅显示有货状态"

#: application/admin/GeneralConfig.php:464
#: application/admin/GeneralConfig.php:473
msgid "Redirect prefix"
msgstr "重定向前缀"

#: application/admin/GeneralConfig.php:465
msgid "Custom prefix for local redirect links."
msgstr "本地重定向链接的自定义前缀。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:473
#, php-format
msgid "The field \"%s\" can contain only Latin letters and digits."
msgstr "字段“%s”只能包含拉丁字母和数字。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:479
msgid "Out of Stock products"
msgstr "缺货商品"

#: application/admin/GeneralConfig.php:480
msgid "How to deal with Out of Stock products."
msgstr "如何处理缺货产品。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:483
msgid "Do nothing"
msgstr "什么都不做"

#: application/admin/GeneralConfig.php:484
msgid "Hide price"
msgstr "隐藏价格"

#: application/admin/GeneralConfig.php:485
msgid "Hide product"
msgstr "隐藏产品"

#: application/admin/GeneralConfig.php:491
msgid "Search modules"
msgstr "搜索模块"

#: application/admin/GeneralConfig.php:492
msgid "Select modules to search on frontend."
msgstr "选择要在前端搜索的模块。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:493
msgid "Do not select more than 1-2 modules."
msgstr "选择的模块不要超过1-2个。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:494
msgid ""
"Please note, AE modules work slowly and are not recommended for use as "
"search modules."
msgstr "请注意，AE模块工作缓慢，不建议将其用作搜索模块。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:495
msgid ""
"Do not forget to add search widget or shorcode [content-egg-search-form]."
msgstr "不要忘记添加搜索窗口小部件或简码[content-egg-search-form]。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:499
#: application/admin/GeneralConfig.php:507
msgid "Frontend search"
msgstr "前端搜寻"

#: application/admin/GeneralConfig.php:502
msgid "Search page template"
msgstr "搜索页面模板"

#: application/admin/GeneralConfig.php:503
msgid "Template for body of search page."
msgstr "搜索页面正文的模板。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:504
msgid ""
"You can use shortcodes, for example: [content-egg module=Amazon "
"template=grid]"
msgstr "您可以使用简码，例如：[content-egg module = Amazon template = grid]"

#: application/admin/GeneralConfig.php:510
msgid "Merchant logos"
msgstr "商家徽标"

#: application/admin/GeneralConfig.php:511
msgid "You can add your own custom merchant logos."
msgstr "您可以添加自己的自定义商家徽标。"

#: application/admin/GeneralConfig.php:523
msgid "Amazon disclaimer"
msgstr "亚马逊免责声明"

#: application/admin/GeneralConfig.php:532
msgid "Frontend texts"
msgstr "前端文本"

#: application/admin/GeneralConfig.php:535
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: application/admin/GeneralConfig.php:545
msgid "Merchant settings"
msgstr "店铺设置"

#: application/admin/GeneralConfig.php:554
msgid "Merchants"
msgstr "商人"

#: application/admin/GeneralConfig.php:594
#: application/admin/GeneralConfig.php:691
msgid "Domain name"
msgstr "域名"

#: application/admin/GeneralConfig.php:597
msgid "Logo URL"
msgstr "Logo URL"

#: application/admin/GeneralConfig.php:654
msgid "Translated string"
msgstr "已翻译的字符串"

#: application/admin/GeneralConfig.php:695
msgid "Shop info"
msgstr "商店信息"

#: application/admin/ImportExportController.php:28
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: application/admin/ImportExportController.php:61
msgid "Options were saved."
msgstr "选项已保存。"

#: application/admin/ImportExportController.php:61
msgid "Page of settings"
msgstr "设置页面"

#: application/admin/ImportExportController.php:63
msgid "Invalid format."
msgstr "无效的格式"

#: application/admin/LicConfig.php:38
#: application/admin/views/lic_settings.php:4
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:88
msgid "License"
msgstr "授权"

#: application/admin/LicConfig.php:45
msgid "License key"
msgstr "许可证密钥"

#: application/admin/LicConfig.php:46
msgid "Please enter your license key."
msgstr "请输入您的许可证密钥。"

#: application/admin/LicConfig.php:46
#, php-format
msgid "You can find your key on the %s page."
msgstr "您可以在%s页面上找到您的密钥。"

#: application/admin/LicConfig.php:53
msgid "The \"License key\" can not be empty"
msgstr "“许可证密钥”不能为空"

#: application/admin/LicConfig.php:57
msgid "Invalid license key"
msgstr "错误的授权密钥"

#: application/admin/LicConfig.php:62
msgid "License key is not accepted. Make sure that you use actual key."
msgstr "不接受许可证密钥。确保您使用实际密钥。"

#: application/admin/LicConfig.php:64
msgid ""
"If you have correct key, but it's not accepted, this means that your server "
"blocks external connections or there is any other reason that your server "
"doesn't allow to connect to keywordrush.com site."
msgstr ""
"如果您有正确的密钥, 但不接受, 这意味着您的服务器会阻止外部连接, 或者您的服务"
"器不允许连接到 keywordrush. com 站点有任何其他原因."

#: application/admin/LicConfig.php:66
msgid "Please, write about this to your hosting provider."
msgstr "请将此内容写给您的托管服务提供商。"

#: application/admin/LicConfig.php:68
msgid ""
"If you need our help, write to <a href=\"http://www.keywordrush.com/en/"
"contact\">our support</a>."
msgstr ""
"如果您需要我们的帮助，请写信给<a href=\"http://www.keywordrush.com/en/contact"
"\">我们的支持</a>。"

#: application/admin/ModuleSettingsContoller.php:27
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: application/admin/MyListTable.php:104
msgid " ago"
msgstr "前"

#: application/admin/PluginAdmin.php:94
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: application/admin/PrefillController.php:37
#: application/admin/views/prefill.php:116
msgid "Future"
msgstr "未来"

#: application/admin/PrefillController.php:64
#: application/admin/views/prefill.php:12
msgid "Fill"
msgstr "填充"

#: application/admin/PrefillController.php:119
msgid "Data already exist."
msgstr "数据已经存在。"

#: application/admin/PrefillController.php:132
msgid "Unable to find keyword."
msgstr "找不到关键字。"

#: application/admin/PrefillController.php:141
msgid "Keyword for autoupdate already exists."
msgstr "自动更新的关键字已经存在。"

#: application/admin/PrefillController.php:154
#: application/admin/views/metabox_module.php:101
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: application/admin/PrefillController.php:161
#: application/admin/views/metabox_module.php:51
msgid "No data found..."
msgstr "未找到数据"

#: application/admin/PrefillController.php:167
msgid "Data saved:"
msgstr "保存的数据："

#: application/admin/ProductController.php:42
#: application/admin/views/product_index.php:27
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: application/admin/ProductController.php:59
#: application/admin/ProductTable.php:112
#: application/components/AffiliateFeedParserModule.php:304
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: application/admin/ProductTable.php:30
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: application/admin/ProductTable.php:59
#, php-format
msgid "Post ID: %d"
msgstr "帖子ID：%d"

#: application/admin/ProductTable.php:63
#: application/admin/views/_metabox_results.php:78
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:125
msgid "Go to"
msgstr "转到"

#: application/admin/ProductTable.php:79
#: application/models/ProductModel.php:182
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:66
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:94
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:101
#: application/modules/Market/templates/data_item.php:95
msgid "In stock"
msgstr "现货"

#: application/admin/ProductTable.php:81
#: application/models/ProductModel.php:183
msgid "Out of stock"
msgstr "缺货"

#: application/admin/ProductTable.php:95
msgid "inactive"
msgstr "无效"

#: application/admin/ProductTable.php:149
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: application/admin/ProductTable.php:159
msgid "Filter by module"
msgstr "按模块过滤"

#: application/admin/ProductTable.php:222
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:166
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:92
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:108
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:121
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:145
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:158
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:170
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:186
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:102
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:93
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:92
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:186
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:199
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:199
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:97
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:87
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:101
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:114
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:143
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:151
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:166
#: application/modules/SkimlinksCoupons/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:159
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:207
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:147
msgid "All"
msgstr "全部"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:12
#: application/models/AutoblogModel.php:75
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:84
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:16
msgid "Name for autoblogging (optional)"
msgstr "自动博客的名称（可选）"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:22
msgid "Task status"
msgstr "任务状态"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:34
msgid "Recurrency"
msgstr "重订货币"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:38
msgid "Every hour"
msgstr "每小时"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:39
msgid "5 times in a day"
msgstr "一天5次"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:40
msgid "Twice daily"
msgstr "每天两次"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:41
msgid "Once a day"
msgstr "一天一次"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:42
msgid "Each three days"
msgstr "每三天"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:43
msgid "Once a week"
msgstr "每周一次"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:44
msgid "Once in 2 weeks"
msgstr "每2周一次"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:46
msgid "How often autoblogging will run this task."
msgstr "自动博客执行此任务的频率。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:52
#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:152
#: application/models/AutoblogModel.php:81
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:60
msgid "Uppercase First Letter for Each Word"
msgstr "每个单词的大写首字母"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:61
msgid "Uppercase first letter"
msgstr "大写首字母"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:62
msgid "Sort with alpha order"
msgstr "按字母顺序排序"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:63
msgid "All words are inactive"
msgstr "所有单词均无效"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:64
msgid "All words are active"
msgstr "所有单词都有效"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:65
msgid "Clear list"
msgstr "清除列表"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:69
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:75
msgid "Hints"
msgstr "提示"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:90
msgid "Yandex"
msgstr "Yandex"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:91
msgid "Yandex.Market"
msgstr "Yandex.market"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:94
msgid "Start enter keyword"
msgstr "开始输入关键字"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:136
msgid "Each keyword from separate line."
msgstr "每个关键字都来自单独的行。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:137
msgid "One keyword is one post."
msgstr "一个关键字就是一个帖子。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:138
msgid "Handled keywords are marked by [brackets]."
msgstr "处理的关键字用[括号]标记。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:139
msgid "When all keywords will be processed, task will stop."
msgstr "处理完所有关键字后，任务将停止。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:142
#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:180
msgid "You can also use separate keywords for some modules:"
msgstr "您还可以对某些模块使用单独的关键字："

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:160
msgid "Two format are supported: "
msgstr "支持两种格式： "

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:163
msgid "CSV files in format:"
msgstr "CSV档案格式："

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:172
msgid "Divider -  \";\""
msgstr "分频器-“;”"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:173
msgid "For each category will be created separate task for autoblog."
msgstr "对于每个类别，将为autoblog创建单独的任务。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:175
msgid "TXT files:"
msgstr "TXT文件："

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:176
msgid "Simple text file with list of keywords (each word from separate line)."
msgstr "带有关键字列表的简单文本文件（每个单词在单独的行中）。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:178
msgid "File must be in UTF-8"
msgstr "文件必须为UTF-8"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:191
msgid "Process keywords"
msgstr "处理关键字"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:196
msgid "How many keywords to process at a time."
msgstr "一次处理多少关键字。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:201
msgid "Post title template "
msgstr "文章标题模版"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:208
msgid "Use tags:"
msgstr "使用标签："

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:209
msgid "For display data of plugin use special tags, for example:"
msgstr "对于插件的显示数据，请使用特殊标签，例如："

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:210
msgid "You also can set index number for access to data of plugin"
msgstr "您还可以设置索引号以访问插件数据"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:211
msgid ""
"You can use spin syntax with synonyms, for example, {Discount|Sale|Cheap}."
msgstr "您可以将旋转语法与同义词一起使用，例如 {Discount|Sale|Cheap}。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:218
msgid "Post body template "
msgstr "主题模板"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:224
msgid "You can use CE shortcodes like:"
msgstr "您可以使用 CE 短代码，如："

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:226
msgid "Spin syntax and all tags from title template, will also work here."
msgstr "标题模板中的旋转语法和所有标签也可以在这里使用。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:233
msgid "Only selected modules"
msgstr "仅选定模块"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:244
msgid "Run only selected modules for this task."
msgstr "仅为此任务运行选定的模块。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:245
msgid "If you don't select any modules, all active modules will be used."
msgstr "如果您没有选择任何模块，将使用所有活动模块。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:252
msgid "Exclude modules"
msgstr "排除模块"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:263
msgid "Chosen modules will not run in this configuration. "
msgstr "选择的模块将无法在此配置中运行。 "

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:270
#: application/admin/views/prefill.php:113
msgid "Post status"
msgstr "文章状态"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:282
#: application/admin/views/prefill.php:101
msgid "Post type"
msgstr "文章类型"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:300
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:89
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:134
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:89
#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:135
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:69
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:170
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:106
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:93
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:97
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:110
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:59
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:88
msgid "Category "
msgstr "类别"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:307
msgid "Create Automatically"
msgstr "自动创建"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:318
msgid "Default category."
msgstr "默认类别"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:320
msgid ""
"\"Create Automatically\" means, that categories will be created based on "
"data of CSV file with keywords and categories."
msgstr "“自动创建”是指根据包含关键字和类别的CSV文件的数据来创建类别。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:328
msgid "User"
msgstr "用户"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:335
msgid "This user will be author of posts."
msgstr "该用户将是帖子的作者。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:340
msgid "Dynamic categories"
msgstr "动态类别"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:344
msgid "Do not create"
msgstr "不创建"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:345
msgid "Create category"
msgstr "建立类别"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:346
msgid "Create nested categories"
msgstr "创建嵌套类别"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:348
msgid ""
"Create a category automatically, if the main product has a category data."
msgstr "如果主产品具有类别数据，则自动创建类别。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:354
msgid "Minimum modules required"
msgstr "所需的最少模块"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:359
msgid "Post will not be published if no content for such number of modules."
msgstr "如果没有足够数量的模块内容，则不会发布帖子。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:365
msgid "Minimum reviews required"
msgstr "最低要求"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:370
msgid ""
"Post will not be published if there are no user reviews. This option works "
"only for AE modules."
msgstr "如果没有用户评论，则不会发布该帖子。此选项仅适用于AE模块。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:376
#: application/components/AffiliateParserModuleConfig.php:20
msgid "Update by keyword"
msgstr "关键字更新"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:387
msgid ""
"For selected modules, the current keyword will be used as a keyword for "
"autoupdate. Data of the module will be updated periodically In accordance "
"with the configuration of the lifetime of the cache."
msgstr ""
"对于所选模块，当前关键字将用作自动更新的关键字。模块的数据将根据缓存寿命的配"
"置定期更新。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:393
msgid "Required modules"
msgstr "必修模块"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:404
msgid "Post will not be publicized if no results for these modules."
msgstr "如果这些模块没有结果，将不公开发布。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:411
msgid "Main product"
msgstr "主要产品"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:420
msgid "How to choose \"main\" product?"
msgstr "如何选择“主要”产品？"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:421
msgid "Then you can use tags:"
msgstr "然后，您可以使用标签："

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:428
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:435
msgid "Comma separated list of tags."
msgstr "逗号分隔的标签列表。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:436
#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:478
msgid "Spin syntax and also all tags from title template, will also work here."
msgstr "Spin 语法以及标题模板中的所有标签也可以在这里使用。"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:443
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:194
msgid "Product condition"
msgstr "产品状况"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:447
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:208
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:233
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:294
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:93
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:154
#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:98
#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:122
#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:139
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:133
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:135
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:112
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:121
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:134
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:154
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:159
#: application/modules/TradedoublerCoupons/TradedoublerCouponsConfig.php:73
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:448
#: application/admin/views/module_index.php:16
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:234
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:118
#: application/modules/Twitter/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:107
msgid "New"
msgstr "新的"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:449
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:235
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:450
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:237
msgid "Refurbished"
msgstr "翻新的"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:451
msgid "Open box, no signs (Ebay only)"
msgstr "打开盒子，没有标志（仅适用于Ebay）"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:452
msgid "Seller refurbished (Ebay only)"
msgstr "卖家翻新（仅适用于Ebay）"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:453
msgid "For parts or not working (Ebay only)"
msgstr "对于零件或不工作（仅适用于Ebay）"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:456
msgid "This parameter is supported only by the following modules: Amazon, Ebay"
msgstr "仅以下模块支持此参数：Amazon，Ebay"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:464
#: application/admin/views/prefill.php:131
msgid "Add custom fields"
msgstr "添加自定义字段"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:469
msgid "Custom Field"
msgstr "自订栏位"

#: application/admin/views/_metabox_autoblog.php:474
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: application/admin/views/_metabox_results.php:31
msgid "Merchant name"
msgstr "商户名称"

#: application/admin/views/_metabox_results.php:32
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:197
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: application/admin/views/_metabox_results.php:35
#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:105
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:109
#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:99
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: application/admin/views/_metabox_results.php:38
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:111
msgid "Woo synchronization"
msgstr "Woo 同步化"

#: application/admin/views/_metabox_results.php:40
msgid "Woo attributes"
msgstr "Woo属性"

#: application/admin/views/_metabox_results.php:42
#: application/admin/views/_metabox_search_results.php:14
msgid "Attributes:"
msgstr "属性："

#: application/admin/views/_metabox_results.php:72
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:119
msgid "Product group"
msgstr "产品组"

#: application/admin/views/_metabox_results.php:77
#: application/admin/views/_promo_box.php:71
#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:111
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:124
msgid "Go to "
msgstr "转到 "

#: application/admin/views/_metabox_results.php:84
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:131
msgid "Last updated:"
msgstr "最近更新时间："

#: application/admin/views/_metabox_results.php:89
#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:112
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:136
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: application/admin/views/_metabox_search_results.php:15
msgid "EAN:"
msgstr "EAN："

#: application/admin/views/_metabox_search_results.php:26
#: application/modules/CjLinks/views/search_results.php:17
msgid "Coupon code:"
msgstr "优惠券代码："

#: application/admin/views/_promo_box.php:67
msgid "Activate plugin"
msgstr "激活插件"

#: application/admin/views/_promo_box.php:68
#: application/admin/views/envato_activation.php:5
msgid ""
"In order to receive all benefits of Contennt Egg, you need to activate your "
"copy of the plugin."
msgstr "为了获得Content Egg的所有好处，您需要激活插件的副本。"

#: application/admin/views/_promo_box.php:69
#: application/admin/views/envato_activation.php:6
msgid ""
"By activating Contennt Egg license you will unlock premium options - direct "
"plugin updates, access to user panel and official support."
msgstr ""
"通过激活Content Egg许可证，您将解锁高级选项-直接插件更新，访问用户面板和官方"
"支持。"

#: application/admin/views/ae_integration.php:6
msgid "Integration with Affiliate Egg"
msgstr "与AffiliateEgg整合"

#: application/admin/views/ae_integration.php:22
msgid "Read more..."
msgstr "阅读更多..."

#: application/admin/views/ae_integration.php:27
msgid "Follow these steps to get started"
msgstr "按照以下步骤开始。"

#: application/admin/views/ae_integration.php:29
#, php-format
msgid ""
"Install and activate <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Affiliate Egg Pro</a>"
msgstr "安装并激活<a target=\"_blank\" href=\"%s\">Affiliate Egg Pro</a>"

#: application/admin/views/autoblog_edit.php:8
msgid "Edit autoblogging"
msgstr "编辑自动博客"

#: application/admin/views/autoblog_edit.php:12
msgid "bulk adding"
msgstr "批量添加"

#: application/admin/views/autoblog_edit.php:16
msgid "Bulk adding"
msgstr "批量添加"

#: application/admin/views/autoblog_edit.php:18
msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

#: application/admin/views/autoblog_edit.php:40
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: application/admin/views/autoblog_edit.php:42
msgid ""
"Don't close page until process finishes. Be patient, can have some time."
msgstr "在过程完成之前，请不要关闭页面。有耐心，可以有一些时间。"

#: application/admin/views/autoblog_index.php:3
msgid "Working... Please wait..."
msgstr "工作中...请稍候..."

#: application/admin/views/autoblog_index.php:24
msgid "Deleted tasks for autoblogging: "
msgstr "用于自动博客的已删除任务： "

#: application/admin/views/autoblog_index.php:27
msgid "Autoblogging finished tasks"
msgstr "自动完成任务"

#: application/admin/views/autoblog_index.php:45
msgid "You can create automatic creating of posts with autoblogging"
msgstr "您可以使用自动博客创建帖子的自动创建"

#: application/admin/views/envato_activation.php:2
msgid "activation"
msgstr "激活"

#: application/admin/views/import_export.php:7
msgid "Export/Import of settings"
msgstr "导出/导入设置"

#: application/admin/views/import_export.php:22
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#: application/admin/views/import_export.php:23
msgid ""
"To import all settings, copy field value (Ctrl + C on Win) and make import "
"on new site"
msgstr ""
"要导入所有设置，请复制字段值（在Win上为Ctrl + C），然后在新站点上进行导入"

#: application/admin/views/import_export.php:28
msgid "Load settings"
msgstr "加载设置"

#: application/admin/views/import_export.php:29
msgid "Copy settings from another site and click on  \"Import\"."
msgstr "从另一个站点复制设置，然后单击“导入”。"

#: application/admin/views/import_export.php:33
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: application/admin/views/lic_settings.php:13
msgid "Activate license"
msgstr "激活许可证"

#: application/admin/views/lic_settings.php:17
#: application/admin/views/lic_settings.php:25
msgid "Deactivate license"
msgstr "停用许可证"

#: application/admin/views/lic_settings.php:18
msgid "You can transfer your license to a new domain."
msgstr "您可以将许可证转移到新域。"

#: application/admin/views/lic_settings.php:19
msgid ""
"After deactivating license, you must deactivate and delete Content Egg from "
"your current domain."
msgstr "停用许可证后，您必须停用并从当前域中删除 Content Egg。"

#: application/admin/views/metabox_general.php:9
#: application/admin/views/metabox_module.php:61
msgid "Keyword to search"
msgstr "关键字搜索"

#: application/admin/views/metabox_general.php:12
msgid "Find all"
msgstr "找到所有"

#: application/admin/views/metabox_general.php:14
#: application/admin/views/metabox_module.php:92
msgid "Add all"
msgstr "加入所有"

#: application/admin/views/metabox_general.php:15
msgid "Are you sure you want to delete the results of all modules?"
msgstr "您确定要删除所有模块的结果吗？"

#: application/admin/views/metabox_general.php:15
#: application/admin/views/metabox_module.php:46
#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:35
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:37
msgid "Remove all"
msgstr "删除所有"

#: application/admin/views/metabox_general.php:24
msgid "Add product group"
msgstr "增产品组"

#: application/admin/views/metabox_general.php:47
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: application/admin/views/metabox_module.php:26
#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:25
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:27
msgid "Shortcode Template"
msgstr "短码模板"

#: application/admin/views/metabox_module.php:33
msgid "Group"
msgstr "组"

#: application/admin/views/metabox_module.php:41
msgid "Keyword for update"
msgstr "更新关键字"

#: application/admin/views/metabox_module.php:41
msgid "Keyword for automatic update"
msgstr "自动更新的关键字"

#: application/admin/views/metabox_module.php:46
#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:35
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:37
msgid "Are you sure you want to delete all results?"
msgstr "您确定要删除所有结果吗？"

#: application/admin/views/metabox_module.php:55
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:177
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: application/admin/views/metabox_module.php:61
msgid "Keyword or Product URL"
msgstr "关键字或产品网址"

#: application/admin/views/metabox_module.php:64
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: application/admin/views/metabox_module.php:68
msgid "Add keyword for autoupdate"
msgstr "添加关键字以进行自动更新"

#: application/admin/views/metabox_module.php:78
msgid "Loading data feed... Please wait..."
msgstr "正在加载数据供稿...请稍候..."

#: application/admin/views/metabox_module.php:100
msgid "Not found..."
msgstr "未找到..."

#: application/admin/views/module_index.php:12
msgid "Active"
msgstr "有效？"

#: application/admin/views/module_index.php:14
msgid "Deprecated"
msgstr "弃用"

#: application/admin/views/module_index.php:30
#: application/admin/views/module_settings.php:8
msgid "Module Settings"
msgstr "模块设置"

#: application/admin/views/module_index.php:56
msgid "Product modules"
msgstr "产品模块"

#: application/admin/views/module_index.php:67
msgid "Affiliate Egg modules"
msgstr "附属蛋模块"

#: application/admin/views/module_index.php:75
msgid "Feed modules"
msgstr "馈送模块"

#: application/admin/views/module_index.php:82
msgid "Coupon modules"
msgstr "优惠券模块"

#: application/admin/views/module_index.php:93
msgid "Content modules"
msgstr "内容模块"

#: application/admin/views/module_settings.php:32
msgid "Add new feed module"
msgstr "添加新的提要模块"

#: application/admin/views/module_settings.php:34
#, php-format
msgid "%s Settings"
msgstr "%s 设置"

#: application/admin/views/module_settings.php:36
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: application/admin/views/module_settings.php:43
#: application/admin/views/module_settings.php:51
#: application/admin/views/module_settings.php:62
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: application/admin/views/module_settings.php:44
#, php-format
msgid "Amazon PA-API v4 <a target=\"_blank\" href=\"%s\"> is deprecated</a>."
msgstr "亚马逊PA-API v4 <a target=\"_blank\" href=\"%s\"> 被弃用</a>。"

#: application/admin/views/module_settings.php:45
#, php-format
msgid ""
"Only <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Content Egg Pro</a> has support for "
"the new PA-API v5."
msgstr ""
"只有<a target=\"_blank\" href=\"%s\"> Content Egg Pro </a>支持新的PA-API v5。"

#: application/admin/views/module_settings.php:46
msgid "Please"
msgstr "请"

#: application/admin/views/module_settings.php:46
msgid "read more..."
msgstr "阅读更多..."

#: application/admin/views/module_settings.php:52
msgid "This module is deprecated"
msgstr "该模块已弃用"

#: application/admin/views/module_settings.php:53
msgid "what does this mean"
msgstr "这是什么意思"

#: application/admin/views/module_settings.php:63
msgid "This module cannot be activated!"
msgstr "该模块无法激活！"

#: application/admin/views/module_settings.php:64
msgid "Please fix the following error(s):"
msgstr "请修复以下错误："

#: application/admin/views/module_settings.php:94
#, php-format
msgid "Last feed import: %s."
msgstr "上次Feed导入：%s"

#: application/admin/views/module_settings.php:95
#, php-format
msgid "Total products: %d."
msgstr "产品总数：%d。"

#: application/admin/views/module_settings.php:97
msgid "Your unzipped feed must be smaller than this."
msgstr "您解压后的 Feed 必须小于此值。"

#: application/admin/views/module_settings.php:97
#, php-format
msgid "WordPress memory limit: %s"
msgstr "WordPress 内存限制：%s"

#: application/admin/views/module_settings.php:101
#, php-format
msgid "Last error: %s"
msgstr "最后一个错误： %s"

#: application/admin/views/module_settings.php:106
msgid "Export product URLs"
msgstr "导出产品网址"

#: application/admin/views/module_settings.php:108
msgid "Export product EANs"
msgstr "导出产品"

#: application/admin/views/module_settings.php:110
msgid "Export dublicate EANs"
msgstr "导出重复的 EAN"

#: application/admin/views/prefill.php:15
msgid "This extension will fill module's data for all existed posts."
msgstr "此扩展名将填充所有现有帖子的模块数据。"

#: application/admin/views/prefill.php:16
msgid "All existing data and keywords will not be erased or overwritten."
msgstr "所有现有的数据和关键字都不会被擦除或覆盖。"

#: application/admin/views/prefill.php:20
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: application/admin/views/prefill.php:39
msgid "Delay in seconds between each post prefill."
msgstr "每个预填之间要延迟几秒。"

#: application/admin/views/prefill.php:44
msgid "Add data for module"
msgstr "添加模块数据"

#: application/admin/views/prefill.php:54
msgid "Keyword source"
msgstr "关键字来源"

#: application/admin/views/prefill.php:57
msgid "Post title"
msgstr "文章标题"

#: application/admin/views/prefill.php:58
msgid "Keyword density"
msgstr "关键字密度"

#: application/admin/views/prefill.php:59
msgid "Post tags"
msgstr "文章标签"

#: application/admin/views/prefill.php:60
msgid "Arbitrary custom field"
msgstr "任意自定义字段"

#: application/admin/views/prefill.php:62
msgid "autoupdate keyword"
msgstr "自动更新关键字"

#: application/admin/views/prefill.php:65
msgid "EAN"
msgstr "Ean"

#: application/admin/views/prefill.php:68
msgid "Set the name of a custom field"
msgstr "设置自定义字段的名称"

#: application/admin/views/prefill.php:73
msgid "Autoupdate"
msgstr "自动更新"

#: application/admin/views/prefill.php:75
msgid "Add Keyword for the automatic update"
msgstr "添加关键字以进行自动更新"

#: application/admin/views/prefill.php:76
msgid "Only for those modules, which have autoupdate function."
msgstr "仅适用于具有自动更新功能的模块。"

#: application/admin/views/prefill.php:81
msgid "Number of words"
msgstr "字数"

#: application/admin/views/prefill.php:88
msgid "Maximum words for one search query."
msgstr "一个搜索查询的最大字数。"

#: application/admin/views/prefill.php:93
msgid "\"Minus\" words"
msgstr "“减”字"

#: application/admin/views/prefill.php:96
msgid ""
"Remove these words from keyword. You can set several minus words/phrases "
"with commas."
msgstr "从关键字中删除这些单词。您可以用逗号设置几个减词/短语。"

#: application/admin/views/prefill.php:108
msgid "You can set all supported post types in General settings -> Post Types."
msgstr "您可以在常规设置->帖子类型中设置所有受支持的帖子类型。"

#: application/admin/views/prefill.php:134
#, php-format
msgid "Custom Field %d"
msgstr "自定义字段%d"

#: application/admin/views/prefill.php:135
#, php-format
msgid "Value %d"
msgstr "价值%d"

#: application/admin/views/prefill.php:138
#, php-format
msgid "You can use tags: %s."
msgstr "您可以使用标签：%s。"

#: application/admin/views/prefill.php:145
#: application/models/AutoblogModel.php:79
msgid "Total posts"
msgstr "文章总数"

#: application/admin/views/prefill.php:149
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: application/admin/views/prefill.php:150
msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

#: application/admin/views/prefill.php:151
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: application/admin/views/product_index.php:3
msgid "Scanning... Please wait..."
msgstr "正在扫描...请稍候..."

#: application/admin/views/product_index.php:29
msgid "Scan Products"
msgstr "扫描产品"

#: application/admin/views/product_index.php:30
#, php-format
msgid "Last scanned: %s"
msgstr "上次扫描：％s"

#: application/admin/views/product_index.php:41
msgid "Search products"
msgstr "搜索产品"

#: application/admin/views/settings.php:8
msgid "Content Egg Settings"
msgstr "Content Egg 设置"

#: application/components/AffiliateFeedParserModule.php:301
msgid "Product import is in progress"
msgstr "产品导入正在进行中。"

#: application/components/AffiliateFeedParserModule.php:381
#, php-format
msgid ""
"Your data feed is too large and cannot be imported. Use a smaller feed or "
"increase <a target=\"_blank\" href=\"%s\">WP_MAX_MEMORY_LIMIT</a>."
msgstr ""
"您的数据源太大，无法导入。使用较小的饲料或增加<a target=\"_blank\" href=\"%s"
"\">WP_MAX_MEMORY_LIMIT。</a>"

#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:20
#: application/modules/AE/AEConfig.php:32
#: application/modules/AdmitadCoupons/AdmitadCouponsConfig.php:38
#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:58
#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:39
#: application/modules/AffilinetCoupons/AffilinetCouponsConfig.php:52
#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsConfig.php:52
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:57
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:68
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:88
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:48
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:50
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:36
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:38
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:48
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:64
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:50
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:37
#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:62
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:64
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:37
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:64
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:120
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:58
#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:37
#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:72
#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:37
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:47
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:37
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:50
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:60
#: application/modules/GoogleNews/GoogleNewsConfig.php:22
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:51
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:93
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:37
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:59
#: application/modules/LomadeeCoupons/LomadeeCouponsConfig.php:36
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:36
#: application/modules/Market/MarketConfig.php:50
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:96
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:42
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:32
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:57
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:37
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:22
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:32
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:48
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:38
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:48
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:64
#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherConfig.php:37
#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:67
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:85
#: application/modules/TradedoublerCoupons/TradedoublerCouponsConfig.php:37
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:37
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:95
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:106
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:82
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:66
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:52
#: application/modules/VkNews/VkNewsConfig.php:22
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:48
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:37
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:47
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:21
#: application/modules/AE/AEConfig.php:33
#: application/modules/AdmitadCoupons/AdmitadCouponsConfig.php:39
#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:59
#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:40
#: application/modules/AffilinetCoupons/AffilinetCouponsConfig.php:53
#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsConfig.php:53
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:58
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:69
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:89
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:49
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:51
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:37
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:51
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:38
#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:63
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:65
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:38
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:65
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:121
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:59
#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:73
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:48
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:52
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:94
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:38
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:60
#: application/modules/LomadeeCoupons/LomadeeCouponsConfig.php:37
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:37
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:97
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:43
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:33
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:58
#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:68
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:86
#: application/modules/TradedoublerCoupons/TradedoublerCouponsConfig.php:38
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:38
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:96
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:107
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:67
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:53
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:49
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:48
msgid "Number of results for one search query."
msgstr "一个搜索查询的结果数。"

#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:30
#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:45
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:78
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:93
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:60
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:75
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:46
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:61
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:48
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:64
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:60
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:75
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:74
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:89
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:68
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:83
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:60
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:66
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:80
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:61
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:76
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:103
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:118
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:69
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:84
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:46
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:61
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:67
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:82
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:32
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:48
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:48
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:64
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:95
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:111
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:76
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:91
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:58
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:73
#, php-format
msgid "The field \"%s\" can not be more than %d."
msgstr "字段“%s”不能超过 %d。"

#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:35
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:105
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:65
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:65
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:51
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:65
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:79
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:70
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:108
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:74
#: application/modules/LomadeeCoupons/LomadeeCouponsConfig.php:47
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:51
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:101
msgid "Results for updates"
msgstr "更新结果"

#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:36
#: application/modules/AE/AEConfig.php:49
#: application/modules/AdmitadCoupons/AdmitadCouponsConfig.php:50
#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:75
#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:51
#: application/modules/AffilinetCoupons/AffilinetCouponsConfig.php:64
#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsConfig.php:64
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:74
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:84
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:106
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:66
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:66
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:52
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:66
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:54
#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:74
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:75
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:54
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:80
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:137
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:74
#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:89
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:64
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:67
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:109
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:49
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:75
#: application/modules/LomadeeCoupons/LomadeeCouponsConfig.php:48
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:52
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:113
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:54
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:44
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:73
#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:79
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:102
#: application/modules/TradedoublerCoupons/TradedoublerCouponsConfig.php:49
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:49
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:107
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:118
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:82
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:63
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:64
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:64
msgid "Number of results for automatic updates and autoblogging."
msgstr "自动更新和自动博客的结果数。"

#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:50
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:73
msgid "Search partial URL"
msgstr "搜索部分网址"

#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:51
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:74
msgid "Partial URL match"
msgstr "部分网址匹配"

#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:52
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:75
msgid "You can use part of a URL to search for products by URL."
msgstr "您可以使用 URL 的一部分通过 URL 搜索产品。"

#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:58
#: application/modules/AE/AEConfig.php:71
#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:117
#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:130
#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsConfig.php:167
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:260
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:215
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:303
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:93
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:218
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:81
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:207
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:175
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:227
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:113
#: application/modules/Coupon/CouponConfig.php:22
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:101
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:381
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:219
#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:106
#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:104
#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:69
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:122
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:79
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:186
#: application/modules/GoogleNews/GoogleNewsConfig.php:54
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:109
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:200
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:122
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:204
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:95
#: application/modules/Market/MarketConfig.php:172
#: application/modules/Offer/OfferConfig.php:23
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:165
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:180
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:105
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:141
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:167
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:64
#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:109
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:159
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:171
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:182
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:127
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:215
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:141
#: application/modules/VkNews/VkNewsConfig.php:44
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:167
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:154
msgid "Save images"
msgstr "保存图像"

#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:59
#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:118
#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:131
#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsConfig.php:168
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:261
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:219
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:82
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:208
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:176
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:228
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:114
#: application/modules/Coupon/CouponConfig.php:23
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:102
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:382
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:220
#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:107
#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:105
#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:70
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:123
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:80
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:187
#: application/modules/GoogleNews/GoogleNewsConfig.php:55
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:110
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:201
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:123
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:205
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:96
#: application/modules/Market/MarketConfig.php:173
#: application/modules/Offer/OfferConfig.php:24
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:166
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:181
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:106
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:142
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:65
#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:110
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:160
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:172
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:183
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:128
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:216
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:142
#: application/modules/VkNews/VkNewsConfig.php:45
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:168
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:155
msgid "Save images on server"
msgstr "将图像保存在服务器上"

#: application/components/AffiliateFeedParserModuleConfig.php:65
#: application/components/AffiliateParserModuleConfig.php:52
msgid "Cron"
msgstr "Cron"

#: application/components/AffiliateParserModuleConfig.php:21
msgid ""
"Lifetime of cache in seconds, after this period products will be updated if "
"you set keyword for updating. 0 - never update"
msgstr ""
"如果您设置了更新关键字，则在此期间过后，缓存的生存时间（以秒为单位）将被更"
"新。0-永不更新"

#: application/components/AffiliateParserModuleConfig.php:35
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:220
msgid "Price update"
msgstr "价格更新"

#: application/components/AffiliateParserModuleConfig.php:36
msgid ""
"Time in seconds for updating prices, availability, etc. 0 - never update"
msgstr "更新价格，库存状况等的时间，以秒为单位。0-永不更新"

#: application/components/AffiliateParserModuleConfig.php:47
msgid "Update mode"
msgstr "更新模式"

#: application/components/AffiliateParserModuleConfig.php:51
msgid "Page view"
msgstr "查看页面"

#: application/components/AffiliateParserModuleConfig.php:53
msgid "Page view + Cron"
msgstr "页面视图 + 克朗"

#: application/components/ContentManager.php:492
#: application/modules/Market/templates/data_item.php:128
msgid "Pros:"
msgstr "优点 ."

#: application/components/ContentManager.php:494
#: application/modules/Market/templates/data_item.php:129
msgid "Cons:"
msgstr "缺点."

#: application/components/ContentManager.php:582
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:89
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:63
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:64
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:65
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:66
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:67
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:174
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:64
#: application/modules/Youtube/views/search_panel.php:9
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: application/components/ExternalFeaturedImage.php:120
msgid "External featured image"
msgstr "外部特色图片"

#: application/components/LManager.php:138
#, php-format
msgid "License status: <span class=\"egg-label egg-label-%s\">%s</span>."
msgstr "许可证状态： <span class=\"egg-label egg-label-%s\">%s</span> 。"

#: application/components/LManager.php:140
msgid "You are receiving automatic updates."
msgstr "您正在接收自动更新。"

#: application/components/LManager.php:141
#, php-format
msgid "Expires at %s (%d days left)."
msgstr "在%s（还剩%d天）过期。"

#: application/components/LManager.php:146
#: application/components/LManager.php:174
msgid "Extend now"
msgstr "立即扩展"

#: application/components/LManager.php:148
#: application/components/LManager.php:176
#, php-format
msgid "with a %d%% discount"
msgstr "与%d%% d计数"

#: application/components/LManager.php:166
#: application/components/LManager.php:194
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: application/components/LManager.php:168
msgid "License expires soon"
msgstr "许可证即将到期"

#: application/components/LManager.php:169
#, php-format
msgid "Your %s license expires at %s (%d days left)."
msgstr "您的%s许可证将于%s（剩余%d天）到期。"

#: application/components/LManager.php:170
msgid ""
"You will not receive automatic updates, bug fixes, and technical support."
msgstr "您将不会收到自动更新、错误修复和技术支持。"

#: application/components/LManager.php:197
msgid "License expired"
msgstr "许可证过期"

#: application/components/LManager.php:198
#, php-format
msgid "Your %s license expired on %s."
msgstr "您的%s许可证已于%s日过期。"

#: application/components/LManager.php:199
msgid ""
"You are not receiving automatic updates, bug fixes, and technical support."
msgstr "您没有收到自动更新、错误修复和技术支持。"

#: application/components/LManager.php:203
msgid "Renew now"
msgstr "现在续费"

#: application/components/LManager.php:212
msgid "License mismatch"
msgstr "许可证不匹配"

#: application/components/LManager.php:213
#, php-format
msgid "Your %s license doesn't match your current domain."
msgstr "您的%s许可证与当前域名不匹配。"

#: application/components/LManager.php:214
#, php-format
msgid ""
"If you wish to continue using the plugin then you must <a target=\"_blank\" "
"href=\"%s\">revoke</a> the license and then <a href=\"%s\">reactivate</a> it "
"again or <a target=\"_blank\" href=\"%s\">buy a new license</a>."
msgstr ""
"如果您希望继续使用插件，则必须 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">撤销</a> 许可"
"证，然后重新 <a href=\"%s\">激活</a> 或 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">购买"
"新许可证</a>。"

#: application/components/LManager.php:223
msgid "Check again"
msgstr "再检查一遍"

#: application/components/ModuleConfig.php:61
msgid "settings"
msgstr "图像设置"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:21
msgid "Enable module"
msgstr "启用模块"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:29
msgid "Could not activate."
msgstr "无法激活。"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:34
msgid "Auto-embedding"
msgstr "自动嵌入"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:37
msgid "Shortcodes only"
msgstr "仅简码"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:38
msgid "At the end of the post"
msgstr "在帖子末尾"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:39
msgid "At the beginning of the post"
msgstr "在文章开头"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:45
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:46
msgid ""
"Priority sets order of modules in post. 0 - is the most highest priority."
msgstr "优先级设置后的模块顺序。0-是最高优先级。"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:47
msgid "Also it applied to price sorting."
msgstr "它也适用于价格排序。"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:58
msgid "Default template"
msgstr "默认模板"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:66
msgid "Templates may use title on data output."
msgstr "模板可以在数据输出上使用标题。"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:76
msgid "Automatically set Featured image for post"
msgstr "自动设置发布的精选图片"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:79
msgid "Don't set"
msgstr "不要设定"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:80
msgid "First image"
msgstr "第一张图片"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:81
msgid "Second image"
msgstr "第二张图片"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:82
msgid "Random image"
msgstr "随机图像"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:83
msgid "Last image"
msgstr "最后一张图片"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:89
msgid "Redirect"
msgstr "跳转"

#: application/components/ParserModuleConfig.php:90
msgid "Make links with local 301 redirect"
msgstr "与本地301重定向建立链接"

#: application/helpers/TemplateHelper.php:39
#: application/helpers/TemplateHelper.php:60
msgid "number_format_decimal_point"
msgstr "十进制小数点格式"

#: application/helpers/TemplateHelper.php:40
#: application/helpers/TemplateHelper.php:61
msgid "number_format_thousands_sep"
msgstr "数量_格式_分离"

#: application/helpers/TemplateHelper.php:123
msgid "d"
msgstr "D"

#: application/helpers/TemplateHelper.php:125
msgid "h"
msgstr "h"

#: application/helpers/TemplateHelper.php:127
#: application/helpers/TemplateHelper.php:129
#: application/templates/blocks/item_after_price_row.php:45
msgid "m"
msgstr "m"

#: application/helpers/TemplateHelper.php:752
msgid "BUY NOW"
msgstr "立即购买"

#: application/helpers/TemplateHelper.php:789
msgid "As an Amazon associate I earn from qualifying purchases."
msgstr "作为一名亚马逊同事，我从合格的购买中赚取。"

#: application/helpers/TemplateHelper.php:789
msgid ""
"Product prices and availability are accurate as of the date/time indicated "
"and are subject to change. Any price and availability information displayed "
"on Amazon at the time of purchase will apply to the purchase of this product."
msgstr ""
"产品价格和可用性是准确的日期/时间表明，并可变化。任何购买时显示在亚马逊价格和"
"可用性信息将适用于购买本产品。"

#: application/models/AutoblogModel.php:76
msgid "Date of creation"
msgstr "创建日期"

#: application/models/AutoblogModel.php:77
msgid "Last work"
msgstr "最后一次运行"

#: application/models/AutoblogModel.php:78
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: application/models/AutoblogModel.php:80
msgid "Last error"
msgstr "最后一个错误"

#: application/models/AutoblogModel.php:210
#, php-format
msgid ""
"Required module %s will not run. The module is not configured or deleted."
msgstr "必需的模块%s 将不运行。未配置或删除模块。"

#: application/models/AutoblogModel.php:277
#, php-format
msgid "Data was not found for required module %s."
msgstr "找不到所需模块%s的数据。"

#: application/models/AutoblogModel.php:284
#, php-format
msgid ""
"It does not reach the desired amount of data. Minimum required modules: %d."
msgstr "无法达到所需的数据量。所需的最少模块数： %d。"

#: application/models/AutoblogModel.php:300
#, php-format
msgid "Total reviews found: %d. Minimum reviews required: %d."
msgstr "找到的总评论数： %d。要求的最低审核： %d。"

#: application/models/AutoblogModel.php:390
msgid "Post can't be created. Unknown error."
msgstr "无法创建帖子。未知错误。"

#: application/models/ProductModel.php:63
msgid "Stock"
msgstr "库存"

#: application/models/ProductModel.php:184
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:22
msgid "Affiliate link"
msgstr "推广链接"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:23
msgid ""
"Set Deeplink for one of CPA-networks. For direct affiliate programs you can "
"use parameter as <em>partner_id=12345</em>, or make link as template, for "
"example, <em>{{url}}/partner_id-12345/</em>. Another example is   https://ad."
"admitad.com/g/g8f0qmlavfa/?ulp={{url_encoded}}. {{url}} and {{url_encoded}} "
"- will be replaced by product url. If product url is after affiliate url - "
"use {{url_encoded}}"
msgstr ""
"为其中一种CPA网络设置Deeplink.对于直接联盟计划，您可以使用"
"<em>partner_id=12345</em>或将链接作为模板，例如<em>{{url}}/partner_id-12345 /"
"</em>.另一个示例是https://ad.admitad.com/g/g8f0qmlavfa/?ulp={{url_encoded}}."
"{{url}}和{{url_encoded}}-将替换为产品url.如果产品网址位于联盟网址之后，请使用"
"{{url_encoded}}"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:42
#: application/modules/AE/AEConfig.php:58
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:99
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:116
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:59
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:76
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:47
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:63
#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherConfig.php:47
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:57
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:73
msgid "The field \"Results\" can not be more than 50."
msgstr "“结果”字段不能超过50。"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:48
#: application/modules/AdmitadCoupons/AdmitadCouponsConfig.php:49
#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:74
#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:50
#: application/modules/AffilinetCoupons/AffilinetCouponsConfig.php:63
#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsConfig.php:63
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:73
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:83
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:53
#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:73
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:74
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:53
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:136
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:73
#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:88
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:63
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:66
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:48
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:112
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:53
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:43
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:72
#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:78
#: application/modules/TradedoublerCoupons/TradedoublerCouponsConfig.php:48
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:48
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:106
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:117
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:81
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:62
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:63
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:63
msgid "Results for updates and autoblogging"
msgstr "更新和自动博客的结果"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:64
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:160
msgid "Reviews as post comments"
msgstr "评论发表评论"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:65
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:161
msgid "Save user reviews as post comments."
msgstr "将用户评论另存为评论。"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:72
msgid "Save images on local server."
msgstr "将图像保存在本地服务器上。"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:78
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:311
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:101
msgid "Small logos"
msgstr "小徽标"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:81
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:316
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:106
msgid "Show small logos"
msgstr "显示小徽标"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:82
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:317
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:107
msgid "Hide small logos"
msgstr "隐藏小徽标"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:87
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:322
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:112
msgid "Large logos"
msgstr "大型徽标"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:90
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:325
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:115
msgid "Show large logos"
msgstr "显示大型徽标"

#: application/modules/AE/AEConfig.php:91
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:326
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:116
msgid "Hide large logos"
msgstr "大型徽标"

#: application/modules/AE/AEModule.php:42
#, php-format
msgid "Affiliate Egg parser for %s"
msgstr "%s的AffiliateEgg分析器"

#: application/modules/AE/templates/data_grid.php:8
#: application/modules/AdmitadProducts/templates/data_grid.php:8
#: application/modules/Affiliatewindow/templates/data_grid.php:8
#: application/modules/AffilinetProducts/templates/data_grid.php:8
#: application/modules/Aliexpress/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Aliexpress2/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Amazon/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/AmazonNoApi/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/AvantlinkProducts/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Awin/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Bolcom/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/CityadsProducts/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/CjProducts/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Daisycon/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Ebay/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Envato/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Feed/templates/data_grid.php:8
#: application/modules/Flipkart/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/GdeSlon/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Impactradius/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Kelkoo/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Linkshare/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Linkwise/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/LomadeeProducts/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Offer/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Optimisemedia/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/PayTM/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Pepperjam/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Shareasale/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/TradedoublerProducts/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/TradetrackerProducts/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Udemy/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Viglink/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Walmart/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Webgains/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Zanox/templates/data_grid.php:9
#: templates/wdgt_price_movers_grid.php:7
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: application/modules/AE/templates/data_item.php:8
#: application/modules/AdmitadProducts/templates/data_item.php:8
#: application/modules/Affiliatewindow/templates/data_item.php:8
#: application/modules/AffilinetProducts/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Aliexpress/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Aliexpress2/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Amazon/templates/data_item.php:9
#: application/modules/AmazonNoApi/templates/data_item.php:9
#: application/modules/AvantlinkProducts/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Awin/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Bolcom/templates/data_item.php:9
#: application/modules/CityadsProducts/templates/data_item.php:9
#: application/modules/CjProducts/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Daisycon/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Ebay/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Envato/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Feed/templates/data_item.php:8
#: application/modules/Flipkart/templates/data_item.php:9
#: application/modules/GdeSlon/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Impactradius/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Kelkoo/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Linkshare/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Linkwise/templates/data_item.php:9
#: application/modules/LomadeeProducts/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Market/templates/data_item.php:6
#: application/modules/Offer/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Optimisemedia/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Ozon/templates/data_item.php:9
#: application/modules/PayTM/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Pepperjam/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Shareasale/templates/data_item.php:9
#: application/modules/TradedoublerProducts/templates/data_item.php:9
#: application/modules/TradetrackerProducts/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Udemy/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Viglink/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Walmart/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Webgains/templates/data_item.php:9
#: application/modules/Zanox/templates/data_item.php:9
msgid "Product card"
msgstr "产品卡片"

#: application/modules/AE/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Affiliatewindow/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/AffilinetProducts/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Amazon/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/AvantlinkProducts/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Awin/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Bolcom/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/CjProducts/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Daisycon/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Feed/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Flipkart/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/GdeSlon/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Impactradius/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Kelkoo/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Linkshare/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Linkwise/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/LomadeeProducts/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Optimisemedia/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Pepperjam/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/TradedoublerProducts/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/TradetrackerProducts/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Viglink/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Walmart/templates/data_item_simple.php:9
#: application/modules/Webgains/templates/data_item_simple.php:9
msgid "Product card (no features)"
msgstr "产品卡（无功能）"

#: application/modules/AE/templates/data_list.php:7
#: application/modules/AdmitadProducts/templates/data_list.php:7
#: application/modules/Affiliatewindow/templates/data_list.php:7
#: application/modules/AffilinetProducts/templates/data_list.php:6
#: application/modules/Aliexpress/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Aliexpress2/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Amazon/templates/data_list.php:8
#: application/modules/AmazonNoApi/templates/data_list.php:8
#: application/modules/AvantlinkProducts/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Awin/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Bolcom/templates/data_list.php:8
#: application/modules/CityadsProducts/templates/data_list.php:8
#: application/modules/CjProducts/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Daisycon/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Ebay/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Envato/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Feed/templates/data_list.php:7
#: application/modules/Flipkart/templates/data_list.php:8
#: application/modules/GdeSlon/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Impactradius/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Kelkoo/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Linkshare/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Linkwise/templates/data_list.php:8
#: application/modules/LomadeeProducts/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Offer/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Optimisemedia/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Ozon/templates/data_grid.php:9
#: application/modules/Ozon/templates/data_list.php:8
#: application/modules/PayTM/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Pepperjam/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Shareasale/templates/data_list.php:8
#: application/modules/TradedoublerProducts/templates/data_list.php:8
#: application/modules/TradetrackerProducts/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Udemy/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Viglink/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Walmart/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Webgains/templates/data_list.php:8
#: application/modules/Zanox/templates/data_list.php:8
msgid "List"
msgstr "列表"

#: application/modules/AE/templates/data_price_tracker_alert.php:8
#: application/modules/AdmitadProducts/templates/data_price_tracker_alert.php:8
#: application/modules/Affiliatewindow/templates/data_price_tracker_alert.php:8
#: application/modules/AffilinetProducts/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Aliexpress/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Aliexpress2/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Amazon/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/AmazonNoApi/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/AvantlinkProducts/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Awin/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Bolcom/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/CjProducts/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Daisycon/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Ebay/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Feed/templates/data_price_tracker_alert.php:8
#: application/modules/Flipkart/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/GdeSlon/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Impactradius/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Kelkoo/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Linkshare/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Linkwise/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/LomadeeProducts/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Offer/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Optimisemedia/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Ozon/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/PayTM/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Pepperjam/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Shareasale/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/TradedoublerProducts/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/TradetrackerProducts/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Viglink/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Walmart/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Webgains/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/modules/Zanox/templates/data_price_tracker_alert.php:9
#: application/templates/data_price_tracker_alert.php:5
msgid "Price tracker & alert"
msgstr "价格跟踪器和警报"

#: application/modules/AdmitadCoupons/AdmitadCouponsConfig.php:22
msgid "URL for getting XML-file"
msgstr "用于获取XML文件的URL"

#: application/modules/AdmitadCoupons/AdmitadCouponsConfig.php:23
msgid "Go to Admitad: Tools -> Coupons -> Export -> Get link."
msgstr "转到Admitad：工具->优惠券->导出->获取链接。"

#: application/modules/AdmitadCoupons/AdmitadCouponsConfig.php:24
msgid "Don't forget to set flag \"Only my programs\" and other filters."
msgstr "不要忘记设置标志“仅我的程序”和其他过滤器。"

#: application/modules/AdmitadCoupons/AdmitadCouponsConfig.php:32
msgid "The \"URL for getting XML-file\" can not be empty"
msgstr "“用于获取XML文件的URL”不能为空"

#: application/modules/AdmitadCoupons/AdmitadCouponsModule.php:27
msgid ""
"Adds coupons from <a href=\"http://www.keywordrush.com/go/admitad\">Admitad</"
"a>."
msgstr ""
"从<a href=\"http://www.keywordrush.com/go/admitad\"> Admitad </a>添加优惠券。"

#: application/modules/AdmitadCoupons/AdmitadCouponsModule.php:27
#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsModule.php:27
#: application/modules/TradedoublerCoupons/TradedoublerCouponsModule.php:27
msgid "You must get approve for each program separately."
msgstr "您必须分别批准每个程序。"

#: application/modules/AdmitadCoupons/templates/data_coupons.php:7
#: application/modules/AffilinetCoupons/templates/data_coupons.php:7
#: application/modules/Coupon/templates/data_coupons.php:8
#: application/modules/LomadeeCoupons/templates/data_coupons.php:8
#: application/modules/SkimlinksCoupons/templates/data_coupons.php:8
#: application/modules/TradedoublerCoupons/templates/data_coupons.php:8
#: application/modules/TradetrackerCoupons/templates/data_coupons.php:8
msgid "Coupons"
msgstr "优惠券"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:22
msgid "Offer ID"
msgstr "优惠编号"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:23
msgid ""
"You can work only with offers, which are available on <a target=\"_blank\" "
"href=\"https://www.admitadgoods.ru/offers.php\">this page</a>."
msgstr ""
"您只能使用在<a target=\"_blank\" href=\"https://www.admitadgoods.ru/offers."
"php\">此页面</a>上可用的优惠。"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:24
msgid "You can find offer ID in URL, when you click on offer logo."
msgstr "单击商品徽标时，可以在URL中找到商品ID。"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:32
msgid "The \"Offer ID\" can not be empty"
msgstr "“优惠ID”不能为空"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:39
msgid "Deeplink of offer."
msgstr "报价的深层链接。"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:40
msgid ""
"<a target=\"_blank\" href=\"http://www.keywordrush.com/en/docs/content-egg/"
"DeeplinkSettings.html\">Manual</a> for deeplink settings for different CPA-"
"networks."
msgstr ""
"<a target=\"_blank\" href=\"http://www.keywordrush.com/zh-CN/docs/content-"
"egg/DeeplinkSettings.html\">手册</a>，以了解不同CPA网络的深层链接设置。"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:52
msgid "The \"Deeplink\" can not be empty."
msgstr "“ Deeplink”不能为空。"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:68
msgid "Field \"Results\" can not be more than 20."
msgstr "“结果”字段不能超过20。"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:84
msgid "Field \"Results for autoupdating\" can not be more than 20."
msgstr "“自动更新的结果”字段不能超过20。"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:90
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:91
msgid "Only products with discount."
msgstr "只有折扣产品。"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:97
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:192
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:182
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:169
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:130
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:316
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:81
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:135
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:143
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:138
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:71
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:105
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:102
msgid "Minimal price"
msgstr "最低价格"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:107
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:202
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:193
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:179
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:140
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:306
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:91
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:145
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:153
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:148
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:81
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:115
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:112
msgid "Maximal price"
msgstr "最高价"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:124
#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:137
#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsConfig.php:174
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:207
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:164
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:234
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:119
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:160
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:208
#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:113
#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:111
#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:76
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:129
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:86
#: application/modules/GoogleNews/GoogleNewsConfig.php:61
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:116
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:189
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:129
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:182
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:172
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:187
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:112
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:148
#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:116
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:166
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:189
#: application/modules/VkNews/VkNewsConfig.php:51
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:142
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:87
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:161
msgid "Trim description"
msgstr "修剪说明"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:125
#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:138
#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsConfig.php:175
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:208
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:165
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:235
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:120
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:161
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:209
#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:114
#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:112
#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:77
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:130
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:87
#: application/modules/GoogleNews/GoogleNewsConfig.php:62
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:117
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:130
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:183
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:173
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:188
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:113
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:149
#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:117
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:167
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:190
#: application/modules/VkNews/VkNewsConfig.php:52
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:143
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:88
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:162
msgid "Description size in characters (0 - do not cut)"
msgstr "说明大小（以字符为单位）（0-不剪切）"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:143
#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:152
#, php-format
msgid "The field \"%s\" can not be less than  %d."
msgstr "字段“%s”不能小于%d。"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:143
msgid "Update products"
msgstr "更新产品"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsConfig.php:152
msgid "Automatic update"
msgstr "自动更新"

#: application/modules/AdmitadProducts/AdmitadProductsModule.php:27
#, php-format
msgid "Add products from %s."
msgstr "从%s添加产品。"

#: application/modules/AdmitadProducts/views/search_panel.php:2
#: application/modules/AffilinetProducts/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Aliexpress/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Aliexpress/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Aliexpress2/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Aliexpress2/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:36
#: application/modules/Amazon/views/update_panel.php:2
#: application/modules/AvantlinkProducts/views/search_panel.php:2
#: application/modules/AvantlinkProducts/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Awin/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Awin/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Bolcom/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Bolcom/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Daisycon/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Daisycon/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Ebay/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Ebay/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Feed/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Feed/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Impactradius/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Kelkoo/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Kelkoo/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Linkwise/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Linkwise/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Optimisemedia/views/search_panel.php:2
#: application/modules/PayTM/views/search_panel.php:2
#: application/modules/TradedoublerProducts/views/search_panel.php:1
#: application/modules/Viglink/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Viglink/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Walmart/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Walmart/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Webgains/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Webgains/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Zanox/views/search_panel.php:2
msgid "Min. price"
msgstr "最小价钱"

#: application/modules/AdmitadProducts/views/search_panel.php:3
#: application/modules/AffilinetProducts/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Aliexpress/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Aliexpress/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Aliexpress2/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Aliexpress2/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:37
#: application/modules/Amazon/views/update_panel.php:3
#: application/modules/AvantlinkProducts/views/search_panel.php:3
#: application/modules/AvantlinkProducts/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Awin/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Awin/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Bolcom/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Bolcom/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Daisycon/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Daisycon/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Ebay/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Ebay/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Feed/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Feed/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Impactradius/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Kelkoo/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Kelkoo/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Linkwise/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Linkwise/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Optimisemedia/views/search_panel.php:3
#: application/modules/PayTM/views/search_panel.php:3
#: application/modules/TradedoublerProducts/views/search_panel.php:2
#: application/modules/Viglink/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Viglink/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Walmart/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Walmart/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Webgains/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Webgains/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Zanox/views/search_panel.php:3
msgid "Max. price"
msgstr "最高价钱"

#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:25
msgid ""
"Access key for ProductServe API (ShopWindow Client) V3. You can get it <a "
"href=\"https://www.affiliatewindow.com/affiliates/accountdetails.php\">here</"
"a>."
msgstr ""
"ProductServe API（ShopWindow客户端）V3的访问密钥。 您可以在<a href=\"https://"
"www.affiliatewindow.com/affiliates/accountdetails.php\">此处</a>获得它。"

#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:33
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:31
#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:31
#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:31
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:31
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:31
#: application/modules/Market/MarketConfig.php:31
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:31
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:31
msgid "The \"API Key\" can not be empty"
msgstr "\"Key\"不能为空"

#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:61
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:232
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:173
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:190
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:102
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:152
#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:59
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:79
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:97
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:81
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:64
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:91
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:155
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:145
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:114
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:59
msgid "Sorting"
msgstr "排序"

#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:65
#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:105
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:236
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:177
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:149
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:194
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:157
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:175
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:83
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:127
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:85
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:95
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:149
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:110
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:206
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:79
msgid "You can set several Merchant IDs with commas."
msgstr "您可以使用逗号设置多个商户ID。"

#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:101
msgid "Search mode"
msgstr "搜索模式"

#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowConfig.php:102
msgid ""
"Details about different search modes <a href=\"http://wiki.affiliatewindow."
"com/index.php/ShopWindow_Search_Modes_v3\">here</a>."
msgstr ""
"有关不同搜索模式的 <a href=\"http://wiki.affiliatewindow.com/index.php/"
"ShopWindow_Search_Modes_v3\">详细信息</a>。"

#: application/modules/Affiliatewindow/AffiliatewindowModule.php:29
msgid "Module adds products from Affiliatewindow."
msgstr "模块从Affiliatewindow添加产品。"

#: application/modules/AffilinetCoupons/AffilinetCouponsConfig.php:23
msgid "Publisher ID - your login in affili.net."
msgstr "发布者 ID - 您的登录 affili.net。"

#: application/modules/AffilinetCoupons/AffilinetCouponsConfig.php:31
#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsConfig.php:31
msgid "The field \"Publisher ID\" can not be empty."
msgstr " \"Publisher ID\" 字段不能为空。"

#: application/modules/AffilinetCoupons/AffilinetCouponsConfig.php:38
msgid ""
"Publisher Webservice access key. You can get it <a href=\"https://publisher."
"affili.net/Account/techSettingsPublisherWS.aspx\">here</a>."
msgstr ""
"Publisher Web服务访问密钥。 您可以在<a href=\"https://publisher.affili.net/"
"Account/techSettingsPublisherWS.aspx\">此处</a>获得它。"

#: application/modules/AffilinetCoupons/AffilinetCouponsConfig.php:46
msgid "The field \"Publisher Webservice Password\" can not be empty."
msgstr "\"Publisher Webservice Password\" 不能为空"

#: application/modules/AffilinetCoupons/AffilinetCouponsModule.php:27
msgid ""
"Adds coupons from Affili.net. You must have approval from each program "
"separately."
msgstr "从Affili.net添加优惠券。 您必须分别获得每个程序的批准。"

#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsConfig.php:38
msgid ""
"Access key for Product Webservice. You can get it <a href=\"https://"
"publisher.affili.net/Account/techSettingsPublisherWS.aspx\">here</a>."
msgstr ""
"产品Web服务的访问密钥。 您可以在<a href=\"https://publisher.affili.net/"
"Account/techSettingsPublisherWS.aspx\">此处</a>获得它。"

#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsConfig.php:46
msgid "The field \"Product Webservice Password\" can not be empty."
msgstr " \"Product Webservice Password\" 字段不能为空。"

#: application/modules/AffilinetProducts/AffilinetProductsModule.php:28
msgid ""
"Adds products from Affili.net. You must have approval from each program "
"separately."
msgstr "从Affili.net添加优惠券。 您必须分别获得每个程序的批准。"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:23
msgid ""
"Special key to access Aliexpress API. You can get it <a target=\"_blank\" "
"href=\"http://portals.aliexpress.com/adcenter/api_setting.htm\">here</a>."
msgstr ""
"访问Aliexpress API的特殊键。 您可以在<a target=\"_blank\" href=\"http://"
"portals.aliexpress.com/adcenter/api_setting.htm\">此处</a>获得它。"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:38
msgid ""
"Specify if you want to send traffic through the original affiliate program "
"Aliexpress. You can find it <a target=\"_blank\" href=\"http://portals."
"aliexpress.com/track_id_manage.htm\">here</a>. This option must be set "
"before saving products in database."
msgstr ""
"指定是否要通过原始会员程序Aliexpress发送流量。 您可以在<a target=\"_blank\" "
"href=\"http://portals.aliexpress.com/track_id_manage.htm\">此处</a>找到它。 "
"必须先设置此选项，然后再将产品保存到数据库中。"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:48
msgid ""
"Set this option, if you want to send traffic to one of CPA-network with "
"support of aliexpress and deeplink."
msgstr ""
"如果要通过aliexpress和deeplink支持将流量发送到CPA网络之一，请设置此选项。"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:67
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:83
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:47
msgid "The \"Results\" can not be more than 40."
msgstr "\"结果\"不能超过40。"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:90
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:135
msgid "Limit the search of goods by this category."
msgstr "通过此类别限制商品搜索。"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:93
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:138
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:101
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:63
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:125
msgid "All categories"
msgstr "所有类别"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:128
msgid "Best quality products"
msgstr "最优质的产品"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:129
msgid "Only products with high sales, good user feedbacks"
msgstr "只有销量高、用户反馈好的产品"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:135
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:98
#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:150
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:104
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:157
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:125
#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:129
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:96
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:182
msgid "Minimal commission"
msgstr "最低佣金"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:183
msgid "Minimal commission (without %). Example, 3"
msgstr "最低佣金 (不含%)。示例, 3"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:193
msgid "Must be set in USD. Example, 12.34"
msgstr "必须以美元设置。示例, 12.34"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:203
msgid "Must be set in USD. Example, 56.78"
msgstr "必须以美元设置。示例, 56.78"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:212
msgid "Minimal sales"
msgstr "最小的销售额"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:213
msgid "Minimal number of partner sales for last month. Example, 123"
msgstr "上个月的合作伙伴销售额最少。示例123"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:222
msgid "Maximal sales"
msgstr "最大销售额"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:223
msgid "Max number of partner sales for last month. Example, 456"
msgstr "上个月合作伙伴销售额的最大值。示例, 456"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:237
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:99
msgid "Price low to high"
msgstr "价格(从低到高)"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:238
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:100
msgid "Price high to low"
msgstr "价格(从高到低)"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:239
#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:249
msgid "Seller rating"
msgstr "卖家评级"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:240
msgid "Commission from low to high"
msgstr "佣金从低到高"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:241
msgid "Commission from high to low"
msgstr "从高到低的佣金"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:242
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:155
#: application/modules/SkimlinksCoupons/views/search_panel.php:7
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:243
msgid "Lifetime from low to high"
msgstr "寿命从低到高"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:244
msgid "Lifetime from high to low"
msgstr "寿命从高到低"

#: application/modules/Aliexpress/AliexpressConfig.php:250
msgid "Minimal seller rating, for example 12"
msgstr "最低卖家评级, 例如12"

#: application/modules/Aliexpress/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Aliexpress2/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Amazon/views/update_panel.php:2
#: application/modules/AvantlinkProducts/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Awin/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Bolcom/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Daisycon/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Ebay/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Feed/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Kelkoo/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Linkwise/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Viglink/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Walmart/views/update_panel.php:2
#: application/modules/Webgains/views/update_panel.php:2
msgid "Min. price for automatic update"
msgstr "自动更新的最小价格"

#: application/modules/Aliexpress/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Aliexpress2/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Amazon/views/update_panel.php:3
#: application/modules/AvantlinkProducts/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Awin/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Bolcom/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Daisycon/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Ebay/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Feed/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Kelkoo/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Linkwise/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Viglink/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Walmart/views/update_panel.php:3
#: application/modules/Webgains/views/update_panel.php:3
msgid "Max. price for automatic update"
msgstr "自动更新的最大价格"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:22
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:37
msgid ""
"Special key to access Aliexpress API. You can apply in the <a href="
"\"\">Aliexpress console</a>."
msgstr ""
"访问 Aliexpress API 的特殊密钥。您可以在<a href=\"\">速卖通控制台</a>申请。"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:30
#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:45
#, php-format
msgid "The \"%s\" can not be empty"
msgstr "\"%s\"不能空"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:51
#, php-format
msgid ""
"Set this field if you want to send traffic through AliExpress Portals. You "
"can find your Tracking ID <a target=\"_blank\" href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"如果您想通过 AliExpress 门户发送流量，请设置此字段。你可以 <a target=\"_blank"
"\" href=\"%s\">在这里</a>找到你的跟踪ID。"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:60
#, php-format
msgid ""
"Set this field if you want to send traffic through one of the affiliate "
"networks with AliExpress support. Read more how to find your Deeplink <a "
"target=\"_blank\" href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"如果您想通过 AliExpress 支持的联盟网络之一发送流量，请设置此字段。<a target="
"\"_blank\" href=\"%s\">在此处</a>阅读更多如何找到您的深层链接。"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:144
msgid "The price must be set in USD. Example: 99"
msgstr "价格必须以美元确定。示例： 99"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:154
msgid "The price must be set in USD. Example: 10"
msgstr "价格必须以美元确定。示例： 99"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:163
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:178
msgid "Price ASC"
msgstr "价格从低到高"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:179
msgid "Price DESC"
msgstr "价格从高到低"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:180
msgid "Volume ASC"
msgstr "体积 ASC"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:181
msgid "Volume DESC"
msgstr "卷 DESC"

#: application/modules/Aliexpress2/Aliexpress2Config.php:216
msgid "Save images locally"
msgstr "本地保存图片"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:24
#, php-format
msgid ""
"For information about getting an Access Key, see <a target=\"_blank\" href="
"\"%s\">Register for Product Advertising API</a>."
msgstr ""
"有关获取访问密钥的信息，请参见<a target=\"_blank\" href=\"%s\">注册产品广告"
"API </a>。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:32
msgid "The \"Access Key\" can not be empty"
msgstr "\"访问密钥\"不能是空的"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:39
#, php-format
msgid ""
"A key that is used in conjunction with the Access Key ID to "
"cryptographically sign an API request. To retrieve your Secret Access Key, "
"refer to <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Register for Product Advertising "
"API</a>."
msgstr ""
"与访问密钥ID结合使用以对API请求进行加密签名的密钥。 要检索您的秘密访问密钥，"
"请参阅<a target=\"_blank\" href=\"%s\">注册产品广告API </a>。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:47
msgid "The \"Secret Key\" can not be empty."
msgstr "“秘密访问密钥”不能为空。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:52
#, php-format
msgid "The field \"%s\" must have an exact length of value: %d."
msgstr "字段\"%s\"必须具有精确的值长度：%d。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:58
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:25
msgid "Default Associate Tag"
msgstr "默认关联标记"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:59
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:26
msgid ""
"An alphanumeric token that uniquely identifies you as an Associate. To "
"obtain an Associate Tag, refer to <a target=\"_blank\" href=\"https://"
"webservices.amazon.com/paapi5/documentation/troubleshooting/sign-up-as-an-"
"associate.html\">Becoming an Associate</a>."
msgstr ""
"一个字母数字标记，可以唯一地将您标识为助理。 要获取关联标签，请参阅<a target="
"\"_blank\" href=\"https://webservices.amazon.com/paapi5/documentation/"
"troubleshooting/sign-up-as-an-associate.html\">成为关联标签 </a>。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:67
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:34
msgid "The \"Tracking ID\" can not be empty."
msgstr "“跟踪 ID”不能为空。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:73
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:40
msgid "Default locale"
msgstr "默认语言环境"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:74
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:41
msgid ""
"Your Amazon Associates tag works only in the locale in which you register. "
"If you want to be an Amazon Associate in more than one locale, you must "
"register separately for each locale."
msgstr ""
"您的Amazon Associates标签仅在您注册的语言环境中有效。 如果您想成为一个以上语"
"言环境的Amazon Associate，则必须为每个语言环境分别注册。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:81
msgid "Forced links update"
msgstr "强制链接更新"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:82
msgid "Override/update existing links with new Tracking ID."
msgstr "使用新的跟踪 ID 覆盖/更新现有链接。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:90
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:50
msgid "It needs a bit more time to get more than 10 results in one request"
msgstr "在一个请求中获取超过 10 个结果需要多一点时间"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:107
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:67
msgid "It needs a bit more time to get more than 10 results in one request."
msgstr "在一个请求中获取超过 10 个结果需要多一点时间。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:122
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:82
msgid "Link type"
msgstr "链接类型"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:123
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:83
msgid ""
"Type of partner links. Know more about amazon <a target=\"_blank\" href="
"\"https://affiliate-program.amazon.com/gp/associates/help/t2/a11\">90 day "
"cookie</a>."
msgstr ""
"合作伙伴链接的类型。 进一步了解亚马逊<a target=\"_blank\" href=\"https://"
"affiliate-program.amazon.com/gp/associates/help/t2/a11\"> 90天Cookie </a>。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:133
msgid "Search Index"
msgstr "搜索索引"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:134
#, php-format
msgid ""
"Indicates the product category to search. SearchIndex values differ by "
"marketplace. For list of search index values, refer <a target=\"_blank\" "
"href=\"%s\">Locale Reference</a>."
msgstr ""
"指示要搜索的产品类别。 SearchIndex值因市场而异。 有关搜索索引值的列表，请参考"
"<a target=\"_blank\" href=\"%s\">语言环境参考</a>。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:142
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:145
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:85
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:98
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:145
msgid "Default (recommended)"
msgstr "默认（推荐）"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:156
msgid "Browse Node ID"
msgstr "浏览节点 ID"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:157
msgid ""
"A unique ID assigned by Amazon that identifies a product category/sub-"
"category."
msgstr "Amazon分配的唯一ID，用于标识产品类别/子类别。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:165
msgid "Search in Title"
msgstr "在标题中搜索"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:166
msgid "Search for product titles only."
msgstr "仅按产品标题进行搜索。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:172
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:123
msgid "Merchant"
msgstr "商家"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:173
msgid ""
"Filters search results to return items having at least one offer sold by "
"target merchant."
msgstr "过滤搜索结果以返回具有至少一个目标商人出售的要约的商品。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:176
msgid "List Offers from all Merchants"
msgstr "列出所有商家的优惠"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:177
msgid "List Offers only from Amazon"
msgstr "仅列出来自亚马逊的优惠"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:183
msgid ""
"Filters search results to items with at least one offer price above the "
"specified value."
msgstr "将搜索结果过滤到至少一个报价高于指定值的商品。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:184
msgid "For example, 31.41"
msgstr "例如，31.41"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:194
msgid ""
"Filters search results to items with at least one offer price below the "
"specified value."
msgstr "将搜索结果过滤到报价至少低于指定价格的一项。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:195
msgid "For example, 32.41"
msgstr "例如，32.41"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:204
msgid "Minimum saving percent"
msgstr "最低储蓄百分比"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:205
msgid ""
"Filters search results to items with at least one offer having saving "
"percentage above the specified value."
msgstr "将搜索结果过滤到具有至少一个要约的保存百分比高于指定值的要约的项目。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:229
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:230
msgid ""
"The condition parameter filters offers by condition type. For example, "
"Condition:Used will return items having atleast one offer of Used condition "
"type."
msgstr ""
"条件参数过滤器按条件类型提供。 例如，“ Condition：Used”将返回具有“ Used”条件"
"类型至少一个报价的项目。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:236
msgid "Collectible"
msgstr "收藏品"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:242
msgid "Currency of preference"
msgstr "优先货币"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:243
#, php-format
msgid ""
"Currency of preference in which the prices information should be returned in "
"response. By default the prices are returned in the default currency of the "
"marketplace. Expected currency code format is the ISO 4217 currency code (i."
"e. USD, EUR etc.). For information on default currency and valid currencies "
"for a marketplace, refer <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Locale Reference</"
"a>."
msgstr ""
"应根据该货币返回价格信息的优先货币。默认情况下，价格以市场默认货币返回。预期"
"货币代码格式为 ISO 4217 货币代码（即美元、欧元等）。有关市场默认货币和有效货"
"币的信息，请参阅 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">\"地区参考</a>\"。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:252
msgid "Languages of preference"
msgstr "首选语言"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:253
#, php-format
msgid ""
"Languages in order of preference in which the item information should be "
"returned in response. By default the item information is returned in the "
"default language of the marketplace. Expected locale format is the ISO 639 "
"language code followed by underscore followed by the ISO 3166 country code "
"(i.e. en_US, fr_CA etc.). For information on default language and valid "
"languages for a marketplace, refer <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Locale "
"Reference</a>."
msgstr ""
"响应时按偏好顺序返回项目信息的语言。 默认情况下，商品信息以市场的默认语言返"
"回。 预期的语言环境格式为ISO 639语言代码，其后是下划线，其后是ISO 3166国家/地"
"区代码（即en_US，fr_CA等）。 有关市场的默认语言和有效语言的信息，请参考<a "
"target=\"_blank\" href=\"%s\">语言环境参考</a>。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:262
msgid "Amazon Global"
msgstr "亚马逊全球"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:263
msgid "Amazon Global products"
msgstr "亚马逊全球产品"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:264
msgid ""
"A delivery program featuring international shipping to certain Exportable "
"Countries."
msgstr "以向某些出口国家的国际运输为特色的交付计划。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:269
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:238
msgid "Free Shipping"
msgstr "免费送货"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:270
msgid "Free Shipping products"
msgstr "免费送货产品"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:271
msgid "A delivery program featuring free shipping of an item."
msgstr "提供免费送货的送货程序。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:276
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:277
msgid "Fulfilled by Amazon"
msgstr "由亚马逊发货"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:278
msgid ""
"Fulfilled by Amazon indicates that products are stored, packed and "
"dispatched by Amazon."
msgstr "“由亚马逊发货”表示产品由亚马逊存储、包装和发货。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:283
msgid "Prime"
msgstr "Prime"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:284
msgid "Prime products"
msgstr "优质产品"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:285
msgid "An offer for an item which is eligible for Prime Program."
msgstr "符合 Prime 计划条件的商品。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:290
msgid "Minimum rating"
msgstr "最低评分"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:291
msgid ""
"Filters search results to items with customer review ratings above specified "
"value."
msgstr "将搜索结果过滤到客户评价等级高于指定值的项目。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:304
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:94
msgid "Save images to local server"
msgstr "将图像保存到本地服务器"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:305
#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:313
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:95
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:103
msgid "Enabling this option may violate API rules."
msgstr "启用此选项可能会违反 API 规则。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:314
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:104
#, php-format
msgid ""
"Read more: <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Amazon brand usage guidelines</"
"a>."
msgstr "阅读更多： <a target=\"_blank\" href=\"%s\">亚马逊品牌使用指南</a>。"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:335
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:125
#, php-format
msgid "Associate Tag for %s locale"
msgstr "%s语言环境的关联标签"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:336
#: application/modules/AmazonNoApi/AmazonNoApiConfig.php:126
msgid ""
"Type here your tracking ID for this locale if you need multiple locale "
"parsing"
msgstr "如果您需要多个定位解析，请在此处键入此域的跟踪 ID"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:350
msgid "Forced Associate Tag"
msgstr "强制关联标签"

#: application/modules/Amazon/AmazonConfig.php:351
msgid ""
"Forced replacement of tag parameter in all links. Usually you should leave "
"this field blank!"
msgstr "强制更换所有链接中的标记参数。通常你应该离开这个领域空白！"

#: application/modules/Amazon/AmazonModule.php:31
msgid "Adds products from Amazon."
msgstr "添加来自亚马逊的产品。"

#: application/modules/Amazon/templates/data_add_to_cart.php:11
#: application/modules/AmazonNoApi/templates/data_add_to_cart.php:11
msgid "ADD ALL TO CART"
msgstr "全部添加到购物车"

#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:7
#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:41
#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:7
#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:29
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:77
msgid "Too low to display"
msgstr "太低无法显示"

#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:86
msgid "new"
msgstr "在新选项卡中打开暂存网站"

#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:88
#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:93
msgid "from"
msgstr "从"

#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:93
msgid "used"
msgstr "已使用"

#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:106
#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:210
#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:86
#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:167
msgid "Shop Now"
msgstr "立即购买"

#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:169
#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:140
msgid "User Reviews"
msgstr "用户评论"

#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:194
msgid "Expert Reviews"
msgstr "专家评论"

#: application/modules/Amazon/templates/data_compare.php:221
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:19
msgid "Min. saving"
msgstr "最小保存"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:20
msgid "5%"
msgstr "5%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:21
msgid "10%"
msgstr "10%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:22
msgid "15%"
msgstr "15%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:23
msgid "20%"
msgstr "20%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:24
msgid "25%"
msgstr "25%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:25
msgid "30%"
msgstr "30%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:26
msgid "35%"
msgstr "35%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:27
msgid "40%"
msgstr "40%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:28
msgid "50%"
msgstr "50%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:29
msgid "60%"
msgstr "60%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:30
msgid "70%"
msgstr "70%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:31
msgid "80%"
msgstr "80%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:32
msgid "90%"
msgstr "90%"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:36
msgid "Min. price."
msgstr "最低价格"

#: application/modules/Amazon/views/search_panel.php:37
msgid "Max. price."
msgstr "最高价格"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:23
msgid "Your assigned Affiliate identifier."
msgstr "您分配的会员标识符。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:31
#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:45
#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:31
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:32
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:31
#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:45
#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:31
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:32
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:31
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:46
#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:31
#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:35
#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:54
#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:96
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:31
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:45
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:32
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:46
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:31
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:88
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:31
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:45
#: application/modules/LomadeeCoupons/LomadeeCouponsConfig.php:31
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:31
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:31
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:33
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:64
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:79
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:31
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:45
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:60
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:33
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:47
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:62
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:31
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:46
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:33
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:47
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:31
#: application/modules/Webgains/WebgainsConfig.php:31
#, php-format
msgid "The field \"%s\" can not be empty."
msgstr "字段\"%s\"不能为空。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:37
msgid "Your assigned referral website identifier."
msgstr "您分配的推荐网站标识符。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:80
msgid "Application ID"
msgstr "应用程序ID"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:81
msgid ""
"The AvantLink assigned identifier for an App Market application. When "
"specified, this will trigger the construction of customized click-through "
"URLs that track back to the particular app for any resulting sales."
msgstr ""
"AvantLink为App Market应用程序分配的标识符。 指定后，这将触发构建自定义的点击"
"后到达URL，这些URL可以追溯到特定应用的所有销售结果。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:89
msgid "Custom tracking code"
msgstr "自定义跟踪代码"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:90
msgid ""
"A custom string to be appended to AvantLink click-through URLs, for use with "
"your own personal tracking mechanisms."
msgstr ""
"一个自定义字符串将附加到AvantLink点击后URL中，以与您自己的个人跟踪机制一起使"
"用。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:98
msgid "Datafeed IDs"
msgstr "数据Feed ID"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:99
msgid "A comma-delimited list of AvantLink assigned datafeed identifiers."
msgstr "AvantLink分配的数据Feed标识符的逗号分隔列表。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:107
msgid "Merchant category IDs"
msgstr "商家类别 ID"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:108
msgid ""
"A comma-delimited list of AvantLink assigned Affiliate category identifiers."
msgstr "AvantLink分配的会员类别标识符的逗号分隔列表。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:116
msgid "Merchant IDs"
msgstr "商家ID"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:117
msgid "A comma-delimited list of AvantLink assigned Merchant identifiers."
msgstr "AvantLink分配的商家标识符的逗号分隔列表。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:125
msgid "Search advanced syntax"
msgstr "搜索高级语法"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:126
msgid "Enable search advanced syntax."
msgstr "启用搜索高级语法。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:127
msgid ""
"Enables the use of advanced search syntax, causing special treatment in the "
"following circumstances: preceding a word with \"+\" will restrict the "
"search to ONLY products that mention that word, preceding a word with \"-\" "
"will restrict the search to exclude any products that mention that word, and "
"the keyword \" OR \" can be used to perform multiple simultaneous searches "
"(in place of OR you can use the pipe character \"|\" to separate multiple "
"search terms)."
msgstr ""
"启用高级搜索语法的使用，在以下情况下会产生特殊处理：在单词“ +”之前会将搜索限"
"制为仅提及该单词的产品，在单词“-”之前将限制搜索以排除任何产品 提到那个单词，"
"然后可以使用关键字“或”执行多个同时搜索（代替“或”，您可以使用竖线字符“ |”来分"
"隔多个搜索词）。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:133
msgid "Search category"
msgstr "搜索分类"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:134
msgid "A product category to which search results should be restricted."
msgstr "搜索结果应限制在的产品类别。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:142
msgid "Search department "
msgstr "搜索部门"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:143
msgid "A department to which search results should be restricted."
msgstr "应将搜索结果限制到的部门。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:151
msgid "Sale level"
msgstr "销售水平"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:154
msgid "All products"
msgstr "所有产品"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:155
msgid "On-sale products only"
msgstr "仅限促销产品"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:156
#, php-format
msgid "Min. 10% discount"
msgstr "最低10%折扣"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:157
#, php-format
msgid "Min. 20% discount"
msgstr "最低20%折扣"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:158
#, php-format
msgid "Min. 30% discount"
msgstr "最低30%折扣"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:159
#, php-format
msgid "Min. 40% discount"
msgstr "最低40%折扣"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:160
#, php-format
msgid "Min. 50% discount"
msgstr "最低50%折扣"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:161
#, php-format
msgid "Min. 60% discount"
msgstr "最低60%折扣"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:162
#, php-format
msgid "Min. 70% discount"
msgstr "最低70%折扣"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:163
#, php-format
msgid "Min. 80% discount"
msgstr "最低80%折扣"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:164
#, php-format
msgid "Min. 90% discount"
msgstr "最低九折优惠"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:170
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:136
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:144
msgid "Example, 8.99"
msgstr "示例, 8.99"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:180
#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:146
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:154
msgid "Example, 98.50"
msgstr "示例, 98.50"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:189
msgid "Results merchant limit"
msgstr "结果商家限制"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:190
msgid "The maximum number of results to return for each Merchant."
msgstr "每个商家返回的最大结果数量。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:198
msgid "Search subcategory "
msgstr "搜索子类别"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsConfig.php:199
msgid "A product sub-category to which search results should be restricted."
msgstr "搜索结果应限制在的产品子类别。"

#: application/modules/AvantlinkProducts/AvantlinkProductsModule.php:29
#, php-format
msgid "Adds products from %s marketing platform."
msgstr "添加来自%s营销平台的产品。"

#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:23
#, php-format
msgid ""
"Go to ToolBox -> <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Create-a-Feed</a>. Read "
"more <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"转到工具箱-> <a target=\"_blank\" href=\"%s\">创建一个源</a>。在此处 <a href="
"\"%s\">阅读更多</a>内容。"

#: application/modules/Awin/AwinConfig.php:67
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:95
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:102
msgid "Search only products in stock."
msgstr "仅搜索库存产品。"

#: application/modules/Awin/AwinModule.php:26
#: application/modules/Bolcom/BolcomModule.php:29
#: application/modules/Daisycon/DaisyconModule.php:31
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonModule.php:31
#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusModule.php:29
#: application/modules/Kelkoo/KelkooModule.php:34
#: application/modules/Pepperjam/PepperjamModule.php:29
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsModule.php:28
#: application/modules/Walmart/WalmartModule.php:36
#, php-format
msgid "Adds products from %s."
msgstr "添加来自 %s 的产品。"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:23
msgid ""
"Key access to Bing Search API. You can get <a href=\"https://azure.microsoft."
"com/en-us/try/cognitive-services/?api=bing-image-search-api\">here</a>."
msgstr ""
"必应搜索API的关键访问。你可以 <a href=\"https://azure.microsoft.com/en-us/"
"try/cognitive-services/?api=bing-image-search-api\">到这里</a>来。"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:24
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:24
msgid "You can set several Subscription Keys with commas."
msgstr "您可以设置多个带有逗号的订阅密钥。"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:39
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:38
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:23
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:39
msgid "Number of results for a single query."
msgstr "单个查询的结果数。"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:54
#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:48
#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:53
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:53
#: application/modules/GoogleNews/GoogleNewsConfig.php:38
#: application/modules/Market/MarketConfig.php:66
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:53
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:38
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:54
#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherConfig.php:53
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:98
#: application/modules/VkNews/VkNewsConfig.php:33
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:48
msgid "Results for autoblogging "
msgstr "自动博客结果 "

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:55
#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:49
#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:54
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:54
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:71
#: application/modules/GoogleNews/GoogleNewsConfig.php:39
#: application/modules/Market/MarketConfig.php:67
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:54
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:39
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:55
#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherConfig.php:54
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:99
#: application/modules/VkNews/VkNewsConfig.php:34
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:49
msgid "Number of results for autoblogging."
msgstr "自动博客的搜索结果数。"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:70
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:70
msgid "Market code"
msgstr "市场代码"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:71
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:71
msgid ""
"The market where the results come from. The market must be in the form "
"[language code]-[country code]."
msgstr "结果来自的市场。 市场必须采用[语言代码]-[国家代码]的形式。"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:73
#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:73
msgid "(unspecified)"
msgstr "未指定"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:77
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:165
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:148
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:54
msgid "Safe search"
msgstr "安全搜索"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:78
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:55
msgid "Filter images for adult content."
msgstr "过滤成人内容的图像。"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:81
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:58
msgid "Return images with adult content"
msgstr "返回带有成人内容的图片"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:82
#: application/modules/QwantImages/QwantImagesConfig.php:59
msgid "Do not return images with adult content"
msgstr "不要返回带有成人内容的图像"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:89
msgid ""
"Filter images by the type of license applied to the image. <a target=\"_blank"
"\" href=\"http://help.bing.microsoft.com/#apex/18/en-us/10006/0\">Read more</"
"a>."
msgstr ""
"按应用于图像的许可证类型筛选图像.<a target=\"_blank\" href=\"http://help."
"bing.microsoft.com/#apex/18/en-us/10006/0\">阅读更多.</a>"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:94
#: application/modules/BingImages/views/search_panel.php:4
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:95
#: application/modules/BingImages/views/search_panel.php:5
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:96
msgid "Share commercially "
msgstr "商业分享"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:97
#: application/modules/BingImages/views/search_panel.php:7
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:98
#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:191
#: application/modules/BingImages/views/search_panel.php:8
msgid "Modify commercially"
msgstr "商业修改"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:104
msgid "Aspect"
msgstr "宽高比"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:105
msgid "Filter images by aspect ratio."
msgstr "按纵横比筛选图像."

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:109
msgid "Square"
msgstr "正方"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:110
msgid "Wide"
msgstr "略宽"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:111
msgid "Tall"
msgstr "高"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:117
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:122
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:118
msgid "Filter images by color."
msgstr "按颜色过滤图像。"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:122
msgid "Color images"
msgstr "彩色图像"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:123
msgid "Black and white"
msgstr "黑色和白色"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:124
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:135
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:125
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:136
msgid "Blue"
msgstr "蓝(Blue)"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:126
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:137
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:127
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:123
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:138
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:128
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:139
msgid "Green"
msgstr "绿(Green)"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:129
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:130
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:140
msgid "Pink"
msgstr "粉色"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:131
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:141
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:132
msgid "Red"
msgstr "红(Red)"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:133
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:142
msgid "Teal"
msgstr "蓝绿色"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:134
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:143
msgid "White"
msgstr "白色"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:135
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:144
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:141
msgid "Freshness"
msgstr "新鲜"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:142
msgid "Filter images by when Bing discovered the image."
msgstr "在必应发现图像时筛选图像."

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:146
msgid "Last 24 hours"
msgstr "最近24小时"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:147
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近7天"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:148
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近30天"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:154
msgid "Image content"
msgstr "图像内容"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:155
msgid "Filter images by content."
msgstr "按内容筛选图像."

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:159
msgid "Person's face"
msgstr "人脸"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:160
msgid "Person's head and shoulders"
msgstr "人的头和肩膀"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:166
msgid "Image type"
msgstr "图像类型"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:167
msgid "Filter images by image type."
msgstr "按图像类型筛选图像."

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:171
msgid "Animated GIFs"
msgstr "动画 gif"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:172
msgid "Clip art images"
msgstr "剪贴画图像"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:173
msgid "Line drawings"
msgstr "线图"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:174
msgid "Photographs"
msgstr "照片"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:175
msgid "Shopping"
msgstr "购物"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:176
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:182
#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:88
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:100
#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:69
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:183
msgid "Filter images by size."
msgstr "按大小筛选图像。"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:187
msgid "Less than 200x200 pixels"
msgstr "小于200x200 像素"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:188
msgid "Greater than or equal to 200x200 but less than 500x500"
msgstr "大于或等于200x200 但小于500x500"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:189
msgid "500x500 pixels or larger"
msgstr "500x500 像素或更大"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:190
msgid "Wallpaper images"
msgstr "壁纸图像"

#: application/modules/BingImages/BingImagesConfig.php:198
msgid "Limit the search to only that domain. For example ask: wikimedia.org"
msgstr "将搜索限制为仅搜索该域。例如问: wikimedia. org"

#: application/modules/BingImages/templates/data_image.php:6
#: application/modules/GoogleImages/templates/data_image.php:6
#: application/modules/Pixabay/templates/data_image.php:6
#: application/modules/QwantImages/templates/data_image.php:6
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: application/modules/BingImages/templates/data_justified_gallery.php:8
#: application/modules/Flickr/templates/data_justified_gallery.php:8
#: application/modules/GoogleImages/templates/data_justified_gallery.php:8
#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:180
#: application/modules/Pixabay/templates/data_justified_gallery.php:8
#: application/modules/QwantImages/templates/data_justified_gallery.php:8
msgid "Gallery"
msgstr "相册"

#: application/modules/BingImages/templates/data_simple.php:6
#: application/modules/Clickbank/templates/data_simple.php:7
#: application/modules/Flickr/templates/data_simple.php:6
#: application/modules/Freebase/templates/data_simple.php:6
#: application/modules/GoogleBooks/templates/data_simple.php:6
#: application/modules/GoogleImages/templates/data_simple.php:6
#: application/modules/GoogleNews/templates/data_simple.php:6
#: application/modules/QwantImages/templates/data_simple.php:6
#: application/modules/RelatedKeywords/templates/data_simple.php:6
#: application/modules/RssFetcher/templates/data_simple.php:6
#: application/modules/Twitter/templates/data_simple.php:6
#: application/modules/VkNews/templates/data_simple.php:6
#: application/modules/Youtube/templates/data_simple.php:6
msgid "Simple"
msgstr "简单的"

#: application/modules/BingImages/templates/data_simple.php:19
#: application/modules/GoogleImages/templates/data_simple.php:19
#: application/modules/QwantImages/templates/data_simple.php:19
#, php-format
msgid "Source: %s"
msgstr "来源：%s"

#: application/modules/BingImages/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:77
#: application/modules/Flickr/views/search_panel.php:3
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:89
#: application/modules/GoogleImages/views/search_panel.php:3
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:78
#: application/modules/Youtube/views/search_panel.php:3
msgid "Any license"
msgstr "任何许可证"

#: application/modules/BingImages/views/search_panel.php:6
msgid "Share commercially"
msgstr "商业分享"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:23
msgid ""
"Sign up for a developer account with your website at <a target=\"_blank\" "
"href=\"http://developers.bol.com\">developers.bol.com</a> and <a target="
"\"_blank\" href=\"https://partnerblog.bol.com/documentatie/open-api/"
"aanmeldformulier-api-toegang/\">request a API-key</a>."
msgstr ""
"在 <a target=\"_blank\" href=\"http://developers.bol.com\"> developers.bol."
"com </a>注册一个开发者账号，并 <a target=\"_blank\" href=\"https://"
"partnerblog.bol.com/documentatie/open-api/aanmeldformulier-api-toegang/\">请"
"求一个API键</a>。"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:37
msgid ""
"<a target=\"_blank\" href=\"http://partnerprogramma.bol.com \">Sign up</a> "
"for a partner program account. You can find your Bol.com site ID via <a "
"target=\"_blank\" href=\"https://partnerprogramma.bol.com/partner/affiliate/"
"account.do\">https://partnerprogramma.bol.com/partner/affiliate/account.do</"
"a>."
msgstr ""
"<a target=\"_blank\" href=\"http://partnerprogramma.bol.com \">注册 </a>合作"
"伙伴计划帐户。你可以通过 <a target=\"_blank\" href=\"https://"
"partnerprogramma.bol.com/partner/affiliate/account.do\">https://"
"partnerprogramma.bol.com/partner/affiliate/account.do</a>。"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:81
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:69
msgid "SubID is a parameter that allows for the tracking of sales separately."
msgstr "SubID 是一个参数，允许单独跟踪销售。"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:89
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:69
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:132
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:82
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:90
msgid ""
"Signifies whether the shopping context is Dutch or Belgium. This can "
"influence search ranking, and whether some products and offers are returned."
msgstr ""
"表示购物环境是荷兰语还是比利时语。 这会影响搜索排名，以及是否会退还某些产品和"
"优惠。"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:93
msgid "Dutch (NL)"
msgstr "荷兰语(NL)"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:94
msgid "Belgium (BE)"
msgstr "比利时 (BE)"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:99
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:141
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:121
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:88
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:146
msgid "The way the products are sorted"
msgstr "产品分类方式"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:150
msgid "Sales ranking ascending"
msgstr "销售排名升序"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:151
msgid "Sales ranking descending"
msgstr "销售排名降序"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:152
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:82
msgid "Price ascending"
msgstr "价格上升"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:153
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:83
msgid "Price descending"
msgstr "价格下降"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:154
msgid "Title ascending"
msgstr "标题升序"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:155
msgid "Title descending"
msgstr "标题降序"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:156
msgid "Publishing date ascending"
msgstr "发布日期升序"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:157
msgid "Publishing date descending"
msgstr "发布日期降序"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:158
msgid "Rating ascending"
msgstr "评级升序"

#: application/modules/Bolcom/BolcomConfig.php:159
msgid "Rating descending"
msgstr "评级降序"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:22
msgid "Remote_auth"
msgstr "远程认证"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:23
msgid "You access key API. Go to -> \"Your account\" -> \"API\""
msgstr "您访问密钥 API。转到->“您的帐户”->“API”"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:31
msgid "The field \"Remote_auth\" can not be empty."
msgstr " \"Remote_auth\" 字段不能为空。"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:47
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:130
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:57
msgid "Field \"Results\" can not be more than 100."
msgstr "字段\"结果\"不能超过 100。"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:63
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:146
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:73
msgid "Field \"Results for autoupdating\" can not be more than 100."
msgstr "“自动更新的结果”字段不能超过20。"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:69
msgid "Subaccount"
msgstr "子账户"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:79
#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:102
msgid "Shop ID"
msgstr "店铺ID"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:80
msgid "Filter for shops. Integer IDs stores listed separated by commas."
msgstr "筛选商店。整数ID，以逗号分隔。"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:94
msgid "Goods for construction and repair"
msgstr "建筑和维修"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:95
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:104
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:96
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:108
msgid "Clothes"
msgstr "衣物"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:97
msgid "Auto and moto technic"
msgstr "汽车和摩托技术"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:98
msgid "Gifts and flowers"
msgstr "礼品和鲜花"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:99
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:100
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:113
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:99
msgid "Books"
msgstr "书籍"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:101
msgid "Plants and animals"
msgstr "植物和动物"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:102
msgid "Health products"
msgstr "保健品"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:103
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:104
msgid "Products for house"
msgstr "住宅"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:105
msgid "Food, drinks"
msgstr "食品、饮料"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:106
msgid "Products for sex"
msgstr "成人用品"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:107
msgid "Photo and electronic"
msgstr "照片和电子"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:108
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:101
msgid "household appliances"
msgstr "家用电器"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:109
msgid "Sport goods"
msgstr "体育用品"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:110
msgid "Computes"
msgstr "计算机"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:111
msgid "Products for kids"
msgstr "儿童产品"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:112
msgid "Office products"
msgstr "办公产品"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:113
msgid "Phones"
msgstr "手机"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:114
msgid "Furniture"
msgstr "家具"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:120
msgid "Geo"
msgstr "地理"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:121
msgid "Filter by region. Integer identifiers are listed separated by commas."
msgstr "按区域筛选。整数标识符按逗号列出。"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:131
msgid "Minimal price, for example 10"
msgstr "最低价格, 例如10"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:141
msgid "Maximum price, for example 100"
msgstr "最高价格, 例如100"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:209
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:95
msgid "Sorting order"
msgstr "排序顺序"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:220
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:76
#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:64
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsConfig.php:221
msgid "Only available products"
msgstr "仅用于有货的产品"

#: application/modules/CityadsProducts/CityadsProductsModule.php:28
msgid "Adds goods from cityads.com"
msgstr "添加来自cityads.com的商品"

#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:23
#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:23
msgid ""
"A Personal Access Token is a unique identification string for your account. "
"You can get it <a target=\"_blank\" href=\"https://developers.cj.com/account/"
"personal-access-tokens\">here</a>."
msgstr ""
"个人访问令牌是您帐户的唯一标识字符串。 您可以在<a target=\"_blank\" href="
"\"https://developers.cj.com/account/personal-access-tokens\">此处</a>获得它。"

#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:38
msgid ""
"PID - site id in CJ. Login in your account in CJ and follow \"Account -> "
"Websites\""
msgstr "PID-CJ中的站点ID。 在CJ中登录您的帐户，然后关注“帐户->网站”"

#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:46
msgid "The field \"Website ID\" can not be empty."
msgstr "字段\"网站 ID\"不能是空的。"

#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:53
msgid ""
"Developer keys have been deprecated. They will continue to work when "
"authenticating with existing APIs, but will not work with future APIs. "
"Please use personal access tokens instead."
msgstr ""
"开发人员密钥已被弃用。在使用现有 API 进行身份验证时，它们将继续工作，但不适用"
"于未来的 API。请改用个人访问令牌。"

#: application/modules/CjLinks/CjLinksConfig.php:84
msgid "Advertisers"
msgstr "广告商"

#: application/modules/CjLinks/CjLinksModule.php:28
msgid ""
"Adds text links, coupons, banners from CJ.com. You must have approval from "
"each program separately."
msgstr "添加文本链接、优惠券、CJ.com 横幅。您必须分别获得每个计划的批准。"

#: application/modules/CjLinks/templates/data_universal.php:7
msgid "Universal"
msgstr "通用"

#: application/modules/CjLinks/templates/data_universal.php:39
msgid "Ends:"
msgstr "结束："

#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:37
msgid ""
"CID or Company ID is your account number. This number is located on the top "
"right side of your screen next to your name."
msgstr "CID 或公司 ID 是您的帐号。此号码位于屏幕右上角，紧挨着您的姓名。"

#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:51
msgid ""
"PID, also known as your Publisher Website ID. To find your PID, navigate to "
"your Account tab -> Site Settings."
msgstr ""
"PID，也称为发布商网站 ID。要查找您的 PID，请导航到您的帐户选项卡 ->网站设置。"

#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:84
msgid "Advertiser IDs"
msgstr "广告商 ID"

#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:85
msgid ""
"A comma separated list of Advertiser IDs (CID). Restrict search results "
"based on these IDs."
msgstr "广告商 ID （CID） 的逗号分离列表。基于这些 ID 限制搜索结果。"

#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:93
msgid "Advertiser status"
msgstr "广告商状态"

#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:94
msgid ""
"Restricts results to advertisers you have (or do not have) an active "
"relationship with."
msgstr "将结果限制为与您有（或没有）积极关系的广告客户。"

#: application/modules/CjProducts/CjProductsConfig.php:105
msgid ""
"Restrict search results based on the type of currency (for example: EUR)."
msgstr "根据货币类型（例如：EUR）限制搜索结果。"

#: application/modules/CjProducts/CjProductsModule.php:35
msgid ""
"Adds products from CJ.com. You must have approval from each program "
"separately."
msgstr "添加来自 CJ.com 的产品。您必须分别获得每个计划的批准。"

#: application/modules/CjProducts/CjProductsModule.php:49
#, php-format
msgid ""
"CJ launched a new Product Search API. Please visit <a href=\"%s\">CJ Product "
"settings</a> to get started with the new API."
msgstr ""
"CJ 推出了新的产品搜索 API。请访问 <a href=\"%s\">CJ 产品设置</a> ，以开始使用"
"新的 API。"

#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:23
msgid "Your nickname on ClickBank."
msgstr "您在ClickBank上的昵称。"

#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:31
msgid "The field \"ClickBank nickname\" can not be empty."
msgstr "\"ClickBank nickname\"字段不能为空。"

#: application/modules/Clickbank/ClickbankConfig.php:119
msgid "Minimum Gravity"
msgstr "最小重力"

#: application/modules/Clickbank/ClickbankModule.php:28
msgid "Adds goods from clickbank.com."
msgstr "添加来自 clickbank.com 的商品。"

#: application/modules/Clickbank/ClickbankModule.php:28
msgid "Module is in test mode."
msgstr "模块处于测试模式。"

#: application/modules/Coupon/CouponConfig.php:28
msgid "Hide expired"
msgstr "隐藏已过期"

#: application/modules/Coupon/CouponConfig.php:29
msgid "Hide expired coupons."
msgstr "隐藏过期的优惠券。"

#: application/modules/Coupon/CouponConfig.php:34
msgid "Hide future"
msgstr "隐藏未来"

#: application/modules/Coupon/CouponConfig.php:35
msgid "Hide future coupons."
msgstr "隐藏未来的优惠券。"

#: application/modules/Coupon/CouponModule.php:24
msgid "Add a coupon code manually."
msgstr "手动添加优惠券代码。"

#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:34
msgid "Add coupon"
msgstr "添加优惠券"

#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:52
#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:61
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:59
#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:74
msgid "required"
msgstr "需要"

#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:55
msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券代码"

#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:61
msgid "Affiliate URL"
msgstr "推广"

#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:64
msgid "Merchant domain"
msgstr "商户域名"

#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:68
msgid "Image\\Logo URL"
msgstr "图像 \\徽标网址"

#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:75
msgid "Start date (YYYY/MM/DD)"
msgstr "开始日期 (yyym/d)"

#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:91
msgid "End date (YYYY/MM/DD)"
msgstr "结束日期 (yyy/mm/dd)"

#: application/modules/Coupon/views/metabox_module.php:113
msgid "Last update: "
msgstr "最后更新:"

#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:24
#, php-format
msgid ""
"Go to Material -> <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Product feeds</a>. Read "
"more <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"转到材料-> <a target=\"_blank\" href=\"%s\">产品Feed </a>。 在<a href=\"%s\">"
"此处</a>了解更多信息。"

#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:38
msgid "Your Daisycon publisher ID."
msgstr "您的Daisycon发布者ID。"

#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:38
msgid "Go to SETTINGS -> Account."
msgstr "转到\"设置->帐户\"。"

#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:38
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:47
#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:56
msgid "It will be used for API authentication."
msgstr "它将用于 API 身份验证。"

#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:47
msgid "Your Daisycon email address."
msgstr "您的Daisycon电子邮件地址。"

#: application/modules/Daisycon/DaisyconConfig.php:56
msgid "Your Daisycon password."
msgstr "您的Daisycon密码。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:23
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:38
msgid "Your application's OAuth credentials."
msgstr "您的应用程序的 OAuth 凭据。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:23
#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:38
#, php-format
msgid ""
"You can get it in <a target=\"_blank\" href=\"%s\">eBay Developers Program</"
"a>."
msgstr ""
"您可以在<a target=\"_blank\" href=\"%s\">eBay 开发人员计划中</a>获得它。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:53
msgid ""
"This is connection with partner program EPN. Campaign ID is valid for all "
"programs which were approved for you on EPN. If you leave this field blank - "
"you will not get commissions from sales."
msgstr ""
"这是与伙伴程序EPN的连接。 广告系列ID对所有在EPN上为您批准的程序均有效。 如果"
"将此字段留空-您将不会获得销售佣金。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:62
msgid "EPN Custom ID (chanel)"
msgstr "EPN 自定义 ID （香奈儿）"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:63
msgid ""
"Any word, for example, name of domain. Custom ID will be included in sale "
"report on EPN, so, you can additionally check your traffic. "
msgstr ""
"任何单词，例如域名称。 自定义ID将包含在EPN的销售报告中，因此，您还可以检查您"
"的流量。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:72
msgid "Ebay.in Affilite ID"
msgstr "Ebay.in Affilite ID"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:73
msgid ""
"For eBay India's Affiliate program only. Go to <a href=\"https://ebayindia."
"hasoffers.com/publisher/#!/account\">Ebay Hasoffers Dashboard</a> and find "
"your Affiliate ID."
msgstr ""
"仅适用于eBay印度的会员计划。 转到<a href=\"https://ebayindia.hasoffers.com/"
"publisher/#!/account\">“ Ebay Hasoffers信息中心” </a>并找到您的会员ID。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:82
msgid "Skimlinks Site ID"
msgstr "Skimlinks 站点 ID"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:83
msgid ""
"Set this if you want to direct traffic over <a href=\"http://www.keywordrush."
"com/go/skimlinks\">Skimlinks</a>. Id for domain you can find <a href="
"\"https://hub.skimlinks.com/account\">here</a>."
msgstr ""
"如果您想通过<a href=\"http://www.keywordrush.com/go/skimlinks\"> Skimlinks </"
"a>引导流量，请设置此选项。 您可以在<a href=\"https://hub.skimlinks.com/"
"account\">此处</a>找到域名ID。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:92
msgid "Viglink ID"
msgstr "Viglink ID"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:93
msgid ""
"Set this if you want to direct traffic over <a href=\"http://www.keywordrush."
"com/go/viglink\">Viglink</a>. Id for domain you can find <a href=\"http://"
"www.viglink.com/install\">here</a>. Id is the same for all domains"
msgstr ""
"如果您想通过<a href=\"http://www.keywordrush.com/go/viglink\"> Viglink </a>引"
"导流量，请设置此选项。 您可以在<a href=\"http://www.viglink.com/install\">此"
"处</a>找到域ID。 所有域的ID均相同"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:102
#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:122
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:32
msgid "Deeplink"
msgstr "深层链接"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:103
msgid ""
"Set Deeplink for one of CPA-networks. You can use parameter as "
"<em>partner_id=12345</em>, or make link as template, for example, "
"<em>{{url}}/partner_id-12345/</em>. Another example is   https://ad.admitad."
"com/g/g8f0qmlavfa/?ulp={{url_encoded}}. {{url}} and {{url_encoded}} - will "
"be replaced by product url. If product url is after affiliate url - use "
"{{url_encoded}}"
msgstr ""
"为其中一种CPA网络设置Deeplink。 您可以将参数用作<em> partner_id = 12345 </ "
"em>，或将链接作为模板，例如<em> {{url}} / partner_id-12345 / </ em>。 另一个"
"示例是https://ad.admitad.com/g/g8f0qmlavfa/?ulp={{url_encoded}}。 {{url}}和"
"{{url_encoded}}-将替换为产品url。 如果产品网址位于联盟网址之后，请使用"
"{{url_encoded}}"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:112
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:67
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:77
msgid "Locale"
msgstr "本地"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:113
msgid ""
"Local site of Ebay. For each local site you must have separate registration "
"in affiliate program."
msgstr "Ebay的本地站点。 对于每个本地站点，您必须在会员计划中单独注册。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:160
msgid "Ending time"
msgstr "结束时间"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:161
msgid ""
"Lifetime of lots in seconds. Only lots which will be closed not later than "
"the specified time will be chosen."
msgstr "生命周期（以秒为单位）。 仅选择不迟于指定时间关闭的手数。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:171
msgid ""
"Id of category for searching. Id of categories you can find in URL of "
"category on <a href=\"http://www.ebay.com/sch/allcategories/all-categories"
"\">this page</a>. You can set maximum 3 categories separated with comma. "
"Example, \"2195,2218,20094\"."
msgstr ""
"用于搜索的类别ID。 您可以在<a href=\"http://www.ebay.com/sch/allcategories/"
"all-categories\">此页面</a>上的类别URL中找到类别ID。 您最多可以设置3个类别，"
"以逗号分隔。 例如“ 2195,2218,20094”。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:180
msgid "Search in description"
msgstr "搜索产品描述"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:181
msgid ""
"Include description of product in searching. This will take more time, than "
"searching only by title."
msgstr "在搜索中包括产品说明。 与仅按标题搜索相比，这将花费更多时间。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:187
#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:69
msgid "Searching logic"
msgstr "搜索逻辑"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:206
msgid "Exclude category"
msgstr "排除类别"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:207
msgid ""
"Id of category, which must be excluded while searching. Id of categories you "
"can find in URL of category on <a href=\"http://www.ebay.com/sch/"
"allcategories/all-categories\">this page</a>. You can set maximum 25 "
"categories separated with comma. Example, \"2195,2218,20094\"."
msgstr ""
"类别ID，在搜索时必须排除。 您可以在<a href=\"http://www.ebay.com/sch/"
"allcategories/all-categories\">此页面</a>上的类别URL中找到类别ID。 您最多可以"
"设置25个用逗号分隔的类别。 例如“ 2195,2218,20094”。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:216
msgid "Minimal seller rating"
msgstr "最低卖家评级"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:224
msgid "Best Offer"
msgstr "最低售价"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:225
msgid "Only  \"Best Offer\" lots."
msgstr "只有\"最佳优惠\"很多。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:231
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:232
msgid "Only \"Featured\" lots."
msgstr "只有\"特色\"地段。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:239
msgid "Only lots with free delivery"
msgstr "只有很多免费送货"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:245
msgid "Local Pickup"
msgstr "本地投递"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:246
msgid "Only lots with \"local pickup\" option."
msgstr "只有带有“本地取件”选项的批次。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:252
msgid "Get It Fast"
msgstr "获取它"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:253
msgid "Only \"Get It Fast\" lots."
msgstr "只有\"快速获得\"地段。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:259
msgid "Top-rated seller"
msgstr "评价最高的卖家"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:260
msgid "Only products from Top-rated \"Top-rated\" vendors."
msgstr "仅来自顶级“顶级”供应商的产品。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:266
msgid "Hide dublicates"
msgstr "隐藏重复项"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:267
msgid "Filter similar lots"
msgstr "筛选类似的批次"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:273
msgid "Type of auction"
msgstr "拍卖类型"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:286
msgid "Maximum bids"
msgstr "最高出价"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:287
msgid "Example, 10"
msgstr "示例10"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:296
msgid "Minimum bids"
msgstr "最低出价"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:297
msgid "Example, 3"
msgstr "示例, 3"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:307
msgid "Example, 300.50"
msgstr "示例, 300.50"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:317
msgid "Example, 10.98"
msgstr "示例, 10.98"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:326
msgid "Payment options"
msgstr "付款方式"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:334
msgid "Available to"
msgstr "不可用。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:335
msgid ""
"Limits items to those available to the specified country only. Expects the "
"two-letter ISO 3166 country code."
msgstr ""
"将项目限制为仅适用于指定国家/地区的项目。 需要两个字母的ISO 3166国家/地区代"
"码。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:344
msgid "Located In"
msgstr "位于"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:345
msgid ""
"Expects the two-letter ISO 3166 country code to indicate the country where "
"the item is located. Item filter AvailableTo cannot be used together with "
"item filter LocatedIn."
msgstr ""
"需要两个字母的 ISO 3166 国家/地区代码来指示项目所在的国家/地区。项目过滤器 "
"AvailableTo 不能与项目过滤器 LocationIn 一起使用。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:354
msgid "Seller"
msgstr "卖家"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:355
msgid ""
"Specify one or more seller names separated by comma. Search results will "
"include items from the specified sellers only."
msgstr "指定一个或多个由逗号分离的卖家名称。搜索结果将仅包括指定卖家的项目。"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:363
msgid "Get description"
msgstr "获得描述"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:364
msgid ""
"Get description of product. This takes more requests for Ebay API and slow "
"down searching. Description will be requested only for 20 first products for "
"one searching"
msgstr ""
"获取产品描述。这需要更多的 Ebay API 请求并减慢搜索速度。仅对 20 个第一产品要"
"求描述以进行一次搜索"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:370
msgid "Size of description"
msgstr "描述的大小"

#: application/modules/Ebay/EbayConfig.php:371
msgid "The maximum size of the item description. 0 - do not cut."
msgstr "产品说明的最大尺寸.0-不剪切。"

#: application/modules/Ebay/EbayModule.php:49
#, php-format
msgid ""
"Starting on July 1, 2021, applications using Shopping API calls must "
"authenticate with an OAuth application access token. Please visit <a href="
"\"%s\">Ebay module settings</a> to get started with the new API "
"authentication."
msgstr ""
"从 2021 年 7 月 1 日开始，使用 Shopping API 调用的应用程序必须使用 OAuth 应用"
"程序访问令牌进行身份验证。请访问<a href=\"%s\">Ebay 模块设置</a>以开始使用新"
"的 API 身份验证。"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:23
msgid ""
"You can <a href=\"https://build.envato.com/create-token/\">generate a "
"personal token</a> to access Envato API."
msgstr ""
"您可以 <a href=\"https://build.envato.com/create-token/\">生成个人令牌</a> 来"
"访问恩瓦托 API。"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:38
msgid ""
"Set this option, if you want to send traffic through one of affiliate "
"network with Envato support"
msgstr "如果您要通过支持Envato的会员网络之一发送流量，请设置此选项"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:39
msgid "eg."
msgstr "例如："

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:49
msgid "Deprecated. Use Deeplink instead."
msgstr "已弃用。请改用 Deeplink。"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:88
msgid "Site"
msgstr "网站"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:89
msgid "The site to match."
msgstr "要匹配的站点。"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:104
msgid "Rating min"
msgstr "最小评级"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:105
msgid "Minimum rating to filter by."
msgstr "要筛选的最小评级。"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:113
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:122
msgid "Price min"
msgstr "最低价格"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:114
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:123
msgid "Minimum price to include."
msgstr "要包括的最低价格。"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:122
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:132
msgid "Price max"
msgstr "价格最高"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:123
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:133
msgid "Maximum price to include."
msgstr "要包括的最高价格。"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:131
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:63
#: application/modules/Youtube/views/search_panel.php:8
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:132
msgid "Restrict items by original uploaded date."
msgstr "按原始上载日期限制项目。"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:144
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:145
msgid "Username to restrict by."
msgstr "用户名受限制。"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:153
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:106
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:112
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:171
msgid "Order direction"
msgstr "订单方向"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:182
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:183
msgid "The minimum resolution for video content."
msgstr "视频内容的最低分辨率。"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:195
msgid "Vocals"
msgstr "人声"

#: application/modules/Envato/EnvatoConfig.php:196
msgid "The type of vocal content in audio files."
msgstr "音频文件中的声乐内容类型。"

#: application/modules/Envato/EnvatoModule.php:30
msgid ""
"Adds items from <a href=\"https://envato.com/?ref=keywordrush\">Envato "
"Market</a>."
msgstr ""
"添加来自<a href=\"https://envato.com/?ref=keywordrush\">Envato Market</a>的项"
"目。"

#: application/modules/Envato/templates/_item_details_bottom.php:3
#: application/modules/Udemy/templates/_item_details_bottom.php:30
msgid "What Will I Learn?"
msgstr "我将学习什么？"

#: application/modules/Envato/templates/_item_details_bottom.php:11
#: application/modules/Udemy/templates/_item_details_bottom.php:38
msgid "Requirements"
msgstr "要求"

#: application/modules/Envato/templates/_item_details_bottom.php:19
#: application/modules/Udemy/templates/_item_details_bottom.php:46
msgid "Target audience"
msgstr "目标听众"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:26
#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:35
msgid "Feed name"
msgstr "订阅名称"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:27
#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:89
#, php-format
msgid "For example: %s"
msgstr "例如：“ <ph id=\"mtc_1\" equiv-text=\"base64:JXM=\"/>”"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:44
msgid "Feed download URL"
msgstr "源下载网址"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:45
msgid "CSV format only."
msgstr "CSV格式"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:46
#, php-format
msgid "Make sure your unzipped feed size is less than %s."
msgstr "确保未解绑的饲料尺寸小于%s。"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:64
msgid "Archive format"
msgstr "存档格式"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:67
msgid "None"
msgstr "无"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:73
msgid "Feed encoding"
msgstr "编码"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:82
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:135
msgid "Default currency"
msgstr "默认货币"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:88
msgid "Default merchant domain"
msgstr "默认商家域"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:105
msgid "Field mapping"
msgstr "Field mapping"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:116
msgid "Please fill out all required mapping fields."
msgstr "请填写所有所需的映射字段。"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:123
msgid "Set this option only if your feed does not contain affiliate links."
msgstr "仅当您的提要不包含附属链接时才设置此选项。"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:143
msgid "(required)"
msgstr "（必填）"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:145
msgid "(optional)"
msgstr "（可选的）"

#: application/modules/Feed/FeedConfig.php:152
msgid "In your feed"
msgstr "请添加您的反馈。"

#: application/modules/Feed/FeedModule.php:26
msgid "Add new"
msgstr "添加新的"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:23
msgid ""
"The key for use Flickr API. You can get <a href=\"http://www.flickr.com/"
"services/api/misc.api_keys.html\">here</a>."
msgstr ""
"使用 Flickr API 的密钥。你可以到<a href=\"http://www.flickr.com/services/api/"
"misc.api_keys.html\">这里</a>。"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:38
#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:38
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:38
#: application/modules/GoogleNews/GoogleNewsConfig.php:23
#: application/modules/Market/MarketConfig.php:51
#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherConfig.php:38
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:83
#: application/modules/VkNews/VkNewsConfig.php:23
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:38
msgid "Number of results for a single query"
msgstr "单个查询的结果数"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:63
#: application/modules/Flickr/views/search_panel.php:10
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:101
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:68
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:98
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:102
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:65
#: application/modules/Youtube/views/search_panel.php:10
msgid "Relevance"
msgstr "关联"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:64
#: application/modules/Flickr/views/search_panel.php:11
msgid "Date of post"
msgstr "发布日期"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:65
#: application/modules/Flickr/views/search_panel.php:12
msgid "Date of shooting"
msgstr "拍摄日期"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:66
#: application/modules/Flickr/views/search_panel.php:13
msgid "First interesting"
msgstr "首先有趣"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:73
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:85
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:74
msgid "Type of license"
msgstr "许可证类型"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:74
msgid ""
"Many photos on Flickr have Creative Commons license. <a href=\"http://www."
"flickr.com/creativecommons/\">Know more</a>."
msgstr ""
"Flickr上的许多照片都具有知识共享许可。 <a href=\"http://www.flickr.com/"
"creativecommons/\">了解更多信息</a>。"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:78
#: application/modules/Flickr/views/search_panel.php:4
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:90
#: application/modules/GoogleImages/views/search_panel.php:4
msgid "Any Creative Commons"
msgstr "任何创意共享"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:79
#: application/modules/Flickr/views/search_panel.php:5
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:91
#: application/modules/GoogleImages/views/search_panel.php:5
msgid "With Allow of commercial use"
msgstr "允许商业使用"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:80
#: application/modules/Flickr/views/search_panel.php:6
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:92
#: application/modules/GoogleImages/views/search_panel.php:6
msgid "Allowed change"
msgstr "允许更改"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:81
#: application/modules/Flickr/views/search_panel.php:7
#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:93
#: application/modules/GoogleImages/views/search_panel.php:7
msgid "Commercial use and change"
msgstr "商业用途和变更"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:92
msgid "75x75 pixels"
msgstr "75x75 像素"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:93
msgid "150x150 pixels"
msgstr "150x150 像素"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:94
msgid "100 pixels on the long side"
msgstr "长边100像素"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:95
msgid "240 pixels on the long side"
msgstr "长边240像素"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:96
msgid "320 pixels on the long side"
msgstr "长边320像素"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:97
msgid "500 pixels on the long side"
msgstr "长边500像素"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:98
msgid "640 pixels on the long side"
msgstr "长边640像素"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:99
msgid "800 pixels on the long side"
msgstr "长边800像素"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:100
msgid "1024 pixels on the long side"
msgstr "长边1024像素"

#: application/modules/Flickr/FlickrConfig.php:125
msgid "Limit search to only those user Flickr"
msgstr "将搜索限制为仅对这些用户 flickr"

#: application/modules/Flickr/templates/data_justified_gallery.php:63
#, php-format
msgid "Photo: %s on Flickr"
msgstr "照片: Flickr %s"

#: application/modules/Flickr/templates/data_simple.php:21
#, php-format
msgid "Photo %s on Flickr"
msgstr "于 Flickr 的相片：%s"

#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:22
msgid "Affiliate Tracking ID"
msgstr "联营公司追踪"

#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:23
msgid "Go to account  -> \"API\" -> \"API Token\""
msgstr "转到帐户->“ API”->“ API令牌”"

#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:31
msgid "The field \"Affiliate Tracking ID\" can not be empty."
msgstr " \"Affiliate Tracking ID\" 字段不能为空。"

#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:37
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:38
msgid "You access key API. Go to flipkart account -> \"API\" -> \"API Token\""
msgstr "您访问密钥API。转到翻转卡帐户->\"API\"->\"API令牌\""

#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:46
#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:46
#: application/modules/TradedoublerCoupons/TradedoublerCouponsConfig.php:31
#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:31
msgid "The \"Token\" can not be empty."
msgstr "“令牌”不能为空。"

#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:52
msgid "Tracking parameters"
msgstr "跟踪参数"

#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:53
msgid ""
"Affiliate tracking parameters affExtParam1 and affExtParam2. For example: "
"<em>affExtParam1=ABC&affExtParam2=123</em>"
msgstr ""
"联盟跟踪参数阿夫特帕拉姆1和阿夫特帕拉姆2。例如： <em>阿夫特帕拉姆1+ABC+阿夫特"
"帕拉姆2=123</em>"

#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:63
msgid ""
"Set this option, if you want to send traffic to one of CPA-network with "
"support of Flipkart and deeplink."
msgstr ""
"如果要在Flipkart和Deeplink支持下将流量发送到CPA网络之一，请设置此选项。"

#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:82
#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:47
#: application/modules/GoogleNews/GoogleNewsConfig.php:32
#: application/modules/Market/MarketConfig.php:60
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:92
msgid "The \"Results\" can not be more than 10."
msgstr "“结果”不能超过10。"

#: application/modules/Flipkart/FlipkartConfig.php:98
msgid "Field \"Results for autoupdating\" can not be more than 10."
msgstr "“自动更新的结果”字段不能超过20。"

#: application/modules/Flipkart/FlipkartModule.php:27
msgid "Adds items from flipkart.com"
msgstr "添加从 flipkart. com 中的项目"

#: application/modules/Flipkart/templates/_item_details_top.php:4
msgid "Highlights"
msgstr "高亮"

#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:23
#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:23
msgid ""
"API access key. You can get it in Google <a href=\"http://code.google.com/"
"apis/console\">API console</a>."
msgstr ""
"API访问密钥。 您可以在Google <a href=\"http://code.google.com/apis/console"
"\"> API控制台</a>中获取它。"

#: application/modules/Freebase/FreebaseConfig.php:63
#: application/modules/GoogleNews/GoogleNewsConfig.php:48
#: application/modules/Market/MarketConfig.php:76
msgid "Field \"Results for autoblogging\" can not be more than 10."
msgstr "字段\"自动博客结果\"不能超过 10。"

#: application/modules/Freebase/FreebaseModule.php:30
msgid ""
"<span style=\"color:red;\">This module is deprecated because of closing "
"Freebase API. The module is left for compatibility with previous versions of "
"the plugin</span>"
msgstr ""
"<span style =“ color：red;”>不推荐使用此模块，因为它关闭了Freebase API。 保留"
"该模块是为了与该插件的先前版本兼容</ span>"

#: application/modules/Freebase/templates/data_simple.php:28
msgid "Source:"
msgstr "来源："

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:22
msgid "API key"
msgstr "API key"

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:23
msgid "You access key API. Go to -> \"Tools\" -> \"XML API\""
msgstr "您访问密钥 API。转到->“工具”->“XML API”"

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:38
msgid "Numeric or alphabet identificator for segment data about traffic. "
msgstr "数字或字母识别符，用于有关流量的细分数据。 "

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:85
msgid "Partner benefit"
msgstr "合作伙伴福利"

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:86
msgid "Newests"
msgstr "最新的"

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:92
msgid "Categories for search"
msgstr "搜索类别"

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:93
msgid ""
"Limit search by categories. You can find Category ID <a target=\"_blank\" "
"href=\"http://api.gdeslon.ru/categories\">here</a>. You can set multiple ID "
"with comma."
msgstr ""
"按类别限制搜索。 您可以在<a target=\"_blank\" href=\"http://api.gdeslon.ru/"
"categories\">此处</a>找到类别ID。 您可以使用逗号设置多个ID。"

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:103
msgid ""
"Limit search by definite shop. You can find shop ID <a target=\"_blank\" "
"href=\"http://api.gdeslon.ru/merchants\">here</a>. You can set multiple ID "
"with comma."
msgstr ""
"限定搜索范围。 您可以在<a target=\"_blank\" href=\"http://api.gdeslon.ru/"
"merchants\">此处</a>找到商店ID。 您可以使用逗号设置多个ID。"

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:112
msgid "Exclude Shop ID"
msgstr "排除商店 ID"

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:113
msgid ""
"Exclude merchant from search. You can find shop ID <a target=\"_blank\" href="
"\"http://api.gdeslon.ru/merchants\">here</a>. You can set multiple ID with "
"comma."
msgstr ""
"从搜索中排除商家。<a target=\"_blank\" href=\"http://api.gdeslon.ru/merchants"
"\">您可以在此处</a>找到商店 ID。您可以使用逗号设置多个 ID。"

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:140
msgid "Parked domain"
msgstr "托管域名"

#: application/modules/GdeSlon/GdeSlonConfig.php:141
msgid "Parked domain name (eg, http://example.com)"
msgstr "托管域名（例如，http：//example.com）"

#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:63
msgid "Field \"Results for autoblogging\" can not be more than 40."
msgstr "字段\"自动博客的结果\"不能超过 40。"

#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:70
msgid ""
"The appropriate <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/"
"ISO_3166-1_alpha-2\">2 letter</a> code represent the country which you are "
"wanting to search from."
msgstr ""
"相应的<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/ISO_3166-1_alpha-2\"> 2个字母</"
"a>代码代表您要搜索的国家/地区。"

#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:102
msgid "Newness"
msgstr "新品"

#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:108
msgid "Publication type"
msgstr "出版物类型"

#: application/modules/GoogleBooks/GoogleBooksConfig.php:114
msgid "Magazines"
msgstr "杂志"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:23
msgid ""
"The custom <a target=\"_blank\" href=\"https://support.google.com/"
"customsearch/answer/2649143\">search engine ID</a>. Don't forget to <a "
"target=\"_blank\" href=\"https://support.google.com/customsearch/"
"answer/2630972\">enable image search</a>."
msgstr ""
"自定义<a target=\"_blank\" href=\"https://support.google.com/customsearch/"
"answer/2649143\">搜索引擎ID </a>。 不要忘记<a target=\"_blank\" href="
"\"https://support.google.com/customsearch/answer/2630972\">启用图片搜索</a>。"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:37
#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:23
msgid ""
"API access key. You can get in Google <a href=\"http://code.google.com/apis/"
"console\">API console</a>."
msgstr ""
"API访问密钥。 您可以进入Google <a href=\"http://code.google.com/apis/console"
"\"> API控制台</a>。"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:51
msgid "Number of results for one query."
msgstr "一个查询的结果数。"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:86
msgid ""
"Filters based on licensing. (<a target=\"_blank\" href=\"https://support."
"google.com/websearch/answer/29508\">Read more</a>)."
msgstr ""
"根据许可过滤。 （<a target=\"_blank\" href=\"https://support.google.com/"
"websearch/answer/29508\">了解详情</a>）。"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:101
msgid "Returns images of a specified size."
msgstr "返回指定尺寸的图像。"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:104
msgid "Any size"
msgstr "任何尺寸"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:105
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:106
msgid "Small"
msgstr "小的"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:107
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:108
msgid "Large"
msgstr "大的"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:109
msgid "XLarge"
msgstr "超大"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:110
msgid "XXLarge"
msgstr "XXL大号"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:111
msgid "Huge"
msgstr "巨大"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:117
msgid "Color type"
msgstr "颜色类型"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:118
msgid "Returns black and white, grayscale, or color images."
msgstr "返回黑白，灰度或彩色图像。"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:124
msgid "Mono"
msgstr "单"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:130
msgid "Dominant color"
msgstr "主导色"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:131
msgid "Returns images of a specific dominant color."
msgstr "返回特定主导颜色的图像。"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:150
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:80
msgid "Type"
msgstr "推广费类型"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:151
msgid "Returns images of a type."
msgstr "返回类型的图像。"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:155
msgid "Faces"
msgstr "面向"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:156
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:157
msgid "Clip-art"
msgstr "剪贴画"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:158
msgid "B/w pictures"
msgstr "B/w 图片"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:159
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:166
msgid "Search safety level."
msgstr "搜索安全级别。"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:169
msgid "Highest level"
msgstr "最高等级"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:170
msgid "Moderate"
msgstr "中等"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesConfig.php:178
msgid "Limit search to only that domain. For example ask: photobucket.com"
msgstr "将搜索限制为仅该域。 例如问：photobucket.com"

#: application/modules/GoogleImages/GoogleImagesModule.php:26
msgid "Google custom search for images."
msgstr "谷歌自定义搜索图像。"

#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:24
msgid ""
"Special key for Impactradius API. Get it <a href=\"https://member."
"impactradius.com/secure/mediapartner/accountSettings/mp-wsapi-flow.ihtml"
"\">here</a>."
msgstr ""
"Impactradius API的特殊密钥。 在<a href=\"https://member.impactradius.com/"
"secure/mediapartner/accountSettings/mp-wsapi-flow.ihtml\">此处</a>获取它。"

#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:38
msgid ""
"Your password for API is your Auth Token. Get it <a href=\"https://member."
"impactradius.com/secure/mediapartner/accountSettings/mp-wsapi-flow.ihtml"
"\">here</a>."
msgstr ""
"您的API密码是您的Auth令牌。 在<a href=\"https://member.impactradius.com/"
"secure/mediapartner/accountSettings/mp-wsapi-flow.ihtml\">此处</a>获取它。"

#: application/modules/Impactradius/ImpactradiusConfig.php:103
msgid ""
"Note, some advertisers do not have stock status for their products. For this "
"case, try to disable this filter to find products."
msgstr ""
"请注意，某些广告客户的产品没有库存状态。 对于这种情况，请尝试禁用此过滤器以查"
"找产品。"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:23
msgid ""
"In order to access the Kelkoo Group Shopping API you must have a token. You "
"can generate these from the credentials page from the left menu of your "
"account."
msgstr ""
"为了访问 Kelkoo Group Shopping API，您必须拥有一个令牌。您可以从帐户左侧菜单"
"的凭据页面生成这些信息。"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:36
msgid "Region <span class=\"cegg_required\">*</span>"
msgstr "地区<span class=\"cegg_required\">*</span>"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:39
msgid "- Choose your region -"
msgstr "-选择您的地区 -"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:123
msgid "Match strength"
msgstr "比赛强度"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:124
msgid "Query match strength for query terms."
msgstr "查询词的查询匹配强度。"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:128
msgid "All the offers matching term 1 AND term 2"
msgstr "所有匹配条件1和条件2的报价"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:129
msgid "All the offers matching term 1 OR term 2"
msgstr "与条件1或条件2匹配的所有报价"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:130
msgid "Query operator OR if no result with AND"
msgstr "查询运算符 OR 如果没有结果与 AND"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:155
msgid "Rebate percentage"
msgstr "回扣百分比"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:156
#, php-format
msgid ""
"When set to 30 for example, the response will return offers that have a sale "
"price discounted by 30% or more."
msgstr "例如，当设置为30% 时，响应将返回销售价格折扣 30% 或以上的优惠。"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:180
#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:117
msgid "Merchant ID"
msgstr "商家ID"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:181
msgid "Limit the search to a specific merchant."
msgstr "将搜索限制到特定的商人。"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooConfig.php:190
msgid "Description size in characters."
msgstr "以字符为单位的描述大小。"

#: application/modules/Kelkoo/KelkooModule.php:48
#, php-format
msgid ""
"Kelkoo launched a new tool for API that will replace the current eCS "
"integration. Please visit <a href=\"%s\">Kelkoo module settings</a> to get "
"started with the new API."
msgstr ""
"Kelkoo 推出了一个新的 API 工具，它将取代当前的 eCS 集成。请访问<a href=\"%s"
"\">Kelkoo 模块设置</a>以开始使用新 API。"

#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:23
msgid ""
"Linkshare access key. Go to your account in Linkshare and follow \"LINKS -> "
"Web Service\"."
msgstr ""
"Linkshare访问密钥。 在Linkshare中转到您的帐户，然后按照“ LINKS-> Web "
"Service”进行操作。"

#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:31
msgid "The field \"Web Services Token\" can not be empty."
msgstr " \"Web Services Token\" 字段不能为空。"

#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:60
msgid ""
"Limit search by Advertiser ID. Login in account LinkShare and follow: "
"PROGRAMS -> My Advertisers -> Choose advertiser -> Advertiser Info."
msgstr ""
"通过广告客户ID限制搜索。 登录帐户LinkShare并遵循：程序->我的广告商->选择广告"
"商->广告商信息。"

#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:73
msgid "Search across all words - AND"
msgstr "搜索所有字词 - AND"

#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:74
msgid "Any of word - OR"
msgstr "任何一个词-或"

#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:75
msgid "Exactly compliance - EXACT"
msgstr "完全合规性-准确"

#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:107
msgid "Limit search by category. Each partner has own categories"
msgstr "按类别限制搜索。 每个合作伙伴都有自己的类别"

#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:116
msgid "Filter dublicates"
msgstr "过滤重复项"

#: application/modules/Linkshare/LinkshareConfig.php:117
msgid "Filter similar entries"
msgstr "过滤类似条目"

#: application/modules/Linkshare/LinkshareModule.php:28
msgid ""
"Adds products from Rakuten Linkshare. You must have approval from each "
"program separately."
msgstr "添加乐天链接共享的产品。您必须分别获得每个计划的批准。"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:23
#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:37
msgid "Please ask Linkwi.se support for your API credentials."
msgstr "请向Linkwi.se支持寻求您的API凭据。"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:51
msgid ""
"Add subids to tracking ulrs. Please specify comma seperated pairs subid_name-"
"subid_value. e.g. subids=subid1-value1,subid2-value2."
msgstr ""
"将subids添加到跟踪ulrs。 请指定逗号分隔的对子标识名称-子标识值。 例如 subids "
"= subid1-value1，subid2-value2。"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:89
msgid "Product categories"
msgstr "产品类别"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:90
msgid ""
"Only show products belonging to specific categories. Please specify a list "
"of product category names, separated by commas."
msgstr "仅显示属于特定类别的产品。 请指定产品类别名称列表，以逗号分隔。"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:98
msgid "Programs"
msgstr "程序"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:99
msgid ""
"Only show programs with these names. Please specify a list of program names, "
"separated by commas. "
msgstr "仅显示具有这些名称的程序。请指定按逗号分开的程序名称列表。"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:107
msgid "Programs IDs"
msgstr "程序 ID"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:108
msgid ""
"Only show programs with these ids. Please specify a list of program ids, "
"separated by commas."
msgstr "仅显示具有这些名称的程序。请指定按逗号分开的程序名称列表。"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:116
msgid "Feed IDs"
msgstr "feed D"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:117
msgid ""
"Only show products from feeds with these ids. Please specify a list of feed "
"ids, separated by commas."
msgstr "仅显示带有这些 ID 的源中的产品。请指定由逗号隔开的饲料ID列表。"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:125
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:126
msgid ""
"Only show programs belonging to specific categories. Please specify a list "
"of category names (or IDs), separated by commas."
msgstr "只显示属于特定类别的程序。请指定以逗号分隔的类别名称（或 ID）列表。"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:134
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:135
msgid ""
"Filter programs according to their country. Please specify a list of country "
"names (e.g. greece) or country_codes (e.g. gr), separated by commas."
msgstr ""
"根据国家/地区过滤程序。 请指定国家/地区名称（例如. greece）或"
"country_codes（例如gr）的列表，并用逗号分隔。"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:176
msgid "Has images"
msgstr "有图像"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:177
msgid "Show only products with images."
msgstr "仅显示带有图像的产品。"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:193
msgid "Program status"
msgstr "计划状态"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:194
msgid "Filter results according to the program's status."
msgstr "根据程序状态过滤结果。"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:197
msgid "Joined"
msgstr "加入"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseConfig.php:198
msgid "Not joined"
msgstr "未加入"

#: application/modules/Linkwise/LinkwiseModule.php:29
#, php-format
msgid "Adds products from %s affiliate marketing network."
msgstr "添加来自%s联盟营销网络的产品。"

#: application/modules/LomadeeCoupons/LomadeeCouponsConfig.php:23
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:23
msgid ""
"You can find your Source ID <a target=\"_blank\" href=\"https://www.lomadee."
"com/dashboard/#/toolkit\">here</a>."
msgstr ""
"您可以在<a target=\"_blank\" href=\"https://www.lomadee.com/dashboard/#/"
"toolkit\">此处</a>找到您的源ID。"

#: application/modules/LomadeeCoupons/LomadeeCouponsConfig.php:66
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:75
msgid "Store ID"
msgstr "商户门店编号"

#: application/modules/LomadeeCoupons/LomadeeCouponsModule.php:28
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsModule.php:28
#, php-format
msgid "Adds coupons from %s."
msgstr "添加 %s 中的优惠券。"

#: application/modules/LomadeeCoupons/LomadeeCouponsModule.php:28
msgid "Lomadee affiliate network"
msgstr "Lomadee联盟网络"

#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:66
msgid "Category ID"
msgstr "分类 ID"

#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:86
msgid "The way the offers are sorted."
msgstr "报价的排序方式。"

#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:110
#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsConfig.php:118
#, php-format
msgid "You can find it <a target=\"_blank\" href=\"%s\">here</a>."
msgstr "您可以在<a target=\"_blank\" href=\"%s\">此处</a>找到它。"

#: application/modules/LomadeeProducts/LomadeeProductsModule.php:28
msgid "Lomadee.com affiliate network."
msgstr "Lomadee联盟网络"

#: application/modules/LomadeeProducts/views/search_panel.php:2
msgid "Custom Store ID"
msgstr "自定义店铺 ID"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:23
msgid ""
"Access key to Yandex Market API. Send request to obtain is possible  <a href="
"\"http://feedback2.yandex.ru/api-market-content/key/\">here<a/>."
msgstr ""
"访问Yandex Market API的密钥。 发送请求以获取<a href=\"http://feedback2."
"yandex.ru/api-market-content/key/\">此处<a/>是可能的。"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:37
#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:91
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:41
msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:42
msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:43
msgid "Kazakhstan"
msgstr "哈萨克斯坦"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:44
msgid "Belarus"
msgstr "白俄罗斯"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:82
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:121
#: application/modules/TradetrackerCoupons/views/search_panel.php:4
msgid "Offers"
msgstr "定价"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:83
msgid "Get a list of the offers on the model"
msgstr "获取模型上的优惠列表"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:89
msgid "Number of offers"
msgstr "优惠数量"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:99
msgid "The \"Number of offers\" can not be more than 30."
msgstr "\"优惠数量\" 不能超过 3 0。"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:105
msgid "Reviews"
msgstr "评价"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:106
msgid "Get review about the model."
msgstr "获取有关模型的评论。"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:112
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:146
msgid "Number of reviews"
msgstr "评论数量"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:122
msgid "The \"Number of reviews\" can not be more than 30."
msgstr "\"评论数量\" 不能超过30。"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:128
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:168
msgid "Sorting of reviews"
msgstr "评论的排序"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:132
msgid "Sorting by user ratings models"
msgstr "按用户评级模型排序"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:133
msgid "Sorting by date of review"
msgstr "按评论日期排序"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:134
msgid "Sorting by usefulness of review"
msgstr "按审查的有用性排序"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:140
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:157
msgid "Cut reviews"
msgstr "剪切评论"

#: application/modules/Market/MarketConfig.php:141
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:158
msgid "Size of reviews in characters (0 - do not cut)"
msgstr "评论的字符数（0-不删减）"

#: application/modules/Market/MarketModule.php:30
msgid "Add products from the Russian-speaking catalog of Yandex.Market"
msgstr "从Yandex.Market的俄语目录中添加产品"

#: application/modules/Market/templates/data_item.php:34
msgid "Customer reviews:"
msgstr "客户评价"

#: application/modules/Market/templates/data_item.php:44
msgid "Average price"
msgstr "平均价格"

#: application/modules/Market/templates/data_item.php:51
msgid "Data from Yandex.Market"
msgstr "来自扬德克斯.市场的数据"

#: application/modules/Market/templates/data_item.php:84
#: application/modules/Market/templates/data_item.php:86
msgid "Shipping:"
msgstr "配送费用："

#: application/modules/Market/templates/data_item.php:84
msgid "free"
msgstr "免费"

#: application/modules/Market/templates/data_item.php:91
msgid "Pickup"
msgstr "自取"

#: application/modules/Market/templates/data_item.php:97
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: application/modules/Market/templates/data_item.php:102
msgid "Visit store"
msgstr "访问商店"

#: application/modules/Market/templates/data_item.php:110
#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:123
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:153
#: application/templates/blocks/item_reviews.php:8
#: application/templates/blocks/item_reviews.php:49
msgid "Customer reviews"
msgstr "用户评论"

#: application/modules/Market/templates/data_item.php:130
msgid "Comment:"
msgstr "评论："

#: application/modules/Market/templates/data_item.php:136
msgid "All reviews on Yandex.Market"
msgstr "扬德克斯的所有评论. 市场"

#: application/modules/Offer/OfferConfig.php:29
msgid "Global settings"
msgstr "全局设置"

#: application/modules/Offer/OfferConfig.php:30
msgid "Global settings by domain."
msgstr "按域的全局设置。"

#: application/modules/Offer/OfferConfig.php:30
#, php-format
msgid "Read more <a target=\"_blank\" href=\"%s\">here</a>."
msgstr "在<a target=\"_blank\" href=\"%s\">此处</a>了解更多信息。"

#: application/modules/Offer/OfferConfig.php:83
msgid "override custom settings"
msgstr "覆盖自定义设置"

#: application/modules/Offer/OfferModule.php:28
msgid "Manually create offer from any site with price update."
msgstr "手动创建任何网站提供的价格更新。"

#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:36
msgid "Add offer"
msgstr "添加优惠"

#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:74
msgid "Product URL"
msgstr "商品URL"

#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:77
msgid "Custom Deeplink"
msgstr "自定义深度链接"

#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:83
msgid "Product Image URL"
msgstr "产品图片(URL)"

#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:86
msgid "Merchant Logo URL (optional)"
msgstr "商户徽标网址（可选）"

#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:94
msgid "Old Price"
msgstr "老价格"

#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:104
msgid "Custom XPath Price Selector"
msgstr "自定义 XPath 价格选择器"

#: application/modules/Offer/views/metabox_module.php:141
msgid "Last XPath error"
msgstr "上一个XPath错误"

#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:23
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:38
msgid "Follow: My Details -> Accout Details -> API Key"
msgstr "关注： 我的详细信息 - >访问详细信息 - > API 密钥"

#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:46
msgid "The field \"Private Key\" can not be empty"
msgstr " \"Private Key\" 字段不能为空。"

#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:61
#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:31
msgid "The field \"Affiliate ID\" can not be empty."
msgstr " \"Affiliate ID\" 字段不能为空。"

#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:67
msgid "Agency"
msgstr "机构"

#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:90
msgid "The field \"Currency\" can not be empty"
msgstr " \"Currency\" 字段不能为空。"

#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:106
#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaConfig.php:122
msgid "The field \"Results\" can not be more than 500."
msgstr "现场\"结果\"不能超过 500 。"

#: application/modules/Optimisemedia/OptimisemediaModule.php:28
msgid "Module adds products from Optimise Network."
msgstr "模块添加来自Optimize Network的产品。"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:22
msgid "Partner ID"
msgstr "合作伙伴 ID"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:23
msgid ""
"Укажите, если хотите посылать трафик на \"родную\" партнерскую программу "
"ozon. Найти идентификатор можно <a href=\"https://www.ozon.ru/?"
"context=partner_data\">здесь</a>."
msgstr ""

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:33
msgid ""
"Deeplink одной из CPA-сетей с поддержкой ozon. Укажите, если хотите посылать "
"трафик через CPA-сеть."
msgstr ""
"одной из CPA-сетей•поддержкой盎司的深层链接。Укажите, если хотите посылать "
"трафик через CPA-сеть."

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:69
msgid "Return relevance"
msgstr "返回相关性"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:70
msgid "Ozon Special Default"
msgstr "Ozon特殊默认值"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:71
msgid "Ozon Special Имя"
msgstr "臭氧特别版"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:72
msgid "Ozon Special Бестселлеры"
msgstr "奥松特别Бестселлеры"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:73
msgid "Ozon Special Rating"
msgstr "Ozon特别评级"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:74
msgid "Ozon Special Год выхода"
msgstr "厄森特别"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:75
msgid "Ozon Special Цена"
msgstr "厄森特别"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:77
msgid "Revert availability"
msgstr "恢复可用性"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:78
msgid "Year"
msgstr "今年"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:79
msgid "Year in backward sorting"
msgstr "倒序排序的年份"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:81
msgid "Type in backward sorting"
msgstr "倒序排序的类型"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:85
msgid "Name in backward sorting"
msgstr "倒序排序的名称"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:86
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:87
msgid "Author in backward sorting"
msgstr "倒序排序的作者"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:98
msgid "For kids"
msgstr "儿童"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:100
msgid "Electronic"
msgstr "电子产品"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:102
msgid "Games and soft"
msgstr "游戏和软件"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:103
msgid "DVD and Blu-ray"
msgstr "dvd 和蓝光"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:105
msgid "House, garden, zoo products"
msgstr "房子, 花园, 动物园产品"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:106
msgid "Sport"
msgstr "运动"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:107
msgid "Beauty and health"
msgstr "美容与健康"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:109
msgid "Gifts"
msgstr "礼品"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:110
msgid "Antiques, vintage, art"
msgstr "古董, 复古, 艺术"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:117
msgid "Parse features of products (maximum for 3 products)"
msgstr "分析产品的特点 (最多3个产品)"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:124
msgid "Parse Customer reviews"
msgstr "分析客户评论"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:130
msgid "Number of products with reviews"
msgstr "有评论的产品数量"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:131
msgid "Parse reviews only for a certain amount of products. Max - 3."
msgstr "仅对一定数量的产品进行解析审查。最大 - 3."

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:140
msgid "The \"Number of products with reviews\" can not be more than 3."
msgstr "“带有评论的产品数”不能超过3。"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:147
msgid "Number of reviews for a single product."
msgstr "单个产品的评论数。"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:172
msgid "Useful"
msgstr "有用"

#: application/modules/Ozon/OzonConfig.php:173
msgid "Date of publication"
msgstr "发布日期"

#: application/modules/Ozon/OzonModule.php:29
msgid "Adds goods from OZON.ru."
msgstr "从 OZON.ru 添加商品。"

#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:46
msgid "User Rating"
msgstr "用户评分"

#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:57
msgid "Reviews:"
msgstr "评论: "

#: application/modules/Ozon/templates/data_compare.php:60
msgid "See all reviews"
msgstr "查看所有评语"

#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:23
msgid ""
"Deeplink from any of CPA-network with support of PayTM. Set this parameter "
"if you want to have commissions."
msgstr ""
"在PayTM的支持下，来自任何CPA网络的深度链接。如果您想要佣金，则设置此参数。"

#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:55
msgid ""
"Limit search by category. You can find category parameter in url on paytm."
"com when you use search by category"
msgstr ""
"按类别限制搜索。 使用按类别搜索时，您可以在paytm.com上的URL中找到类别参数。"

#: application/modules/PayTM/PayTMConfig.php:65
msgid "Only products which are in stock"
msgstr "仅库存中的产品"

#: application/modules/PayTM/PayTMModule.php:27
msgid "Adds items from paytm.com"
msgstr "从 paytm.com 添加项目"

#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:23
msgid ""
"You can generate publisher API Key <a href=\"http://www.pepperjamnetwork.com/"
"affiliate/api/\">here</a>."
msgstr ""
"您可以在<a href=\"http://www.pepperjamnetwork.com/affiliate/api/\">此处</a>生"
"成发布者API密钥。"

#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:38
msgid ""
"A single website id used for website tracking. Adding this will add this "
"parameter to your tracking link."
msgstr "用于网站跟踪的单个网站ID。 添加此参数会将此参数添加到您的跟踪链接。"

#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:48
msgid ""
"A single SID parameter used for publisher tracking. Adding this will add "
"this parameter to your tracking link."
msgstr "用于发布者跟踪的单个SID参数。 添加此参数会将此参数添加到您的跟踪链接。"

#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:87
msgid "Program ID"
msgstr "程序 ID"

#: application/modules/Pepperjam/PepperjamConfig.php:88
msgid "A comma-separated list of program ids to filter by."
msgstr "以逗号分隔的程序ID列表，用于过滤。"

#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:23
msgid ""
"Key access to Pixabay API. You can get <a href=\"https://pixabay.com/api/"
"docs/\">here</a> (you need to have account)."
msgstr ""
"访问Pixabay API的密钥。你可以到<a href=\"https://pixabay.com/api/docs/\">这里"
"</a>（你需要有账号）。"

#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:31
msgid "The \"Key\" can not be empty"
msgstr "\"Key\"不能为空"

#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:47
msgid "Field \"Results\" can not be more than 200."
msgstr "现场\"结果\"不能超过200。"

#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:63
msgid "Field \"Results for autoblogging\" can not be more than 200."
msgstr "字段\"自动博客结果\"不能超过 100。"

#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:70
msgid "Height size of image"
msgstr "图像高度"

#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:83
msgid "Type of image"
msgstr "图像类型"

#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:97
msgid "Orientation"
msgstr "取向"

#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:141
msgid "Choose editor"
msgstr "选择编辑器"

#: application/modules/Pixabay/PixabayConfig.php:168
msgid ""
"Save images to your server. Hotlinking is prohibited by Pixabay. If you "
"don't save images to your server, external pixabay links will be valid only "
"24 hours."
msgstr ""
"将图像保存到服务器。 禁止使用热链接。 如果您不将图像保存到服务器，则外部图片"
"链接仅在24小时内有效。"

#: application/modules/Pixabay/PixabayModule.php:26
msgid "Search photo with free license CC0 Public Domain on pixabay.com"
msgstr "搜索带有免费许可证的照片CC0 Public Domain·Pixabay上的免费照片"

#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:23
msgid ""
"Key access to Bing Autosuggest API. You can get <a href=\"https://azure."
"microsoft.com/en-us/try/cognitive-services/?api=autosuggest-api\">here</a>."
msgstr ""
"必应自动提供 API 的关键访问权限。你可以 <a href=\"https://azure.microsoft."
"com/en-us/try/cognitive-services/?api=autosuggest-api\">到这里</a>来。"

#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsConfig.php:32
#, php-format
msgid "The \"%s\" can not be empty."
msgstr "\"%s\"不能是空的。"

#: application/modules/RelatedKeywords/RelatedKeywordsModule.php:26
msgid "Finds relative keywords and shows them in post."
msgstr "查找相关关键字并在帖子中显示它们。"

#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherConfig.php:23
msgid "For getting current keyword use <em>%KEYWORD%</em>."
msgstr "用于获取当前关键字的使用 <em>%KEYWORD%</em> 。"

#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherConfig.php:31
msgid "Field \"RSS URL\" can not be empty"
msgstr "“RSS URL”字段不能为空"

#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherConfig.php:63
msgid "Field \"Results for autoblogging\" can not be more than 50."
msgstr "字段\"自动博客结果\"不能超过 50。"

#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherConfig.php:69
msgid "Allowed tags"
msgstr "允许的标签"

#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherConfig.php:70
msgid "Tags, which are allowed in title and description"
msgstr "标签，标题和说明中允许使用"

#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherModule.php:27
msgid "Parse any RSS"
msgstr "解析任何RSS"

#: application/modules/RssFetcher/RssFetcherModule.php:28
msgid ""
"It's important, that you can have keyword in URL. So rss string must have "
"results by keyword searching."
msgstr ""
"重要的是，您可以在URL中使用关键字。 因此，rss字符串必须具有通过关键字搜索得到"
"的结果。"

#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:23
msgid "Your Affiliate ID."
msgstr "您的联盟ID。"

#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:38
msgid ""
"Token and IP address will be used for verification of API requests. You can "
"get it <a target=\"_blank\" href=\"https://account.shareasale.com/a-"
"apimanager.cfm\">here</a>."
msgstr ""
"令牌和IP地址将用于验证API请求。 您可以在<a target=\"_blank\" href=\"https://"
"account.shareasale.com/a-apimanager.cfm\">此处</a>获得它。"

#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:53
msgid ""
"Special key to access API. You can get it <a target=\"_blank\" href="
"\"https://account.shareasale.com/a-apimanager.cfm\">here</a>."
msgstr ""
"访问API的特殊键。 您可以在<a target=\"_blank\" href=\"https://account."
"shareasale.com/a-apimanager.cfm\">此处</a>获得它。"

#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:61
msgid "The \"Secret Access Key\" can not be empty."
msgstr "“秘密访问密钥”不能为空。"

#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:90
msgid "Return products only from this merchant"
msgstr "只退回此商家的产品"

#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:99
msgid "Exclude merchant"
msgstr "排除商家"

#: application/modules/Shareasale/ShareasaleConfig.php:100
msgid "Set Merchant ID which you want to exclude from search"
msgstr "设置要从搜索中排除的商家ID"

#: application/modules/Shareasale/ShareasaleModule.php:28
msgid ""
"Adds products from Shareasale.com. You must have approval from each program "
"separately."
msgstr "添加来自 Shareasale.com 的产品。您必须分别获得每个计划的批准。"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:24
#, php-format
msgid ""
"You can apply for an API key by logging in to the %s and requesting approval "
"under Toolbox ->  API Authentication credentials"
msgstr ""
"您可以通过登录 %s 并在工具箱 -> API 身份验证凭据下请求批准来申请 API 密钥"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:25
msgid ""
"Once you are approved the same page will display your Client ID and your "
"User Id."
msgstr "获得批准后，同一页面将显示您的客户ID和用户ID。"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:71
msgid ""
"You can find your SiteID <a target=\"_blank\" href=\"https://hub.skimlinks."
"com/settings/sites\">here</a>."
msgstr ""
"您可以在<a target=\"_blank\" href=\"https://hub.skimlinks.com/settings/sites"
"\">此处</a>找到您的SiteID。"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:118
msgid "List offers from this merchant only."
msgstr "仅列出此商家提供的优惠。"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:126
msgid "Favourites"
msgstr "收藏夹"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:127
msgid "Retrieve your favourites only."
msgstr "仅检索您的收藏夹。"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:133
msgid "Two character country code."
msgstr "两个字符的国家代码。"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:148
msgid "Offer type"
msgstr "提供类型"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:152
#: application/modules/SkimlinksCoupons/views/search_panel.php:4
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:153
#: application/modules/SkimlinksCoupons/views/search_panel.php:5
msgid "Sweepstake"
msgstr "彩票"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:154
#: application/modules/SkimlinksCoupons/views/search_panel.php:6
msgid "Hot product"
msgstr "热销产品"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:157
#: application/modules/SkimlinksCoupons/views/search_panel.php:9
msgid "Seasonal"
msgstr "季节性"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:163
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:167
msgid "Upcoming"
msgstr "即将到来"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:168
msgid "Ongoing"
msgstr "持续"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:169
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:170
msgid "Finishing Soon"
msgstr "即将完成"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:171
msgid "Not expired"
msgstr "未过期"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:176
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:179
msgid "Date added"
msgstr "添加日期"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:180
msgid "Srart date"
msgstr "开始日期"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:181
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:186
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:95
msgid "Sort order"
msgstr "排序顺序"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:189
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:116
msgid "Asc"
msgstr "升序"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsConfig.php:190
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:117
msgid "Desc"
msgstr "降序"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsModule.php:27
#, php-format
msgid "Adds offers from %s."
msgstr "添加来自 %s 的优惠。"

#: application/modules/SkimlinksCoupons/SkimlinksCouponsModule.php:28
msgid "You can search by keyword or merchant domain."
msgstr "您可以按关键字或商家域进行搜索。"

#: application/modules/TradedoublerCoupons/TradedoublerCouponsConfig.php:23
msgid ""
"Access key for Tradedoubler Coupons API. You can get it <a href=\"https://"
"login.tradedoubler.com/publisher/aManageTokens.action\">here</a>."
msgstr ""
"Tradedoubler Coupons API的访问密钥。 您可以在<a href=\"https://login."
"tradedoubler.com/publisher/aManageTokens.action\">此处</a>获得它。"

#: application/modules/TradedoublerCoupons/TradedoublerCouponsModule.php:27
msgid "Adds coupons from Tradedoubler."
msgstr "从Tradedoubler添加优惠券。"

#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:23
msgid ""
"Access key for Tradedoubler Products API. You can get it <a href=\"https://"
"login.tradedoubler.com/publisher/aManageTokens.action\">here</a>."
msgstr ""
"Tradedoubler产品API的访问密钥。 您可以在<a href=\"https://login.tradedoubler."
"com/publisher/aManageTokens.action\">此处</a>获得它。"

#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:94
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:128
msgid "Feed ID"
msgstr "Feed ID"

#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:95
msgid "You can set several Feed IDs with commas"
msgstr "您可以使用逗号设置多个Feed ID"

#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsConfig.php:96
msgid ""
"You can find list of your feeds <a href=\"http://api.tradedoubler.com/1.0/"
"productFeeds;pretty=true?token={token}\">here</a> (change in URL {token} to "
"your Token)."
msgstr ""
"您可以在<a href=\"http://api.tradedoubler.com/1.0/productFeeds;pretty=true?"
"token={token}\">此处</a>（网址{token}更改为 您的令牌）。"

#: application/modules/TradedoublerProducts/TradedoublerProductsModule.php:28
msgid ""
"Module adds products from Tradedoubler. You must have approval from each "
"program separately."
msgstr "模块添加Tradedoubler的产品。 您必须分别获得每个程序的批准。"

#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:23
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:25
msgid ""
"You can find your Customer ID and Passphrase by logging onto your "
"TradeTracker account and navagating to \"Creatives -> <a href=\"https://"
"affiliate.tradetracker.com/webService/index\">Web Services</a>\". You may "
"need to request access first by clicking the \"request access\" link."
msgstr ""
"您可以登录到TradeTracker帐户并导航至“广告素材-> <a href=\"https://affiliate."
"tradetracker.com/webService/index\">网络服务</a>”，找到您的客户ID和密码。 您"
"可能需要先通过单击“请求访问权限”链接来请求访问权限。"

#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:52
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:54
msgid ""
"Login into your TradeTracker control panel. Click on \"<a href=\"https://"
"affiliate.tradetracker.com/customerSite/list\">My Sites</a>\" in the Account "
"menu. The ID (without #) that is assigned to your website is your Affiliate "
"Site ID."
msgstr ""
"登录到您的TradeTracker控制面板。 单击“帐户”菜单中的“ <a href=\"https://"
"affiliate.tradetracker.com/customerSite/list\">我的网站</a>”。 分配给您的网站"
"的ID（不带＃）是您的会员网站ID。"

#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:68
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:78
msgid "Your TradeTracker locale."
msgstr "您的TradeTracker语言环境。"

#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:117
msgid "Items type"
msgstr "项目类型"

#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:120
#: application/modules/TradetrackerCoupons/views/search_panel.php:3
msgid "Vouchers"
msgstr "凭证"

#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:122
#: application/modules/TradetrackerCoupons/views/search_panel.php:5
msgid "Text Links"
msgstr "文本链接"

#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:128
#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:162
msgid "Banner Dimension ID"
msgstr "横幅广告尺寸ID"

#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:137
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:146
msgid "Campaign ID"
msgstr "广告系列ID"

#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:146
#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:155
msgid "Campaign Category ID"
msgstr "营销活动类别ID"

#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:155
msgid "Unsubscribed campaigns"
msgstr "取消订阅的营销活动"

#: application/modules/TradetrackerCoupons/TradetrackerCouponsConfig.php:156
msgid "Include unsubscribed campaigns."
msgstr "包括未订阅的营销活动。"

#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:137
msgid "Feed Category Name"
msgstr "馈送类别名称"

#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:164
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:105
msgid "Price From"
msgstr "最小价格"

#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:173
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:114
msgid "Price To"
msgstr "价格至"

#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:201
msgid "Set this status if the product is not found."
msgstr "如果未找到产品，请设置此状态。"

#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:213
msgid "Time in seconds for updating prices. 0 - never update."
msgstr "更新价格的时间（以秒为单位）。 0-永不更新。"

#: application/modules/TradetrackerProducts/TradetrackerProductsConfig.php:214
msgid "Experimental feature for this module."
msgstr "此模块的实验功能。"

#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:23
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:38
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:53
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:68
msgid "Can get <a href=\"https://dev.twitter.com/apps/\">here<a/>."
msgstr "可以 <a href=\"https://dev.twitter.com/apps/\">到这里 <a/> 来。</a>"

#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:31
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:46
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:61
#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:76
msgid "The \"Account Key\" can not be empty."
msgstr "\"Key\"不能为空"

#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:108
msgid "Field \"Results for autoblogging\" can not be more than 100."
msgstr "字段\"自动博客结果\"不能超过 100。"

#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:119
#: application/modules/Twitter/views/search_panel.php:4
msgid "Popular"
msgstr "流行"

#: application/modules/Twitter/TwitterConfig.php:120
#: application/modules/Twitter/views/search_panel.php:5
msgid "Mix"
msgstr "混合"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:23
#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:38
msgid ""
"Sign up on udemy.com and go to <a href=\"https://www.udemy.com/user/edit-api-"
"clients\">API Clients</a> page in your user profile."
msgstr ""
"在udemy.com上注册，然后转到用户个人资料中的<a href=\"https://www.udemy.com/"
"user/edit-api-clients\"> API客户端</a>页。"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:53
msgid ""
"Set this parameter if you want to have commissions. Rakuten <a href="
"\"https://pubhelp.rakutenmarketing.com/hc/en-us/articles/201295755-Guide-to-"
"Deep-Linking\">Guide to Deep Linking</a>"
msgstr ""
"如果要收取佣金，请设置此参数。 Rakuten <a href=\"https://pubhelp."
"rakutenmarketing.com/hc/en-us/articles/201295755-Guide-to-Deep-Linking\">深度"
"链接指南</a>"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:97
msgid ""
"Filter courses by <a href=\"http://www.loc.gov/standards/iso639-2/php/"
"code_list.php\">alpha-2 language code</a>."
msgstr ""
"<a href=\"http://www.loc.gov/standards/iso639-2/php/code_list.php\">按 "
"alpha-2 语言代码</a>过滤课程。"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:145
msgid "Subcategory"
msgstr "子分类"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:146
msgid "Filter courses by primary subcategory."
msgstr "按主要子类别筛选课程。"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:149
msgid "All subcategories"
msgstr "所有子分类"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:156
msgid "Rank courses by price-paid, or price-free."
msgstr "通过付费或免费对课程进行排名。"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:160
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:161
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:166
msgid "Affiliate agreed"
msgstr "Affiliate 同意"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:167
msgid "Filter courses that are affiliate agreed."
msgstr "已同意的过滤课程。"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:172
msgid "Fixed priced deal"
msgstr "固定价格交易"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:173
msgid "Filter courses that are fixed priced deal agreed."
msgstr "过滤课程是固定价格交易同意。"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:178
msgid "Percentage deals"
msgstr "百分比交易"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:179
msgid "Filter courses that are percentage deal agreed."
msgstr "筛选已商定的百分比交易课程。"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:184
msgid "Closed caption"
msgstr "隐藏字幕"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:185
msgid "Filter courses that has closed caption."
msgstr "过滤已关闭标题的课程。"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:190
msgid "Coding exercises"
msgstr "编码练习"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:191
msgid "Filter courses that has coding exercises."
msgstr "过滤有编码练习的课程。"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:196
msgid "Simple quiz"
msgstr "简单的测验"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:197
msgid "Filter courses that has simple quiz."
msgstr "过滤有简单测验的课程。"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:202
msgid "Instructional level"
msgstr "教学水平"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:203
msgid "Filter courses by instructional level."
msgstr "按教学级别过滤课程。"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:208
msgid "Beginner"
msgstr "初级"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:209
msgid "Intermediate"
msgstr "中级"

#: application/modules/Udemy/UdemyConfig.php:210
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: application/modules/Udemy/UdemyModule.php:30
#, php-format
msgid "Adds cources from %s."
msgstr "来自%s的广告课程。"

#: application/modules/Udemy/templates/_item_details_bottom.php:9
msgid "Created by"
msgstr "创建人"

#: application/modules/Udemy/templates/_item_details_bottom.php:20
msgid "Rating:"
msgstr "评分："

#: application/modules/Udemy/templates/_item_details_bottom.php:20
msgid "reviews"
msgstr "评论"

#: application/modules/Udemy/templates/_item_details_bottom.php:24
msgid "students enrolled"
msgstr "学生入学"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:23
msgid "To track clicks by campaign, use your campaign-specific API Key."
msgstr "要按广告系列跟踪点击次数，请使用您的广告系列专用API密钥。"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:24
#, php-format
msgid ""
"You can find your API key in your <a target=\"_blank\" href=\"%s\">VigLink</"
"a> account."
msgstr ""
"您可以在<a target=\"_blank\" href=\"%s\"> VigLink </a>帐户中找到API密钥。"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:25
#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:39
msgid ""
"When logged into your dashboard, go to Account > Sites > your domain name > "
"\"key\" icon under Actions."
msgstr "登录仪表板时，请转到帐户>站点>您的域名，>\"操作\"下的\"键\"图标。"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:73
msgid ""
"Used only for search by URL feature! Set <a target=\"_blank\" href=\"https://"
"ce-docs.keywordrush.com/set-up-products/deeplinksettings\">Deeplink</a> for "
"one of CPA-networks."
msgstr ""
"仅用于按 URL 功能搜索！为 CPA 网络之一设置<a target=\"_blank\" href="
"\"https://ce-docs.keywordrush.com/set-up-products/deeplinksettings"
"\">Deeplink。</a>"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:83
msgid ""
"Filter results to only include offers from a specific country. Please use "
"ISO Alpha-2 country codes like \"us\" for United States. You can specify "
"multiple countries separated by commas."
msgstr ""
"过滤结果以仅包括来自特定国家/地区的报价。 请为美国使用ISO Alpha-2国家/地区代"
"码，例如“ us”。 您可以指定多个国家/地区，以逗号分隔。"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:89
msgid "Filter your query by a specific category."
msgstr "按特定类别过滤查询。"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:124
#, php-format
msgid ""
"Filter your query by a specific merchant. Currently this filter is case-"
"sensitive. The best way to ensure that it will return accurate results is to "
"filter with a value <a target=\"_blank\" href=\"%s\">already discovered</a>. "
"You can specify multiple merchants separated by commas."
msgstr ""
"按特定商家过滤查询。 当前，此过滤器区分大小写。 确保其返回准确结果的最佳方法"
"是使用<a target=\"_blank\" href=\"%s\">已发现</a>值进行过滤。 您可以指定多个"
"由逗号分隔的商家。"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:129
msgid "Images filter"
msgstr "图像筛选器"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:130
msgid "Products with images"
msgstr "带有图像的产品"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:130
msgid ""
"Some merchants do not supply an image in their feeds. As such, you have the "
"option here to filter out items that do not have a merchant-supplied image, "
"or correctly structured image URL."
msgstr ""
"一些商家未在其Feed中提供图片。 因此，您可以在此处选择过滤掉没有商户提供的图像"
"或结构正确的图像URL的项目。"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:136
msgid ""
"Expects the three-letter ISO 4217 currency code. Used only for search by URL "
"feature."
msgstr "期待三个字母的 ISO 4217 货币代码。仅用于 URL 功能的搜索。"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:148
msgid ""
"Please note: Price update is only available for products added by direct URL "
"(not by keyword search)."
msgstr ""
"请注意：价格更新仅适用于通过直接URL添加的产品（不适用于通过关键字搜索）。"

#: application/modules/Viglink/ViglinkConfig.php:155
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:92
msgid "[ All ]"
msgstr "[全部]"

#: application/modules/Viglink/ViglinkModule.php:29
#, php-format
msgid "Module adds products from <a target=\"_blank\" href=\"%s\">VigLink</a>."
msgstr "模块从<a target=\"_blank\" href=\"%s\"> VigLink </a>添加产品。"

#: application/modules/Viglink/ViglinkModule.php:30
msgid ""
"Search for specific products from a vast catalog of over 350 million "
"products."
msgstr "从超过 3.5 亿种产品的庞大目录中搜索特定产品。"

#: application/modules/Viglink/ViglinkModule.php:31
msgid "You can search by keyword or product URL."
msgstr "您可以按关键字或产品URL搜索。"

#: application/modules/VkNews/VkNewsModule.php:27
msgid "Adds news from Russian-language social network vk.com"
msgstr "添加来自俄语社交网络vk.com的新闻"

#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:23
msgid "Your Impact Radius Publisher ID."
msgstr "您的Impact Radius发布者ID。"

#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:79
msgid ""
"Set this option if you want to send traffic through one of affiliate network "
"with Walmart support."
msgstr "如果您想在沃尔玛的支持下通过联盟网络发送流量，请设置此选项。"

#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:89
#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:99
msgid "Sorting criteria."
msgstr "排序条件。"

#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:105
msgid "Bestseller"
msgstr "畅销"

#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:106
msgid "Customer Rating"
msgstr "客户评级"

#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:113
msgid ""
"Sort ordering criteria. This parameter is needed only for the sort types: "
"Price, Title, Customer Rating."
msgstr "排序顺序条件。 仅以下类型需要此参数：价格，标题，客户评价。"

#: application/modules/Walmart/WalmartConfig.php:154
msgid ""
"Parse customer reviews. It takes more time. Don't check if you don't need it."
msgstr "解析客户评论。这需要更多时间。如果不需要，请不要检查。"

#: application/modules/Walmart/WalmartModule.php:50
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Walmart module</a> requires the OpenSSL PHP extension!"
msgstr "<a href=\"%s\">Walmart 模块</a>需要 OpenSSL PHP 扩展！"

#: application/modules/Webgains/WebgainsConfig.php:23
#, php-format
msgid ""
"Check <a target=\"_blank\" href=\"%s\">how to create</a> a Product Feed."
msgstr "检查 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">如何创建</a> 产品源。"

#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:67
#: application/modules/Youtube/views/search_panel.php:12
msgid "Views"
msgstr "# 观点"

#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:75
msgid ""
"Many videos on Youtube have Creative Commons license. <a href=\"http://www."
"google.com/support/youtube/bin/answer.py?answer=1284989\">Know more</a>."
msgstr ""
"Youtube 上的许多视频都拥有知识共享许可。<a href=\"http://www.google.com/"
"support/youtube/bin/answer.py?answer=1284989\">了解更多</a>。"

#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:79
msgid "Creative Commons license"
msgstr "知识共享许可"

#: application/modules/Youtube/YoutubeConfig.php:80
#: application/modules/Youtube/views/search_panel.php:5
msgid "Standard license"
msgstr "标准许可证"

#: application/modules/Youtube/templates/data_tile.php:6
msgid "Tile"
msgstr "平铺"

#: application/modules/Youtube/views/search_panel.php:4
msgid "Creative Commons"
msgstr "知识共享"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:23
msgid ""
"Special key for Zanox API, also this is your connection with the partner "
"program."
msgstr "Zanox API的特殊键，这也是您与合作伙伴程序的连接。"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:31
msgid "The field \"Connect ID\" can not be empty."
msgstr " \"Connect ID\" 字段不能为空。"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:38
msgid "Return partnership links for this ad space"
msgstr "返回此广告空间的合作伙伴链接"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:79
msgid "Search type"
msgstr "搜索类型"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:80
msgid ""
"\"Automatically\" means, that searching type will be chosen depending on "
"length of the search phrase."
msgstr "“自动”是指将根据搜索短语的长度选择搜索类型。"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:83
msgid "Automatically"
msgstr "自动"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:84
msgid "Phrase"
msgstr "短语"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:85
msgid "Context"
msgstr "缘由"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:92
msgid "Limit the search of goods by this region."
msgstr "限制这一地区对货物的搜素。"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:95
msgid "Any region"
msgstr "所有地区"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:122
msgid "Id of program"
msgstr "程序的 id"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:123
msgid ""
"Limit search results to the specific program. You can specify several ID "
"through a comma. For example: \"1234 \", \"1234,5678,9123 \". If it isn't "
"specified, search will be run for all your connected programs."
msgstr ""
"将搜索结果限制为特定程序。 您可以通过逗号指定多个ID。 例如：“ 1234”，“ "
"1234,5678,9123”。 如果未指定，将搜索所有已连接的程序。"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:143
msgid "Partnership"
msgstr "合作伙伴"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:144
msgid ""
"If you choose \"All \", partner links won't be included in result. Use only "
"for an assessment of available products."
msgstr ""
"如果您选择“全部”，则合作伙伴链接将不包含在结果中。 仅用于评估可用产品。"

#: application/modules/Zanox/ZanoxConfig.php:148
msgid "Approved"
msgstr "已审核"

#: application/modules/Zanox/ZanoxModule.php:30
msgid ""
"Adds products from zanox.com. You must have approval from each program "
"separately."
msgstr "添加来自 zanox.com 的产品。您必须分别获得每个计划的批准。"

#: application/templates/blocks/item_after_price_row.php:32
msgid "Bids:"
msgstr "竞标价格："

#: application/templates/blocks/item_after_price_row.php:37
msgid "Item condition:"
msgstr "项目情况:"

#: application/templates/blocks/item_after_price_row.php:44
msgid "Time left:"
msgstr "剩余时间:"

#: application/templates/blocks/item_after_price_row.php:49
msgid "Ended:"
msgstr "已结束："

#: application/templates/blocks/item_after_price_row.php:59
msgid "EEK:"
msgstr "电子客源："

#: application/templates/blocks/item_reviews.php:29
msgid "User reviews"
msgstr "用户评论"

#: application/templates/blocks/item_reviews.php:43
msgid "View all reviews"
msgstr "查看所有评论"

#: application/templates/blocks/price_history.php:10
msgid "Price History"
msgstr "价格历史"

#: templates/block_buttons_row.php:16
#, php-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s 在 %s"

#: templates/block_customizable.php:10
msgid "Customizable (use with \"show\" parameter)"
msgstr "可自定义（使用\"显示\"参数）"

#: templates/block_offers_grid.php:9
msgid "Grid with prices (3 column)"
msgstr "带价格的网格（3 列）"

#: templates/block_offers_list.php:9
msgid "Sorted offers list with product images"
msgstr "带有产品图片的排序优惠列表"

#: templates/block_offers_list_groups.php:9
msgid "Sorted offers list with product images + group tabs"
msgstr "带有产品图像+组选项卡的排序优惠列表"

#: templates/block_offers_logo.php:9
msgid "Sorted offers list with store logos"
msgstr "带有商店徽标的排序优惠列表"

#: templates/block_offers_logo_groups.php:9
msgid "Sorted offers list with product images + group pills"
msgstr "与产品图像+组药片排序优惠列表"

#: templates/block_offers_tile.php:9
msgid "Grid without price (4 column)"
msgstr "没有价格的网格（4列）"

#: templates/block_price_alert.php:9
msgid "Price alert for lowest price product"
msgstr "最低价格产品的价格警报"

#: templates/block_price_comparison.php:9
msgid "Price comparison widget"
msgstr "价格比较小工具"

#: templates/block_price_history.php:9
msgid "Price history for lowest price product"
msgstr "最低价格产品的价格历史记录"

#: templates/block_price_statistics.php:10
msgid "Price statistics"
msgstr "价格统计"

#: templates/block_price_statistics.php:37
#, php-format
msgid "All prices mentioned above are in %s."
msgstr "上述所有价格均%s。"

#: templates/block_price_statistics.php:40
#, php-format
msgid "This product is available at %s."
msgstr "本产品%s提供。"

#: templates/block_price_statistics.php:42
#, php-format
msgid "At %s you can purchase %s for only %s"
msgstr "在 %s，您只需 %s 即可购买 %s"

#: templates/block_price_statistics.php:42
#, php-format
msgid "which is %s%% less than the cost in %s (%s)."
msgstr "比 %s (%s).的成本低 %s%%。"

#: templates/block_price_statistics.php:43
#, php-format
msgid "The lowest price of %s was obtained on %s."
msgstr "%s的最低价格是在%s。"

#: templates/block_top_listing.php:45
msgid "Best choice"
msgstr "最佳选择"

#: templates/block_top_listing.php:47
msgid "Recommended"
msgstr "推荐的"

#: templates/block_top_listing.php:49
msgid "High quality"
msgstr "高质量"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Content Egg Pro"
msgstr ""
"Content Egg Pro | By <a href=\"https://www.gouwo8.com\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">狗窝吧汉化</a>"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://www.keywordrush.com/contentegg"
msgstr "https://www.keywordrush.com/contentegg"

#. Description of the plugin/theme
msgid "All in one solution for creating affiliate websites."
msgstr ""
"创建联盟网站的一个解决方案。 | By <a href=\"https://www.gouwo8.com\" target="
"\"_blank\" rel=\"noopener\">狗窝吧汉化</a>"

#. Author of the plugin/theme
msgid "keywordrush.com"
msgstr "keywordrush.com"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.keywordrush.com"
msgstr "https://www.keywordrush.com"
